<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="7390" name="Our Heritage (a)" code="TSH 059 tk010" libraryid="5" albumid="168" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_059_Orchestral_Fantasia/albumart_hd.jpg" composer="Simon Arthur Rhodes" comment="Thème plein d'attention et de dignité." styleid="4" lengthseconds="149" time="2:29" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_059_Orchestral_Fantasia/TSH_059_trk010_OUR_HERITAGE_(A)_Simon_Arthur_Rhodes_The_Scoring_House.mp3" track="10" tracktotal="" search="CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, SÉRIEUX, DIGNE, SÉRIEUX, SÉRIEUX, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CLAVIER, PIANO, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PÉRIODE, PRÉ-20E SIÈCLE, 19E SIÈCLE, AMERIQUE DU NORD, PERIODE, SERIEUX, ETATS-UNIS, PRE-20E SIECLE, ATTENTIONNE, PERIODES, 20E SIECLE, 19E SIECLE, ELEMENTS Thème plein d'attention et de dignité. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 059 tk010 simon arthur rhodes our heritage (a) tsh 059 orchestral fantasia the scoring house film score orchestral classical classical styling classical film score orchestral trailer film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral main documentary biographical historical the arts movies period historical costume drama nature wildlife the elements land landscapes panorama thoughtful dignified theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="24216" name="Elevation Day (a)" code="WOM 319 tk009" libraryid="6" albumid="523" albumartpath="Music/West One Music/WOM_319_Elegant_Strings_and_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Robert Leslie Bennett" comment="Entrez dans la lumière! Indie exaltante et cordes qui montent. Motivant et exaltant." styleid="14" lengthseconds="174" time="2:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_319_Elegant_Strings_and_Beats/WOM319_trk009_ELEVATION_DAY_(A)_Robert_Leslie_Bennett_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, POP, POP ORCHESTRALE, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, FESTIF, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOYEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FORT EN ÉMOTIONS, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, ORCHESTRE À CORDES, FORMATIONS GENERALES, FORT EN EMOTIONS, ELECTRO-ACOUSTIQUE, A CORDES, ORCHESTRE A CORDES, EMBLEMATIQUE, AERIEN, REVELER Entrez dans la lumière! Indie exaltante et cordes qui montent. Motivant et exaltant. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede wom 319 tk009 robert leslie bennett elevation day (a) wom 319 elegant strings and beats west one music drama business corporate bright optimistic business corporate corporate pop business corporate motivational business corporate reveal launch pop orchestral pop rock indie main tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio step into the light. uplifting indie and soaring strings. motivating and inspiring. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="13984" name="Original Brixton Rockers (b)" code="WOM 092 tk018" libraryid="6" albumid="282" albumartpath="Music/West One Music/WOM_092_Jazzadelica/albumart_hd.jpg" composer="Damian John Hand / Charles James Nicholas Casey" comment="Un beat skank légèrement dub." styleid="16" lengthseconds="152" time="2:32" samplefile="Music/West One Music/WOM_092_Jazzadelica/WOM092_trk018_ORIGINAL_BRIXTON_ROCKERS_(B)_Damian_John_Hand_Charles_James_Nicholas_Casey_West_One_Music_Limi.mp3" track="18" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, JAZZ, ALTERNATIF, FILMS, COMÉDIE, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, TRISTE, DÉPRIMANT, CAFARD, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ÉLECTRONIQUE, BOIS, SAXOPHONE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 60, ELECTRONIQUE, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEPRIMANT, COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, 20E SIECLE, DETECTIVE, ANNEES 50, ANNEES 60, MYSTERE Un beat skank légèrement dub. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 092 tk018 damian john hand charles james nicholas casey original brixton rockers (b) wom 092 jazzadelica west one music quirky jazz alternate movies comedy movies crime detective mystery movies romantic comedy sad depressing blue tempo 120 - 168 fast (allegro) electronic woodwinds saxophone time period modern era 20th century 1950s time period modern era 20th century 1960s dubby blue beat skank. without vocal dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15300" name="Height of Achievement (a)" code="WOM 124 tk006" libraryid="6" albumid="318" albumartpath="Music/West One Music/WOM_124_Life_in_Motion/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Une propulsion de cordes grandioses avec un thème de piano élégant." styleid="26" lengthseconds="130" time="2:10" samplefile="Music/West One Music/WOM_124_Life_in_Motion/WOM124_trk006_HEIGHT_OF_ACHIEVEMENT_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, ÉQUITATION, TV, RADIO, SPORT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHEVAUCHER, ÉQUESTRE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EQUITATION, 20E SIECLE, ELEGANT, EQUESTRE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une propulsion de cordes grandioses avec un thème de piano élégant. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 124 tk006 paul reeves (gb 2) height of achievement (a) wom 124 life in motion west one music nature wildlife classical classical classical styling classical minimalist style business corporate beds business corporate prestige business corporate training information main business corporate sports equestrian events tv radio sports serious determined strong confident strong grand string propulsion with elegant piano theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19402" name="Premier Cru (a)" code="WOM 213 tk002" libraryid="6" albumid="412" albumartpath="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Une œuvre grave et élégante dans le style de la période classique." styleid="25" lengthseconds="144" time="2:24" samplefile="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/WOM213_trk002_PREMIER_CRU_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PÉRIODE, ÈRES CULTURELLES, PERIODES DE LA MUSIQUE CLASSIQUE, PERIODE CLASSIQUE (1750 - 1830), PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, SÉRIEUX, DIGNE, SÉRIEUX, SÉRIEUX, SOPHISTIQUÉ, CLASSE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS,, PERIODE, SERIEUX, SOPHISTIQUE, ERES CULTURELLES, PERIODES Une œuvre grave et élégante dans le style de la période classique. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz wom 213 tk002 patrick thomas hawes premier cru (a) wom 213 classical evolutions west one music classical opera classical classical styling europe northern europe england time period cultural eras classical music periods classical period (1750 - 1830) main tempo 76 - 108 medium (andante) film score orchestral trailer serious dignified serious serious sophisticated classy movies period serious and classy classical-period styled piece. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20515" name="Shock Treatment" code="WOM 236 tk004" libraryid="6" albumid="437" albumartpath="Music/West One Music/WOM_236_Shock_Treatment/albumart_hd.jpg" composer="Jez Miller" comment="Du punk 70's classique fait maison." styleid="6" lengthseconds="92" time="1:32" samplefile="Music/West One Music/WOM_236_Shock_Treatment/WOM236_trk004_SHOCK_TREATMENT_Jez_Miller_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="ROCK, PUNK, GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ROCK, FORT, CONFIANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, FRÉNÉSIE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, PERIODE, SERIEUX, DETERMINE, 20E SIECLE, FRENESIE, ELECTRIQUE, ANNEES 70 Du punk 70's classique fait maison. wom 236 tk004 jez miller shock treatment wom 236 shock treatment west one music rock rock punk rock band time period modern era 20th century 1970s main tempo 76 - 108 medium (andante) rock strong confident uplifting uplifting serious determined dramatic dangerous movement rhythmic driving movement rhythmic frenzy movement rhythmic rugged tv radio classic homemade 70s punk. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="11614" name="Motivation (b)" code="WOM 045 tk012" libraryid="6" albumid="235" albumartpath="Music/West One Music/WOM_045_Aspiration/albumart_hd.jpg" composer="Sandy Mclelland / Richard Allen Harvey" comment="Des motifs progressifs de cordes." styleid="11" lengthseconds="199" time="3:19" samplefile="Music/West One Music/WOM_045_Aspiration/WOM045_trk012_MOTIVATION_(B)_Sandy_Mclelland_Richard_Allen_Harvey_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, CLASSIQUE, REMIX CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, POP, POP ORCHESTRALE, ALTERNATIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, FORT, CONFIANT, GLAMOUR, LUXUEUX, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ÉLECTRONIQUE, CORDES, FORME CLASSIQUE, OPÉRA, REMIX, ELECTRONIQUE, OPERA Des motifs progressifs de cordes. wom 045 tk012 sandy mclelland richard allen harvey motivation (b) wom 045 aspiration west one music corporate business classical classical styling classical classical remix classical classical styling business corporate bright optimistic business corporate luxury pop orchestral pop alternate business corporate happy feel good strong confident glamorous luxurious tempo progressive string patterns. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="7132" name="Our Beautiful World" code="TSH 029 tk014" libraryid="5" albumid="164" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_029_Symphonic_Fantasia/albumart_hd.jpg" composer="Simon Arthur Rhodes" comment="Un thème spacieux, majestueux et sincère avec une conclusion calme." styleid="4" lengthseconds="112" time="1:52" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_029_Symphonic_Fantasia/TSH029_trk014_OUR_BEAUTIFUL_WORLD_Simon_Arthur_Rhodes_The_Scoring_House.mp3" track="14" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MER, PAYSAGE MARIN, DRAMATIQUE, PAISIBLE, CALME, FORT, MAJESTUEUX, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS Un thème spacieux, majestueux et sincère avec une conclusion calme. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz tsh 029 tk014 simon arthur rhodes our beautiful world tsh 029 symphonic fantasia the scoring house film score orchestral film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main documentary biographical historical the arts movies fantasy adventure nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife broad majestic heart-felt theme with calm conclusion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="2232" name="In Vogue" code="RFM 002 tk001" libraryid="4" albumid="58" albumartpath="Music/Refuel Music/RFM_002_Hi-Fidelity_High_Street/albumart_hd.jpg" composer="Tony Osborne (Gb 1)" comment="Un titre frais et charmant. Authentique enregistrement d'époque." styleid="8" lengthseconds="115" time="1:55" samplefile="Music/Refuel Music/RFM_002_Hi-Fidelity_High_Street/RFM002_trk001_IN_VOGUE_Tony_Osborne_(Gb_1)_Refuel_Music.mp3" track="1" tracktotal="" search="EASY LISTENING, EASY LISTENING, MUSIQUE DE FOND, ASCENSEUR, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ASCENSEUR, EN ATTENTE, MUSIQUE DE FOND POUR MAGASINS, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, TV, RADIO, HEUREUX, GUILLERET, RETRO, ÉTINCELANT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 60, STYLE VINTAGE, ENREGISTREMENT D'ARCHIVE, PERIODE, ETINCELANT, 20E SIECLE, ANNEES 50, ANNEES 60 Un titre frais et charmant. Authentique enregistrement d'époque. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz rfm 002 tk001 tony osborne (gb 1) in vogue rfm 002 hi-fidelity high street refuel music kitsch retro easy listening easy listening background elevator main activities settings elevator on hold retail background music activities settings showbiz tv radio happy perky retro sparkling tempo 76 - 108 medium (andante) time period modern era 20th century 1950s time period fresh and appealing. authentic period recording. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Refuel Music" cae="00617450359"/>
    <item id="16502" name="Twenty Six Trombones" code="WOM 152 tk001" libraryid="6" albumid="347" albumartpath="Music/West One Music/WOM_152_100_Percent_Hip_Hop/albumart_hd.jpg" composer="Matthew Bruce Smith / Daniel Carl Holter" comment="Du hip hop bondissant avec une lourde section de cuivres." styleid="28" lengthseconds="63" time="1:03" samplefile="Music/West One Music/WOM_152_100_Percent_Hip_Hop/WOM152_trk001_TWENTY_SIX_TROMBONES_Matthew_Bruce_Smith_Daniel_Carl_Holter_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, HIP HOP, URBAIN, HIP HOP, PRINCIPAL, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, HEUREUX, BONDISSANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, BONDISSANT, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ANNEES 2000, ANNEES 20 Du hip hop bondissant avec une lourde section de cuivres. wom 152 tk001 matthew bruce smith daniel carl holter twenty six trombones wom 152 100 percent hip hop west one music hip-hop urban club electronica hip hop urban hip hop main tv radio children youth tv happy bouncy movement rhythmic bouncy tempo 108 - 120 medium fast (moderato) time period modern era 2000s bouncy hip hop beat and heavy bass section. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26431" name="Design for Life (a)" code="WOM 256 tk001" libraryid="6" albumid="567" albumartpath="Music/West One Music/WOM_256_Life_in_Motion_2/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Un piano et des cordes métronomiques et symétriques avec une mélodie de cordes planantes." styleid="4" lengthseconds="167" time="2:47" samplefile="Music/West One Music/WOM_256_Life_in_Motion_2/WOM256_trk001_DESIGN_FOR_LIFE_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, PAISIBLE, SATISFAIT, FORT, CONFIANT, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un piano et des cordes métronomiques et symétriques avec une mélodie de cordes planantes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 256 tk001 paul reeves (gb 2) design for life (a) wom 256 life in motion 2 west one music film score orchestral children storytelling classical classical styling business corporate beds business corporate luxury film score orchestral trailer film score orchestral pastoral main business corporate documentary movies children storytelling movies family nature wildlife the elements metronomic symmetrical piano and strings with soaring string melody. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15615" name="Brick Lane (a)" code="WOM 131 tk006" libraryid="6" albumid="325" albumartpath="Music/West One Music/WOM_131_Jazz_on_Groove/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="Excentrique et enjoué, tonique et métronomique avec des cuivres superposés." styleid="19" lengthseconds="184" time="3:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_131_Jazz_on_Groove/WOM131_trk006_BRICK_LANE_(A)_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, JAZZ, FUSION, PRINCIPAL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), JAZZ, NU JAZZ, JAZZ, MODERN JAZZ, POP, HEUREUX, JOUEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, DROLE, DÉCALÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, LAS VEGAS, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT,, 108 - 120 MODERE (MODERATO), DECALE, REPETITIF, ACCELERE Excentrique et enjoué, tonique et métronomique avec des cuivres superposés. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 131 tk006 philip hochstrate brick lane (a) wom 131 jazz on groove west one music jazz jazz fusion main tempo 108 - 120 medium fast (moderato) jazz future jazz jazz modern jazz pop happy playful happy upbeat funny quirky movement rhythmic repetitive movement rhythmic speeded up time lapse activities settings showbiz hollywood activities settings showbiz quirky and playful upbeat and metronomic with layered horns. main dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6987" name="Forged by Nature" code="TSH 011 tk020" libraryid="5" albumid="160" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_011_Orchestral_Elements/albumart_hd.jpg" composer="Bill Connor" comment="Un thème puissant montant en flèche, thématique pour Places of Heart (a)." styleid="4" lengthseconds="98" time="1:38" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_011_Orchestral_Elements/TSH011_trk020_FORGED_BY_NATURE_Bill_Connor_The_Scoring_House.mp3" track="20" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, FORT, PUISSANT, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, TV, RADIO, ACTUALITÉS, FLASH INFO, BULLETIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA,, PERIODE, PERIODES, ACTUALITES, ELEMENTS Un thème puissant montant en flèche, thématique pour Places of Heart (a). tsh 011 tk020 bill connor forged by nature tsh 011 orchestral elements the scoring house film score orchestral film score orchestral trailer classical and semi classical symphony orchestra main tempo 76 - 108 medium (andante) film score orchestral panoramic strong powerful movies period historical costume drama tv radio news and current affairs breaking news bulletin nature wildlife powerful surging theme thematic to places of the heart (a). main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="7921" name="Best of British (a)" code="TSH 038 tk021" libraryid="5" albumid="174" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_038_Oddities/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Marche joyeuse et patriotique rapide." styleid="17" lengthseconds="60" time="1:00" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_038_Oddities/TSH038_trk021_BEST_OF_BRITISH_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_The_Scoring_House.mp3" track="21" tracktotal="" search="MARCHES, ORCHESTRE MILITAIRE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, GUERRE, MILITAIRE, FILMS, ANIMATION, FILMS, FAMILIAL, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, DROLE, COMIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, HUMORISTIQUE, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, FUN, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, DÉFILÉ, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CUIVRES, FANFARE, CUIVRES, CONCERT, ORCHESTRE MILITAIRE, CUIVRES, FANFARE MILITAIRE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, MARCHE, STYLE VINTAGE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), DECALE, DEFILE, DESSINS ANIMES Marche joyeuse et patriotique rapide. tsh 038 tk021 paul reeves (gb 2) best of british (a) tsh 038 oddities the scoring house comedy marches military band main activities settings war military movies animation movies family tv radio cartoons tv radio leisure lifestyle travel funny comedic funny eccentric funny humorous funny quirky happy fun uplifting patriotic movement rhythmic marching tempo jaunty patriotic quick march. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="15094" name="Camden Town" code="WOM 120 tk002" libraryid="6" albumid="313" albumartpath="Music/West One Music/WOM_120_Indie_Outbreak/albumart_hd.jpg" composer="Timothy James Wills / Patrick Robert Murdoch" comment="De la pop rock britannique punky et new wave." styleid="34" lengthseconds="157" time="2:37" samplefile="Music/West One Music/WOM_120_Indie_Outbreak/WOM120_trk002_CAMDEN_TOWN_Timothy_James_Wills_Patrick_Robert_Murdoch_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="POP, BRITPOP, POP, PRÉ-ADOLESCENT, ROCK, INDIE, ROCK, NEW WAVE, PRINCIPAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, SPORT, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), GROUPE DE ROCK, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, PRE-ADOLESCENT, ENJOUE, ANNEES 2000, ELECTRIQUE, ANNEES 20, ELEMENTS De la pop rock britannique punky et new wave. wom 120 tk002 timothy james wills patrick robert murdoch camden town wom 120 indie outbreak west one music indie pop britpop pop tween rock indie rock new wave main nature wildlife the elements land sun tropical seaside sports tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports happy feel good happy happy happy lighthearted tender hopeful uplifting punky new wave british pop rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23564" name="Path to Success (a)" code="WOM 306 tk004" libraryid="6" albumid="511" albumartpath="Music/West One Music/WOM_306_Success_Stories/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Montée jusqu'au final, subtile et puissante." styleid="11" lengthseconds="188" time="3:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_306_Success_Stories/WOM_306_trk004_PATH_TO_SUCCESS_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, CLASSIQUE, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, PÉRIODE, PRÉ-20E SIÈCLE, 19E SIÈCLE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, FORT, ÉPIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, WESTERN, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA,, AMERIQUE DU NORD, PERIODE, ETATS-UNIS, PRE-20E SIECLE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, 20E SIECLE, 19E SIECLE, REVELER, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Montée jusqu'au final, subtile et puissante. wom 306 tk004 paul reeves (gb 2) path to success (a) wom 306 success stories west one music corporate business classical classical and semi classical symphony orchestra north america usa time period pre 20th century 1800s time period modern era 20th century main tempo 120 - 168 fast (allegro) classical business corporate prestige business corporate reveal launch film score orchestral understated yet powerful build leading to an epic climax. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26883" name="An English Summer (a)" code="WOM 317 tk007" libraryid="6" albumid="577" albumartpath="Music/West One Music/WOM_317_Weird_and_Wonderful/albumart_hd.jpg" composer="Bill Connor" comment="Délicat et majestueux, pour manigances de gens très comme il faut." styleid="16" lengthseconds="121" time="2:01" samplefile="Music/West One Music/WOM_317_Weird_and_Wonderful/WOM_317_trk007_AN_ENGLISH_SUMMER_(A)_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, ENFANTS, CONTES, ENFANTS, MATERNELLE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, NOËL, ENFANTS, DOCUMENTAIRE, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, PIZZICATO, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CORDES, CORDES PIZZICATO, NOEL, ENJOUE, DETENDU, DELICAT Délicat et majestueux, pour manigances de gens très comme il faut. wom 317 tk007 bill connor an english summer (a) wom 317 weird and wonderful west one music quirky children storytelling children pre school film score orchestral trailer film score orchestral pastoral main activities settings children pre school christmas children documentary movies children storytelling movies family happy lighthearted happy playful peaceful delicate and stately for prim and proper goings-on. dramedy. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19409" name="Pride of the Nation (a)" code="WOM 213 tk009" libraryid="6" albumid="412" albumartpath="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Des cordes luxueuses, des cuivres nobles et de superbes bois constituent ce thème patriotique exaltant." styleid="25" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/WOM213_trk009_PRIDE_OF_THE_NATION_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="CLASSIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, SÉRIEUX, DIGNE, SÉRIEUX, NOBLE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, ART, ANTIQUITÉS, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, OCCASIONS SPÉCIALES, ÉVÈNEMENTS, CERÉMONIEL, CÉRÉMONIE ROYALE,, PERIODE, SERIEUX, OCCASIONS SPECIALES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), PERIODES, EVENEMENTS, EVENEMENT, CEREMONIEL, ELEMENTS, CEREMONIE ROYALE, ANTIQUITES Des cordes luxueuses, des cuivres nobles et de superbes bois constituent ce thème patriotique exaltant. wom 213 tk009 patrick thomas hawes pride of the nation (a) wom 213 classical evolutions west one music classical opera classical europe northern europe england main tempo 120 - 168 fast (allegro) classical classical styling film score orchestral trailer uplifting patriotic serious dignified serious noble movies period historical costume drama tv radio leisure lifestyle arts antiques rich strings noble brass and gorgeous woodwind feature in this patriotic rousing theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
  </items>
</librarycollection>
