<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="2011" name="Apex Of The World (a)" code="NRF 008 tk003" libraryid="3" albumid="52" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_008_Lumos/albumart_hd.jpg" composer="Christian Telford, Koichi C. Sanchez-Imahashi, Shinnosuke Miyazawa, Kenneth E. Belcher" comment="Pulsation rassurante de synthé sur des guitares pleines de sérenité. S'ouvre à 0:57 avec de luxueuses cordes et une section rythmique nerveuse. Gagne encore en énergie à 1:19." styleid="4" lengthseconds="141" time="2:21" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_008_Lumos/NRF_008_trk003_APEX_OF_THE_WORLD_(A)_Christian_Telford,_Koichi_C._Sanchez-Imahashi,_Shinnosuke_Miyazawa,_Kenneth_E._Belch.mp3" track="3" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ART ET ESSAI, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, IDYLLE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, DRAME TV, DRAME FAMILIAL, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, FORMATIONS GENERALES, FILMS INDEPENDANTS, EMBLEMATIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Pulsation rassurante de synthé sur des guitares pleines de sérenité. S'ouvre à 0:57 avec de luxueuses cordes et une section rythmique nerveuse. Gagne encore en énergie à 1:19. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live nrf 008 tk003 christian telford koichi c. sanchez-imahashi shinnosuke miyazawa kenneth e. belcher apex of the world (a) nrf 008 lumos noise refinery film score orchestral film score orchestral trailer film score orchestral documentary film score orchestral panoramic main movies art house movies children storytelling movies family movies indie films movies romance tv radio sports tv radio tv drama family drama tender hopeful tender assuring synth pulse under serene guitars. opens up at 0:57 with lush strings and edgy rhythm section. energy further picks up at 1:19. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="15297" name="Optical (a)" code="WOM 124 tk003" libraryid="6" albumid="318" albumartpath="Music/West One Music/WOM_124_Life_in_Motion/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Un rythme délicat de piano et de cordes avec ornements." styleid="26" lengthseconds="99" time="1:39" samplefile="Music/West One Music/WOM_124_Life_in_Motion/WOM124_trk003_OPTICAL_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, ROMANTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHEVAUCHER, ÉQUESTRE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, EFFETS SONORES, MOUVEMENT D'HORLOGE, PENDULE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEPRIMANT, DELICAT, 20E SIECLE, AERIEN, ELEGANT, EQUESTRE Un rythme délicat de piano et de cordes avec ornements. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 124 tk003 paul reeves (gb 2) optical (a) wom 124 life in motion west one music nature wildlife classical classical classical styling classical minimalist style business corporate motivational business corporate prestige film score orchestral trailer main business corporate movies fantasy adventure movies human drama movies romance sad depressing poignant sad delicate clockwork of interlocking piano and ornamented strings. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18575" name="Clearing Skies (a)" code="WOM 197 tk008" libraryid="6" albumid="393" albumartpath="Music/West One Music/WOM_197_Piano_Pop_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Dan Graham / Andrew Robert Flett" comment="Des couplets maussades et pensifs mènent à des refrains épiques menés par des cordes." styleid="7" lengthseconds="211" time="3:31" samplefile="Music/West One Music/WOM_197_Piano_Pop_Rock/WOM197_trk008_CLEARING_SKIES_(A)_Dan_Graham_Andrew_Robert_Flett_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, POP, POP ORCHESTRALE, POP, ROCK, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ÉPIQUE, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, ÉPIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BATTERIE, CLAVIER, PIANO, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, VIOLON , PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EPIQUE, ANNEES 2000, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ANNEES 20, CORDES EN METAL, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des couplets maussades et pensifs mènent à des refrains épiques menés par des cordes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 197 tk008 dan graham andrew robert flett clearing skies (a) wom 197 piano pop rock west one music pop children business corporate bright optimistic pop orchestral pop pop rock main business corporate movies epic sports olympics tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle travel happy feel good peaceful contented serious determined strong confident strong pensive brooding verses lead to epic string-led choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="14764" name="Eventide (a)" code="WOM 111 tk011" libraryid="6" albumid="304" albumartpath="Music/West One Music/WOM_111_New_Horizons/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Un piano fragile et des voix fantomatiques flottent sur des beats profonds et solides." styleid="11" lengthseconds="175" time="2:55" samplefile="Music/West One Music/WOM_111_New_Horizons/WOM111_trk011_EVENTIDE_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, DÉTENDU, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, COOL, GLAMOUR, LUXUEUX, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, JUNGLE, TROPICAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE,, DETENDU, AERIEN, ELEMENTS, METEO, ETE Un piano fragile et des voix fantomatiques flottent sur des beats profonds et solides. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 111 tk011 jay price eventide (a) wom 111 new horizons west one music corporate business business corporate luxury main tempo 76 - 108 medium (andante) business corporate luxury peaceful dreamy peaceful relaxed movement smooth aerial flying cool glamorous luxurious business corporate tv radio leisure lifestyle travel nature wildlife the elements land fragile piano and ghostly vocals drift across solid deep beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1383" name="Sky (a)" code="FEM 015 tk005" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="Une piste pour bande-annonce contemporaine optimise et positive, idéale pour les films art-house et romantiques. Un piano rapide et un thème de cordes se combinent avec les batteries pour créer un effet des plus édifiants." styleid="2" lengthseconds="172" time="2:52" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk005_SKY_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, INDIE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, HEUREUX, ENTRAINANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ROAD MOVIE, FILMS, IDYLLE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, JEUX OLYMPIQUES,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une piste pour bande-annonce contemporaine optimise et positive, idéale pour les films art-house et romantiques. Un piano rapide et un thème de cordes se combinent avec les batteries pour créer un effet des plus édifiants. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 015 tk005 stephen dean hilton sky (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer business corporate reveal launch main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate corporate pop business corporate prestige business corporate reveal launch film score orchestral trailer rock indie strong prestigious uplifting optimistic uplifting positive happy positive optimistic contemporary trailer track for art-house and romantic movies. an upbeat piano and string theme combines with drums to create the most heart-lifting track. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="4251" name="All the Good Times (a)" code="TSH 030 tk011" libraryid="5" albumid="119" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_030_Outlook_Sunny/albumart_hd.jpg" composer="Benjamin Richard Lord / Robin Lawrence Datta" comment="Un thème joyeux et radieux." styleid="11" lengthseconds="132" time="2:12" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_030_Outlook_Sunny/TSH030_trk011_ALL_THE_GOOD_TIMES_(A)_Benjamin_Richard_Lord_Robin_Lawrence_Datta_The_Scoring_House.mp3" track="11" tracktotal="" search="ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, VIF, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENTRAINANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS, JOURNEE Un thème joyeux et radieux. tsh 030 tk011 benjamin richard lord robin lawrence datta all the good times (a) tsh 030 outlook sunny the scoring house corporate business children business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate training information main business corporate nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle bright upbeat theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="482" name="Dawn of Life (a)" code="FEM 022 tk002" libraryid="2" albumid="15" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_022_Epic_Heart/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Pour drame humain: sortir grandi d'une expérience personnelle. Un thème orchestral à la fois magique et sophistiqué. Une intro délicate, pleine d'émerveillement enfantin, devient à 1:51 un thème alliant le réconfortant à l'héroique. Happy end avec courage et espoir." styleid="2" lengthseconds="149" time="2:29" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_022_Epic_Heart/FEM_022_trk002_DAWN_OF_LIFE_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, BANDE ORIGINALE, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, ÉPIQUE, EPIQUE, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TRAILERS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, SPORT, TITRE POUR TRAILER, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, PASSIONNE, TRISTE, DÉPRIMANT, MÉLANCOLIE, DEPRIMANT, MELANCOLIE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SERIEUX, EMOUVANT, FORT, COURAGEUX, FORT, ÉPIQUE, EPIQUE, FORT, HÉROIQUE, HEROIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION, ENFANTIN, MAGIQUE, SOPHISTIQUÉ, CLASSE, SOPHISTIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, AERIEN, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CLAVIER, PIANO Pour drame humain: sortir grandi d'une expérience personnelle. Un thème orchestral à la fois magique et sophistiqué. Une intro délicate, pleine d'émerveillement enfantin, devient à 1:51 un thème alliant le réconfortant à l'héroique. Happy end avec courage et espoir. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 022 tk002 paul reeves (gb 2) dawn of life (a) fem 022 epic heart fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action drama movies epic movies family movies human drama nature wildlife the elements land landscapes panorama sports olympics trailers tv radio sports trailer track dramatic passionate sad magical yet sophisticated orchestral cue for human drama. coming through a personal journey victorious. delicate intro full of childlike wonder opens up at 1:51 into major heartwarming heroic theme. happy ending with courage and hope. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="8217" name="Art of Design" code="TSH 051 tk030" libraryid="5" albumid="177" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_051_Nearfield/albumart_hd.jpg" composer="Richard Everard Lawrence Wells / Robert John Foster" comment="Mouvement sophistiqué et déterminé." styleid="10" lengthseconds="121" time="2:01" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_051_Nearfield/TSH051_trk030_ART_OF_DESIGN_Richard_Everard_Lawrence_Wells_Robert_John_Foster_The_Scoring_House.mp3" track="30" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AUTOMATISATION, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, TV, RADIO, ACTUALITÉS, NOUVELLES BUSINESS, FORT, ÉNERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENERGIQUE, ACTUALITES Mouvement sophistiqué et déterminé. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz tsh 051 tk030 richard everard lawrence wells robert john foster art of design tsh 051 nearfield the scoring house documentary business corporate beds business corporate training information main business corporate science technology industry automation science technology industry design beds tv radio news and current affairs business news strong energetic movement rhythmic driving movement purposeful stylish motion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="8094" name="Teamworking (a)" code="TSH 050 tk003" libraryid="5" albumid="176" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_050_A_Curious_Mind/albumart_hd.jpg" composer="Simon Andrew Clark" comment="Lit progressif positif." styleid="10" lengthseconds="139" time="2:19" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_050_A_Curious_Mind/TSH050_trk003_TEAMWORKING_(A)_Simon_Andrew_Clark_The_Scoring_House.mp3" track="3" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, ACTUALITÉS, NOUVELLES LÉGÈRES, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ACTUALITES, NOUVELLES LEGERES Lit progressif positif. tsh 050 tk003 simon andrew clark teamworking (a) tsh 050 a curious mind the scoring house documentary business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate training information main business corporate science technology industry design beds tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio positive progress bed. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="25557" name="Urban Symphony (a)" code="WOM 342 tk008" libraryid="6" albumid="547" albumartpath="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/albumart_hd.jpg" composer="James A. Hustwit" comment="Fortes cordes classiques, avec spectaculaires accents de percussions et beats urbains." styleid="2" lengthseconds="138" time="2:18" samplefile="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/WOM_342_trk008_URBAN_SYMPHONY_(A)_James_A._Hustwit_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , CUIVRES, SECTION DE CUIVRES, CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, CLASSIQUE, FUSION CLASSIQUE, CLASSIQUE, REMIX CLASSIQUE, CLUB, ELECTRONICA, BIG BEAT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, HIP HOP, URBAIN, DRAMATIQUE, FOUGUEUX, DRAMATIQUE, INTENSE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, COURAGEUX, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, MAJESTUEUX, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, FORT, VICTORIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, EVOLUTIF, QUI A DU CRAN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, TV, RADIO, ACTUALITÉS, FLASH INFO, BULLETIN, TV, RADIO, ACTUALITÉS, BEDS POUR ACTUALITÉS, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, BATTERIE, BOITE À RYTHMES, BATTERIE ÉLECTRONIQUE, ELECTRONIQUE, SERIEUX, DETERMINE, EPIQUE, HEROIQUE, BOITE A RYTHMES, ACTUALITES, TELE REALITE, BATTERIE ELECTRONIQUE, BEDS POUR ACTUALITES, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Fortes cordes classiques, avec spectaculaires accents de percussions et beats urbains. wom 342 tk008 james a. hustwit urban symphony (a) wom 342 urban strings &amp; beats west one music trailer film score orchestral orchestral hybrid brass brass section strings string section main classical classical fusion classical classical remix club electronica big beat film score orchestral trailer hip hop urban dramatic fiery dramatic intense serious determined serious driving classical strings with dramatic percussion hits and urban beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23217" name="Hopeful Hearts" code="WOM 297 tk010" libraryid="6" albumid="502" albumartpath="Music/West One Music/WOM_297_Something_Simple/albumart_hd.jpg" composer="Thomas Greenberg" comment="Indie positif et inspirant avec couplets accrocheurs et doux." styleid="16" lengthseconds="123" time="2:03" samplefile="Music/West One Music/WOM_297_Something_Simple/WOM297_trk010_HOPEFUL_HEARTS_Thomas_Greenberg_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), 108 - 120 MODERE (MODERATO), DEFILE DE MODE, DEFILE, REVELER, JOURNEE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Indie positif et inspirant avec couplets accrocheurs et doux. wom 297 tk010 thomas greenberg hopeful hearts wom 297 something simple west one music quirky business corporate bright optimistic business corporate bright optimistic business corporate reveal launch business corporate training information main activities settings fashion show business corporate tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio inspiring positive indie with gentle catchy verses. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21758" name="Lost to the Dawn (a)" code="WOM 263 tk005" libraryid="6" albumid="466" albumartpath="Music/West One Music/WOM_263_Inspirations/albumart_hd.jpg" composer="Christian Telford / Nigel William Graham" comment="Vibrant et puissant. Des cordes luxuriantes superposées à des percussions électroniques douces et un design sonore riche." styleid="11" lengthseconds="132" time="2:12" samplefile="Music/West One Music/WOM_263_Inspirations/WOM263_trk005_LOST_TO_THE_DAWN_(A)_Christian_Telford_Nigel_William_Graham_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, FUTURISTE, ELEMENTS SONORES, PERIODE, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS Vibrant et puissant. Des cordes luxuriantes superposées à des percussions électroniques douces et un design sonore riche. wom 263 tk005 christian telford nigel william graham lost to the dawn (a) wom 263 inspirations west one music corporate business business corporate beds business corporate luxury business corporate motivational business corporate science technology film score orchestral panoramic sound elements atmospheres sound design main business corporate nature wildlife the elements land landscapes panorama stirring and powerful. luxuriant strings layered with gentle electronic percussion and rich sound design. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="489" name="Illuminate (a)" code="FEM 022 tk009" libraryid="2" albumid="15" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_022_Epic_Heart/albumart_hd.jpg" composer="Dirk Leupolz" comment="Thème romantique puissant. Love story urbaine rendue étourdissante par la combinaison d'un lead de piano et d'un choeur éthéré. Grandit jusqu'à un crescendo énorme avant de revenir à un simple intro de piano." styleid="2" lengthseconds="146" time="2:26" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_022_Epic_Heart/FEM_022_trk009_ILLUMINATE_(A)_Dirk_Leupolz_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, BANDE ORIGINALE, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, FILMS, DRAME URBAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, PASSIONNE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SERIEUX, EMOUVANT, FORT, COURAGEUX, FORT, ÉPIQUE, EPIQUE, FORT, HÉROIQUE, HEROIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FIER, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION, MAGIQUE, SOPHISTIQUÉ, CLASSE, SOPHISTIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, AERIEN, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, GROUPES VOCAUX, CHOEUR, CHOEURS MIXTES, CLAVIER, PIANO Thème romantique puissant. Love story urbaine rendue étourdissante par la combinaison d'un lead de piano et d'un choeur éthéré. Grandit jusqu'à un crescendo énorme avant de revenir à un simple intro de piano. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 022 tk009 dirk leupolz illuminate (a) fem 022 epic heart fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main activities settings city urban human environment movies family movies human drama movies romance movies urban drama nature wildlife the elements land landscapes panorama sports olympics trailers modern driving romance cue. piano lead and ethereal choir make for a dizzying urban love story. builds to huge crescendo then drops back to simple piano intro. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="26442" name="Chrysalis (a)" code="WOM 256 tk012" libraryid="6" albumid="567" albumartpath="Music/West One Music/WOM_256_Life_in_Motion_2/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Apprendre à voler. Le voyage doux de l'éveil." styleid="4" lengthseconds="139" time="2:19" samplefile="Music/West One Music/WOM_256_Life_in_Motion_2/WOM256_trk012_CHRYSALIS_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, PAISIBLE, SATISFAIT, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS Apprendre à voler. Le voyage doux de l'éveil. wom 256 tk012 paul reeves (gb 2) chrysalis (a) wom 256 life in motion 2 west one music film score orchestral children storytelling children business corporate beds film score orchestral trailer film score orchestral pastoral main business corporate movies children storytelling movies family nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife learning to fly. the gentle journey of awakening. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25562" name="Champions (a)" code="WOM 342 tk013" libraryid="6" albumid="547" albumartpath="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Jonathan Buchanan" comment="Beat dance four-to-the-floor avec cordes euphoriques." styleid="2" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/WOM_342_trk013_CHAMPIONS_(A)_Jonathan_Buchanan_West_One_Music_Limited.mp3" track="13" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, CLUB, ELECTRONICA, BIG BEAT, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , HEUREUX, FESTIF, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, ENTRAINANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, FORT, TRIOMPHAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, PIÉTINEMENT, EVOLUTIF, COOL, GLAMOUR, LUXUEUX, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, BATTERIE, BOITE À RYTHMES, BATTERIE ÉLECTRONIQUE, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, ELECTRONIQUE, DETERMINE, EPIQUE, DEFILE DE MODE, BOITE A RYTHMES, EMBLEMATIQUE, DEFILE, PIETINEMENT, TELE REALITE, BATTERIE ELECTRONIQUE, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ENERGIE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Beat dance four-to-the-floor avec cordes euphoriques. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 342 tk013 jonathan buchanan champions (a) wom 342 urban strings &amp; beats west one music trailer business corporate motivational strings string section main club electronica big beat club electronica house business corporate corporate pop business corporate luxury business corporate power energy film score orchestral trailer film score orchestral orchestral hybrid four-to-the-floor dance beat with euphoric strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24214" name="Beauty Factor (a)" code="WOM 319 tk007" libraryid="6" albumid="523" albumartpath="Music/West One Music/WOM_319_Elegant_Strings_and_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Adam Jason Fox / Robert Leslie Bennett" comment="Moderne, raffiné et élégant. Pour la mode, la beauté et le style." styleid="14" lengthseconds="158" time="2:38" samplefile="Music/West One Music/WOM_319_Elegant_Strings_and_Beats/WOM319_trk007_BEAUTY_FACTOR_(A)_Adam_Jason_Fox_Robert_Leslie_Bennett_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, POP, POP ORCHESTRALE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, SANTÉ, BIEN-ÊTRE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, DRAME TV, DRAME FAMILIAL, FORT, CONFIANT, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, TRIOMPHAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FIER, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, ORCHESTRE À CORDES, CLAVIER, PIANO, FORMATIONS GENERALES, MONTEE, ELECTRO-ACOUSTIQUE, A CORDES, ORCHESTRE A CORDES, AERIEN, ACTUALITES, REVELER, SANTE, BIEN-ETRE Moderne, raffiné et élégant. Pour la mode, la beauté et le style. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 319 tk007 adam jason fox robert leslie bennett beauty factor (a) wom 319 elegant strings and beats west one music drama business corporate luxury business corporate bright optimistic business corporate communication news business corporate motivational business corporate reveal launch pop orchestral pop main business corporate tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure polished modern and elegant. for style fashion and beauty. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="16597" name="Momentous (a)" code="WOM 154 tk005" libraryid="6" albumid="349" albumartpath="Music/West One Music/WOM_154_Inspired/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Un piano entraînant et déterminé et un arrangement de batterie donnant un sentiment hautement stimulant." styleid="11" lengthseconds="192" time="3:12" samplefile="Music/West One Music/WOM_154_Inspired/WOM154_trk005_MOMENTOUS_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, POP, POP ORCHESTRALE, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), GROUPE DE ROCK, CORDES, ARRANGEMENT, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ANNEES 2000, ANNEES 20, JOURNEE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un piano entraînant et déterminé et un arrangement de batterie donnant un sentiment hautement stimulant. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 154 tk005 jay price momentous (a) wom 154 inspired west one music corporate business business corporate bright optimistic business corporate corporate pop business corporate training information easy listening middle of the road pop orchestral pop rock indie main business corporate sports tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports tv radio driving and determined piano and drum arrangement with highly motivational feel. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22125" name="Against the Odds (a)" code="WOM 273 tk002" libraryid="6" albumid="475" albumartpath="Music/West One Music/WOM_273_Inspiring_Anthems_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Des crescendos de piano et de guitare électrique basculent sur de la pop indé dynamisante et entraînante." styleid="11" lengthseconds="174" time="2:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_273_Inspiring_Anthems_2/WOM273_trk002_AGAINST_THE_ODDS_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, JEUX OLYMPIQUES,, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des crescendos de piano et de guitare électrique basculent sur de la pop indé dynamisante et entraînante. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 273 tk002 jay price against the odds (a) wom 273 inspiring anthems 2 west one music corporate business business corporate bright optimistic main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate motivational business corporate reveal launch strong prestigious uplifting motivational uplifting uplifting happy feel good tender hopeful serious determined movement rhythmic swells of piano and electric guitar break to motivating driving indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23561" name="Just Imagine (a)" code="WOM 306 tk001" libraryid="6" albumid="511" albumartpath="Music/West One Music/WOM_306_Success_Stories/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Thème simple avec piano mécanique et bois. Début humble, final glorieux." styleid="11" lengthseconds="136" time="2:16" samplefile="Music/West One Music/WOM_306_Success_Stories/WOM_306_trk001_JUST_IMAGINE_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, ABSTRAIT, SIMPLE, SÉRIEUX, DIGNE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EVOLUTIF, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, EFFETS SONORES, MOUVEMENT D'HORLOGE, PENDULE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, SERIEUX, REVELER, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Thème simple avec piano mécanique et bois. Début humble, final glorieux. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 306 tk001 paul reeves (gb 2) just imagine (a) wom 306 success stories west one music corporate business business corporate beds business corporate beds business corporate prestige business corporate reveal launch film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral main business corporate nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife clockwork piano and simple woodwind theme building from small beginnings to a glorious finale. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26438" name="Fresh Horizons (a)" code="WOM 256 tk008" libraryid="6" albumid="567" albumartpath="Music/West One Music/WOM_256_Life_in_Motion_2/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Un piano fluide et des ostinati des cordes soutiennent des mélodies glorieuses et planantes." styleid="4" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/West One Music/WOM_256_Life_in_Motion_2/WOM256_trk008_FRESH_HORIZONS_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, IDYLLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, ELEGANT, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un piano fluide et des ostinati des cordes soutiennent des mélodies glorieuses et planantes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 256 tk008 paul reeves (gb 2) fresh horizons (a) wom 256 life in motion 2 west one music film score orchestral business corporate beds classical classical styling business corporate bright optimistic business corporate luxury business corporate training information film score orchestral trailer main business corporate movies epic movies romance tv radio leisure lifestyle food flowing piano and string ostinati underpin glorious soaring melodies. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="2009" name="Celestial Ascension (a)" code="NRF 008 tk001" libraryid="3" albumid="52" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_008_Lumos/albumart_hd.jpg" composer="Christian Telford, Koichi C. Sanchez-Imahashi, Shinnosuke Miyazawa, Kenneth E. Belcher" comment="Des rythmes énergiques de piano et guitare évoluent en un ostinato stimulant. Glorieux et plein d'espoir. Conclusion paroxystique une envolée de cuivres et violons." styleid="4" lengthseconds="171" time="2:51" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_008_Lumos/NRF_008_trk001_CELESTIAL_ASCENSION_(A)_Christian_Telford,_Koichi_C._Sanchez-Imahashi,_Shinnosuke_Miyazawa,_Kenneth_E._Bel.mp3" track="1" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ART ET ESSAI, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, IDYLLE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, DRAME TV, DRAME FAMILIAL, FORT, ÉNERGIQUE, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, FORMATIONS GENERALES, ENERGIQUE, FILMS INDEPENDANTS, EMBLEMATIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des rythmes énergiques de piano et guitare évoluent en un ostinato stimulant. Glorieux et plein d'espoir. Conclusion paroxystique une envolée de cuivres et violons. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live nrf 008 tk001 christian telford koichi c. sanchez-imahashi shinnosuke miyazawa kenneth e. belcher celestial ascension (a) nrf 008 lumos noise refinery film score orchestral film score orchestral trailer film score orchestral documentary film score orchestral orchestral hybrid film score orchestral panoramic main movies art house movies children storytelling movies family movies human drama movies indie films movies romance tv radio sports tv energetic piano and guitar rhythms grow to an inspirational ostinato. hopeful and glorious. climactic conclusion with soaring violins and horns. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="5162" name="The Hub" code="TSH 048 tk009" libraryid="5" albumid="134" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_048_Storyboards/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Thème dynamique et strident." styleid="10" lengthseconds="103" time="1:43" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_048_Storyboards/TSH_048_trk009_THE_HUB_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, FORT, PRESTIGIEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, DEFILE Thème dynamique et strident. tsh 048 tk009 robert henry peter white the hub tsh 048 storyboards the scoring house documentary business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate prestige business corporate training information main activities settings fashion show business corporate tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure lifestyle food leisure strident dynamic theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="23529" name="Our Time (a)" code="WOM 305 tk007" libraryid="6" albumid="510" albumartpath="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Electro indie pressante, trépidante. Avec synthétiseurs qui suscitent l'inspiration et envolées de piano lead." styleid="34" lengthseconds="177" time="2:57" samplefile="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/WOM_305_trk007_OUR_TIME_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, ROCK, INDIE, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), OCCUPE, ENERGIE Electro indie pressante, trépidante. Avec synthétiseurs qui suscitent l'inspiration et envolées de piano lead. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 305 tk007 matthew james robertson mike reed tom howe our time (a) wom 305 inspiring indie west one music indie business corporate beds main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate beds business corporate power energy business corporate training information rock indie strong powerful strong prestigious uplifting soaring movement rhythmic busy movement rhythmic driving busy urgent electro indie with inspiring synths and soaring piano lead. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23213" name="Get Going" code="WOM 297 tk006" libraryid="6" albumid="502" albumartpath="Music/West One Music/WOM_297_Something_Simple/albumart_hd.jpg" composer="Thomas Greenberg" comment="Une introduction simple mène à un thème moderne, motivant." styleid="16" lengthseconds="103" time="1:43" samplefile="Music/West One Music/WOM_297_Something_Simple/WOM297_trk006_GET_GOING_Thomas_Greenberg_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="ENFANTS, ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, PRINCIPAL, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AUTOMATISATION, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, ABSTRAIT, SIMPLE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), OCCUPE, ACCELERE, ACTUALITES, JOURNEE Une introduction simple mène à un thème moderne, motivant. wom 297 tk006 thomas greenberg get going wom 297 something simple west one music quirky children children business corporate beds business corporate communication news main science technology industry automation tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports tv radio talkshow entertainment daytime simple intro leads to motivating modern theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="7607" name="Faith in a Future (a)" code="TSH 075 tk001" libraryid="5" albumid="170" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_075_Predictions/albumart_hd.jpg" composer="Zac Jordan" comment="Motif qui invite à la réflexion. Se développe progressivement." styleid="10" lengthseconds="159" time="2:39" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_075_Predictions/TSH_075_trk001_FAITH_IN_A_FUTURE_(A)_Zac_Jordan_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, ACTUALITES, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, FUTURISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, DRAME URBAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, DRAME TV, DRAMATIQUE, INTENSE, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, PASSIONNE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, DEPRIMANT, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SERIEUX, EMOUVANT, SÉRIEUX, SÉRIEUX, SERIEUX, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, SERIEUX, ATTENTIONNE, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, CLAVIER, PIANO Motif qui invite à la réflexion. Se développe progressivement. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 075 tk001 zac jordan faith in a future (a) tsh 075 predictions the scoring house documentary film score orchestral documentary business corporate communication news business corporate science technology main activities settings futuristic business corporate documentary science technology movies human drama movies urban drama nature wildlife the elements thought-provoking motif gradually building. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="5160" name="Cloudless" code="TSH 048 tk007" libraryid="5" albumid="134" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_048_Storyboards/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Thème frais et édifiant." styleid="10" lengthseconds="125" time="2:05" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_048_Storyboards/TSH_048_trk007_CLOUDLESS_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="7" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), MONTEE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ACTUALITES, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Thème frais et édifiant. tsh 048 tk007 robert henry peter white cloudless tsh 048 storyboards the scoring house documentary business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate communication news business corporate motivational business corporate training information rock indie main business corporate documentary sports exercise fitness tv radio leisure lifestyle fresh uplifting theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="23564" name="Path to Success (a)" code="WOM 306 tk004" libraryid="6" albumid="511" albumartpath="Music/West One Music/WOM_306_Success_Stories/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Montée jusqu'au final, subtile et puissante." styleid="11" lengthseconds="188" time="3:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_306_Success_Stories/WOM_306_trk004_PATH_TO_SUCCESS_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, CLASSIQUE, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, PÉRIODE, PRÉ-20E SIÈCLE, 19E SIÈCLE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, FORT, ÉPIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, WESTERN, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA,, AMERIQUE DU NORD, PERIODE, ETATS-UNIS, PRE-20E SIECLE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, 20E SIECLE, 19E SIECLE, REVELER, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Montée jusqu'au final, subtile et puissante. wom 306 tk004 paul reeves (gb 2) path to success (a) wom 306 success stories west one music corporate business classical classical and semi classical symphony orchestra north america usa time period pre 20th century 1800s time period modern era 20th century main tempo 120 - 168 fast (allegro) classical business corporate prestige business corporate reveal launch film score orchestral understated yet powerful build leading to an epic climax. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25554" name="Man of Fire (a)" code="WOM 342 tk005" libraryid="6" albumid="547" albumartpath="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Jonathan Buchanan" comment="Cordes classiques pleines d'intensité et de passion. Avec une musique programmée très directe et des beats lourds." styleid="2" lengthseconds="141" time="2:21" samplefile="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/WOM_342_trk005_MAN_OF_FIRE_(A)_Jonathan_Buchanan_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , CORDES, SECTION DE CORDES, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PRINCIPAL, CLASSIQUE, FUSION CLASSIQUE, CLASSIQUE, REMIX CLASSIQUE, CLUB, ELECTRONICA, BIG BEAT, HIP HOP, URBAIN, DRAMATIQUE, FOUGUEUX, DRAMATIQUE, INTENSE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, COURAGEUX, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, MAJESTUEUX, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, FORT, VICTORIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, CÉRÉMONIE DE REMISE DE PRIX, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, BATTERIE, BOITE À RYTHMES, BATTERIE ÉLECTRONIQUE, ELECTRONIQUE, SERIEUX, DETERMINE, EPIQUE, HEROIQUE, CEREMONIE DE REMISE DE PRIX, BOITE A RYTHMES, TELE REALITE, BATTERIE ELECTRONIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Cordes classiques pleines d'intensité et de passion. Avec une musique programmée très directe et des beats lourds. wom 342 tk005 jonathan buchanan man of fire (a) wom 342 urban strings &amp; beats west one music trailer film score orchestral orchestral hybrid strings string section europe northern europe england main classical classical fusion classical classical remix club electronica big beat hip hop urban dramatic fiery dramatic intense serious determined serious serious strong strong passionate classical strings with upfront programming and heavy beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25406" name="Shaping Up (a)" code="WOM 339 tk005" libraryid="6" albumid="544" albumartpath="Music/West One Music/WOM_339_Bright_Future_2/albumart_hd.jpg" composer="Thomas Garrad-Cole" comment="Motifs de piano répétés sur un indie corporate brillant qui se développe au fur et à mesure." styleid="11" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/West One Music/WOM_339_Bright_Future_2/WOM_339_trk005_SHAPING_UP_(A)_Thomas_Garrad-Cole_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, FORT, CONFIANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, CLAVIER, PIANO, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, ACTUALITES, TELE REALITE, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Motifs de piano répétés sur un indie corporate brillant qui se développe au fur et à mesure. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 339 tk005 thomas garrad-cole shaping up (a) wom 339 bright future 2 west one music corporate business business corporate general lineups electronic and acoustic strings string section main business corporate bright optimistic business corporate communication news business corporate motivational business corporate reveal launch business corporate training information happy repeating piano patterns over bright building corporate indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6110" name="Positive Progress (a)" code="TSH 063 tk004" libraryid="5" albumid="145" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_063_Innovation_Communication/albumart_hd.jpg" composer="Mark Peter Revell" comment="Déroulement confiant et assuré." styleid="24" lengthseconds="120" time="2:00" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_063_Innovation_Communication/TSH063_trk004_POSITIVE_PROGRESS_(A)_Mark_Peter_Revell_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AUTOMATISATION, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, HI TECH, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, CLAVIER, PIANO, CORDES, CORDES PIZZICATO, BOIS, CLARINETTE, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, DETERMINE, ACTUALITES Déroulement confiant et assuré. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 063 tk004 mark peter revell positive progress (a) tsh 063 innovation communication the scoring house science new technology business corporate bright optimistic general lineups electronic and acoustic main business corporate beds business corporate communication news business corporate motivational strong confident strong determined tender hopeful uplifting motivational uplifting uplifting assured confident progress. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="481" name="Strength of Destiny (a)" code="FEM 022 tk001" libraryid="2" albumid="15" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_022_Epic_Heart/albumart_hd.jpg" composer="Benjamin M. L. Wallfisch" comment="Thème orchestral teinté de passion et de drame humain, source d'inspiration et d'espoir." styleid="2" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_022_Epic_Heart/FEM_022_trk001_STRENGTH_OF_DESTINY_(A)_Benjamin_M._L._Wallfisch_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, BANDE ORIGINALE, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, ÉPIQUE, EPIQUE, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TRAILERS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, SPORT, TITRE POUR TRAILER, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, PASSIONNE, TRISTE, DÉPRIMANT, MÉLANCOLIE, DEPRIMANT, MELANCOLIE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SERIEUX, EMOUVANT, FORT, COURAGEUX, FORT, ÉPIQUE, EPIQUE, FORT, HÉROIQUE, HEROIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION, SOPHISTIQUÉ, CLASSE, SOPHISTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHEVAUCHER, ÉQUESTRE, EQUESTRE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, AERIEN, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, GROUPES VOCAUX, CHOEUR, CHOEURS MIXTES, CLAVIER, PIANO Thème orchestral teinté de passion et de drame humain, source d'inspiration et d'espoir. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 022 tk001 benjamin m. l. wallfisch strength of destiny (a) fem 022 epic heart fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action drama movies epic movies family movies human drama nature wildlife the elements land landscapes panorama sports olympics trailers tv radio sports trailer track dramatic passionate sad rousing human drama orchestral cue full of inspiration and hope. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="6617" name="Summer in My Soul (a)" code="TSH 069 tk001" libraryid="5" albumid="153" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_069_Live_Life_Happy/albumart_hd.jpg" composer="Glyn Michael Owen" comment="Thème heureux et accrocheur." styleid="10" lengthseconds="83" time="1:23" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_069_Live_Life_Happy/TSH_069_trk001_SUMMER_IN_MY_SOUL_(A)_Glyn_Michael_Owen_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, ENFANTS, MATERNELLE, POP, POP POUR ENFANTS, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENTRAINANT, ACOUSTIQUE, ENFANTIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, FORMATIONS GENERALES, JOURNEE Thème heureux et accrocheur. tsh 069 tk001 glyn michael owen summer in my soul (a) tsh 069 live life happy the scoring house documentary pop general lineups acoustic main children pre school pop kiddie pop happy bouncy happy bright happy cheerful happy happy happy upbeat acoustic childlike activities settings children pre school tv radio children youth tv pre school tv radio leisure lifestyle food happy catchy theme. main knees up, mess piano, cockney, east london, singalong, pub joanna, piano bar, piano-bar, live" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="6107" name="Creative Construction (a)" code="TSH 063 tk001" libraryid="5" albumid="145" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_063_Innovation_Communication/albumart_hd.jpg" composer="Andy Clark" comment="Rythmes et pulsations mécaniques entremelés." styleid="24" lengthseconds="121" time="2:01" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_063_Innovation_Communication/TSH063_trk001_CREATIVE_CONSTRUCTION_(A)_Andy_Clark_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, ÉLECTRONIQUE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, NEUTRE, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, TAPIS ROULANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AUTOMATISATION, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, HI TECH, TV, RADIO, ACTUALITÉS, NOUVELLES LÉGÈRES, ELECTRONIQUE, MECANIQUE, DETERMINE, ACCELERE, ACTUALITES, NOUVELLES LEGERES Rythmes et pulsations mécaniques entremelés. tsh 063 tk001 andy clark creative construction (a) tsh 063 innovation communication the scoring house science new technology business corporate beds electronic main business corporate communication news business corporate science technology business corporate training information neutral strong confident strong determined uplifting motivational movement rhythmic conveyor belt movement rhythmic mechanical interwoven rhythms and pulses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="6452" name="Get Connected (a)" code="TSH 067 tk004" libraryid="5" albumid="151" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_067_Inspiring_Innovation/albumart_hd.jpg" composer="Andy Clark" comment="Motif enjoué et positif." styleid="11" lengthseconds="119" time="1:59" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_067_Inspiring_Innovation/TSH067_trk004_GET_CONNECTED_(A)_Andy_Clark_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, CLAVIER, PIANO, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, OCCUPE, ACTUALITES Motif enjoué et positif. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 067 tk004 andy clark get connected (a) tsh 067 inspiring innovation the scoring house corporate business business corporate beds general lineups electronic and acoustic main business corporate bright optimistic business corporate communication news business corporate corporate pop business corporate motivational happy feel good happy upbeat tender hopeful uplifting positive upbeat motif. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="25550" name="Conqueror (a)" code="WOM 342 tk001" libraryid="6" albumid="547" albumartpath="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Pascal Magdinier, Robert C. E. Bagshaw" comment="Cordes puissantes et intenses avec de puissants beats modernes." styleid="2" lengthseconds="178" time="2:58" samplefile="Music/West One Music/WOM_342_Urban_Strings_&amp;_Beats/WOM_342_trk001_CONQUEROR_(A)_Pascal_Magdinier,_Robert_C._E._Bagshaw_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, CLUB, ELECTRONICA, BIG BEAT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, HIP HOP, URBAIN, DRAMATIQUE, INTENSE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, COURAGEUX, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, EVOLUTIF, QUI A DU CRAN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, FUTURISTE, SPORT, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, BATTERIE, BOITE À RYTHMES, BATTERIE ÉLECTRONIQUE, ELECTRONIQUE, SERIEUX, DETERMINE, EPIQUE, BOITE A RYTHMES, TELE REALITE, BATTERIE ELECTRONIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Cordes puissantes et intenses avec de puissants beats modernes. wom 342 tk001 pascal magdinier robert c. e. bagshaw conqueror (a) wom 342 urban strings &amp; beats west one music trailer film score orchestral orchestral hybrid strings string section main club electronica big beat film score orchestral trailer hip hop urban dramatic intense serious determined serious serious strong confident strong courageous strong determined strong epic strong exciting strong driving strings with powerful modern beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6455" name="Art and Invention (a)" code="TSH 067 tk007" libraryid="5" albumid="151" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_067_Inspiring_Innovation/albumart_hd.jpg" composer="Richard Everard Lawrence Wells / Robert John Foster" comment="Énergie motivée, déterminée." styleid="11" lengthseconds="135" time="2:15" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_067_Inspiring_Innovation/TSH067_trk007_ART_AND_INVENTION_(A)_Richard_Everard_Lawrence_Wells_Robert_John_Foster_The_Scoring_H.mp3" track="7" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FIER, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, ART, ANTIQUITÉS, BOIS, CLARINETTE, BOIS, SAXOPHONE, SAXOPHONE ALTO, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, 20E SIECLE, ACTUALITES, ENERGIE, ANTIQUITES Énergie motivée, déterminée. tsh 067 tk007 richard everard lawrence wells robert john foster art and invention (a) tsh 067 inspiring innovation the scoring house corporate business business corporate prestige strings string section main classical 20th century classical style business corporate bright optimistic business corporate communication news business corporate luxury business corporate power energy uplifting inspirational uplifting motivational strong driven energy. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
  </items>
</librarycollection>
