<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="24446" name="Christmas Medley (b)" code="WOM 323A tk022" libraryid="6" albumid="527" albumartpath="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Des mélodies orchestrales enjouées glissent sans effort entre &quot;The First Noel&quot;, &quot;Deck the Halls&quot; à 0:17, &quot;Silent Night&quot; à 0:34 et &quot;Ding Dong Merrily On High&quot; à 0:44." styleid="21" lengthseconds="65" time="1:05" samplefile="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/WOM323A_trk022_CHRISTMAS_MEDLEY_(B)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="22" tracktotal="" search="CLASSIQUE, ARRANGEMENT CLASSIQUE, UNDERSCORE, NOËL, ENFANTS, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, HIVER, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, EVOLUTIF, ÉTINCELANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, BONDISSANT, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE DE CHAMBRE, PETIT ORCHESTRE, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, PERCUSSION, GRELOTS, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, HARPE, CORDES, CORDES PIZZICATO, AIR CONNU, ETINCELANT, NOEL, ENJOUE, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des mélodies orchestrales enjouées glissent sans effort entre &quot;The First Noel&quot;, &quot;Deck the Halls&quot; à 0:17, &quot;Silent Night&quot; à 0:34 et &quot;Ding Dong Merrily On High&quot; à 0:44. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 323a tk022 patrick thomas hawes christmas medley (b) wom 323a a christmas collection west one music christmas classical classical arrangement underscore christmas children christmas classical christmas traditional holiday seasonal nature wildlife the elements seasons time winter happy bright happy cheerful happy fun happy happy happy lighthearted happy playful building playful orchestral melodies effortlessly glide between the first noel deck the halls at 0:17 silent night at 0:34 and ding dong merrily on high at 0:44. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="5402" name="New Year" code="TSH 052 tk041" libraryid="5" albumid="137" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/albumart_hd.jpg" composer="Leonard George Rawle" comment="Interpretation calme et sentimentale d'Auld Lang Syne." styleid="17" lengthseconds="72" time="1:12" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/TSH052_trk041_NEW_YEAR_Leonard_George_Rawle_The_Scoring_House.mp3" track="41" tracktotal="" search="KITSCH, RETRO, CHEESY, PRINCIPAL, OCCASIONS SPÉCIALES, VACANCES, NOUVEL AN, PAISIBLE, DOUX, TENDRE, SENTIMENTAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, WURLITZER, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 20, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 30, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 40, PERIODE, OCCASIONS SPECIALES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 30, ANNEES 40 Interpretation calme et sentimentale d'Auld Lang Syne. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz tsh 052 tk041 leonard george rawle new year tsh 052 the mighty wurlitzer the scoring house comedy kitsch retro cheesy main special occasions holidays new year peaceful quiet tender sentimental tempo 120 - 168 fast (allegro) keyboard organ wurlitzer time period modern era 20th century 1920s time period modern era 20th century 1930s time period modern era 20th century quiet sentimental rendition of auld lang syne. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="18002" name="A Winter Land (b)" code="WOM 184 tk014" libraryid="6" albumid="380" albumartpath="Music/West One Music/WOM_184_Family_Fantasy/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Une valse délicate qui grandit à travers des scènes magiques menant à un climax grisant." styleid="2" lengthseconds="173" time="2:53" samplefile="Music/West One Music/WOM_184_Family_Fantasy/WOM184_trk014_A_WINTER_LAND_(B)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ALTERNATIF, NOËL, ENFANTS, FILMS, ANIMATION, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, FORT, EXALTANT, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MAGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, CUIVRES, COR, COR D'HARMONIE, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, CORDES, VIOLONCELLE, CORDES, HARPE, CORDES, VIOLON , BOIS, FLUTE, DANSE DE SALON, VALSE, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DELICAT Une valse délicate qui grandit à travers des scènes magiques menant à un climax grisant. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 184 tk014 paul reeves (gb 2) a winter land (b) wom 184 family fantasy west one music trailer children storytelling children classical film score orchestral trailer alternate christmas children movies animation movies children storytelling movies fantasy adventure trailers trailer track happy playful peaceful contented peaceful dreamy peaceful peaceful strong a delicate waltz expanding through magical scenes to an exhilarating climax. without vocal delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15118" name="Starlight (a)" code="WOM 121 tk002" libraryid="6" albumid="314" albumartpath="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Luxuriant et chaleureux." styleid="21" lengthseconds="195" time="3:15" samplefile="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/WOM121_trk002_STARLIGHT_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, FILMS, ENFANTS, CONTES, HEUREUX, HEUREUX, PAISIBLE, PAISIBLE, GLAMOUR, LUXUEUX, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CORDES, NOEL Luxuriant et chaleureux. wom 121 tk002 patrick thomas hawes starlight (a) wom 121 the spirit of christmas west one music christmas classical main christmas classical christmas traditional movies children storytelling happy happy peaceful peaceful glamorous luxurious tempo 76 - 108 medium (andante) strings luxurious and warming. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4300" name="Merrily on High (a)" code="TSH 031 tk013" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Interprétation évocatrice de &quot;Ding Dong Merrily On High&quot;." styleid="21" lengthseconds="122" time="2:02" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk013_MERRILY_ON_HIGH_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_The_Scori.mp3" track="13" tracktotal="" search="EASY LISTENING, ARRANGEMENTS EASY LISTENING, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, MODERNE, NOËL, TRADITIONNEL, HEUREUX, BRUYANT ET JOYEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, SOLO, AIR CONNU, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Interprétation évocatrice de &quot;Ding Dong Merrily On High&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk013 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz merrily on high (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas easy listening easy listening arrangements main christmas carols christmas modern christmas traditional happy rollicking tempo 120 - 168 fast (allegro) keyboard piano solo well known tune evocative rendition of 'ding dong merrily on high'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="11576" name="Sancto (b)" code="WOM 044 tk014" libraryid="6" albumid="234" albumartpath="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Bill Connor" comment="Un composition originale élégante avec une harpe et un chœur." styleid="21" lengthseconds="133" time="2:13" samplefile="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/WOM044_trk014_SANCTO_(B)_Trad_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="CLASSIQUE, RELIGIEUX, CHRÉTIEN, UNDERSCORE, NOËL, STYLE DE NOËL, ATMOSPHÈRES, NOËL, MODERNE, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, VOIX, RELIGION &amp; ENVIRONNEMENTS RELIGIEUX, SÉRIEUX, SACRÉ, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, CHOEUR FÉMININ, VOCAL, SERIEUX, NOEL, CHRETIEN, ATMOSPHERES, CHOEUR FEMININ, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), SACRE, STYLE DE NOEL, FEMININ, ELEGANT Un composition originale élégante avec une harpe et un chœur. wom 044 tk014 trad bill connor sancto (b) wom 044 christmas west one music christmas classical religious christian underscore christmas christmas stylings atmospheres christmas modern christmas religious christmas vocal religion &amp; religious settings serious sacred movement smooth elegant tempo 120 - 168 fast (allegro) chorus female chorus vocals elegant original piece with harp and choir. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21557" name="Christmas Memories" code="WOM 259 tk020" libraryid="6" albumid="462" albumartpath="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Une version lounge douce et mélancolique de Jingle Bells avec une mélodie de bugle." styleid="21" lengthseconds="115" time="1:55" samplefile="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/WOM259_trk020_CHRISTMAS_MEMORIES_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="20" tracktotal="" search="JAZZ, EASY LISTENING, LOUNGE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, BAR, BAR À COCKTAILS, RESTAURANT, BAR À COCKTAILS, BAR , SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, BAR, BAR À COCKTAILS, RESTAURANT, RESTAURANT, FAMILIAL, NOËL, MODERNE, PAISIBLE, NONCHALANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CUIVRES, BUGLE, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), BAR A COCKTAILS Une version lounge douce et mélancolique de Jingle Bells avec une mélodie de bugle. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 259 tk020 jay price christmas memories wom 259 alternative christmas 2 west one music christmas jazz easy listening lounge main activities settings bar cocktail lounge restaurant cocktail lounge bar activities settings bar cocktail lounge restaurant restaurant family style christmas modern peaceful leisurely tempo 120 - 168 fast (allegro) brass flugelhorn gentle and wistful lounge version of jingle bells featuring flugelhorn melody. main delicate, gentle, soft dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="5401" name="Holy Night" code="TSH 052 tk040" libraryid="5" albumid="137" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/albumart_hd.jpg" composer="Leonard George Rawle" comment="Interpretation chaud et réconfortante de 'Silent Night'." styleid="17" lengthseconds="69" time="1:09" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/TSH052_trk040_HOLY_NIGHT_Leonard_George_Rawle_The_Scoring_House.mp3" track="40" tracktotal="" search="KITSCH, RETRO, CHEESY, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 30, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 40, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), KITSCH, RETRO, CHEESY, STYLE VINTAGE, DROLE, MANIÉRÉ, DROLE, COMIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, NOËL, TRADITIONNEL, CLAVIER, WURLITZER,, PERIODE, NOEL, MANIERE, 20E SIECLE, ANNEES 30, ANNEES 40, ANNEES 50 Interpretation chaud et réconfortante de 'Silent Night'. tsh 052 tk040 leonard george rawle holy night tsh 052 the mighty wurlitzer the scoring house comedy kitsch retro cheesy time period modern era 20th century 1930s time period modern era 20th century 1940s time period modern era 20th century 1950s main tempo 76 - 108 medium (andante) kitsch retro cheesy vintage style funny campy funny comedic tender warm christmas warm comforting rendition of silent night. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="15125" name="Dreams of Christmas (a)" code="WOM 121 tk009" libraryid="6" albumid="314" albumartpath="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Superbes harmonies soutenues." styleid="21" lengthseconds="212" time="3:32" samplefile="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/WOM121_trk009_DREAMS_OF_CHRISTMAS_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, STYLE DE NOËL, ATMOSPHÈRES, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, PAISIBLE, PAISIBLE, BEAU, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CORDES, NOEL, ATMOSPHERES, 108 - 120 MODERE (MODERATO), STYLE DE NOEL Superbes harmonies soutenues. wom 121 tk009 patrick thomas hawes dreams of christmas (a) wom 121 the spirit of christmas west one music christmas classical main christmas christmas stylings atmospheres christmas classical christmas traditional movies fantasy adventure peaceful peaceful beautiful tempo 108 - 120 medium fast (moderato) strings beautiful sustained harmonies. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18339" name="Tinkerbell" code="WOM 193 tk011" libraryid="6" albumid="389" albumartpath="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="Une glockenspiel et un piano doux mènent cette berceuse de Noël pour enfants." styleid="21" lengthseconds="113" time="1:53" samplefile="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/WOM193_trk011_TINKERBELL_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="ENFANTS, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ENFANTS, BERCEUSE, ENFANTS, MATERNELLE, CLASSIQUE, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, INNOCENT, BERCEUSE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, NOËL, ENFANTS, CLOCHES, CARILLONS, CLOCHES D'ÉGLISE, CARILLONS, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, VIOLON ,, NOEL, CLOCHES D'EGLISE, EGLISE Une glockenspiel et un piano doux mènent cette berceuse de Noël pour enfants. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 193 tk011 philip hochstrate tinkerbell wom 193 alternative christmas west one music christmas children main tempo 76 - 108 medium (andante) children lullaby children pre school classical happy happy happy playful peaceful contented peaceful peaceful tender innocent lullaby activities settings children pre school tv radio children youth tv pre school christmas gentle glockenspiel and piano lead this children's christmas lullaby. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4291" name="Comfort and Joy (a)" code="TSH 031 tk004" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Interprétation profonde de &quot;God Rest Ye Merry Gentlemen&quot;." styleid="21" lengthseconds="165" time="2:45" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk004_COMFORT_AND_JOY_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_The_Scori.mp3" track="4" tracktotal="" search="RELIGIEUX, CHRÉTIEN, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, TRADITIONNEL, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, SOLO, AIR CONNU, SERIEUX, NOEL, CHRETIEN, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ATTENTIONNE Interprétation profonde de &quot;God Rest Ye Merry Gentlemen&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk004 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz comfort and joy (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas religious christian main christmas carols christmas religious christmas traditional serious thoughtful tempo 120 - 168 fast (allegro) keyboard piano solo well known tune thoughtful interpretation of 'god rest ye merry gentlemen'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="7122" name="Nirvana (a)" code="TSH 029 tk004" libraryid="5" albumid="164" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_029_Symphonic_Fantasia/albumart_hd.jpg" composer="Simon Arthur Rhodes" comment="Serein, enveloppant, flottant." styleid="4" lengthseconds="199" time="3:19" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_029_Symphonic_Fantasia/TSH029_trk004_NIRVANA_(A)_Simon_Arthur_Rhodes_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, ESPACE, INTERSIDÉRAL, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, SEREIN, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CLAVIER, PIANO, ELEMENTS SONORES, ATMOSPHERES, DEPRIMANT, ACCELERE, AERIEN, ELEMENTS, INTERSIDERAL Serein, enveloppant, flottant. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 029 tk004 simon arthur rhodes nirvana (a) tsh 029 symphonic fantasia the scoring house film score orchestral sound elements atmospheres film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies romance nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements nature study wildlife nature wildlife the elements sky aerial clouds nature serene immersive drifting. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="18344" name="Brandy by the Fire" code="WOM 193 tk016" libraryid="6" albumid="389" albumartpath="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Alex Wilson" comment="Une version de piano jazz solo de Good King Wenceslas ." styleid="21" lengthseconds="65" time="1:05" samplefile="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/WOM193_trk016_BRANDY_BY_THE_FIRE_Alex_Wilson_West_One_Music_Limited.mp3" track="16" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), EASY LISTENING, LOUNGE, JAZZ, AIR CONNU, SOLO, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, ROMANTIQUE, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, MODERNE, NOËL, INHABITUEL, CLAVIER, PIANO,, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Une version de piano jazz solo de Good King Wenceslas . sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 193 tk016 alex wilson brandy by the fire wom 193 alternative christmas west one music christmas classical main tempo 120 - 168 fast (allegro) easy listening lounge jazz well known tune solo peaceful contented peaceful peaceful tender romantic christmas carols christmas modern christmas novelty keyboard piano a solo jazz piano version of good king wenceslas. main dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24429" name="A Christmas Memory (a)" code="WOM 323A tk005" libraryid="6" albumid="527" albumartpath="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Un arrangement de &quot;Jingle Bells&quot; pour piano solo émouvant et évocateur. Une superbe introduction au piano solo se voit ajoutée d'enveloppantes cordes à partir de 0:37." styleid="21" lengthseconds="147" time="2:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/WOM323A_trk005_A_CHRISTMAS_MEMORY_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="CLASSIQUE, ARRANGEMENT CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, ENFANTS, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, HIVER, PAISIBLE, CALME, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, APAISANT, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, GRACIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, CHALEUREUX, BEAU, EVOLUTIF, ÉTINCELANT, FORT EN ÉMOTIONS, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, CORDES, CORDES PIZZICATO, ETINCELANT, FORT EN EMOTIONS, NOEL, DELICAT, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un arrangement de &quot;Jingle Bells&quot; pour piano solo émouvant et évocateur. Une superbe introduction au piano solo se voit ajoutée d'enveloppantes cordes à partir de 0:37. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 323a tk005 patrick thomas hawes a christmas memory (a) wom 323a a christmas collection west one music christmas classical classical arrangement main christmas children christmas classical christmas traditional holiday seasonal nature wildlife the elements seasons time winter peaceful calm peaceful contented peaceful peaceful peaceful soothing tender delicate tender graceful tender an emotive and evocative orchestral arrangement of jingle bells. a beautiful solo piano introduction is joined by lush strings at 0:37. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="11584" name="Away in a Manger (c)" code="WOM 044 tk022" libraryid="6" albumid="234" albumartpath="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Bill Connor" comment="Version du Royaume Uni avec des cordes douces." styleid="21" lengthseconds="185" time="3:05" samplefile="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/WOM044_trk022_AWAY_IN_A_MANGER_(C)_Trad_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="22" tracktotal="" search="CLASSIQUE, RELIGIEUX, CHRÉTIEN, ALTERNATIF, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, TRADITIONNEL, NOËL, VOIX, RELIGION &amp; ENVIRONNEMENTS RELIGIEUX, TENDRE, MIGNON, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CORDES, AIR CONNU, NOEL, CHRETIEN, 108 - 120 MODERE (MODERATO) Version du Royaume Uni avec des cordes douces. wom 044 tk022 trad bill connor away in a manger (c) wom 044 christmas west one music christmas classical religious christian alternate christmas carols christmas religious christmas traditional christmas vocal religion &amp; religious settings tender sweet tempo 108 - 120 medium fast (moderato) strings well known tune uk version with sweet strings. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4302" name="O Come Let Us Adore Him (a)" code="TSH 031 tk015" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Interprétation expressive de &quot;O Come, All Ye Faithful&quot;." styleid="21" lengthseconds="117" time="1:57" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk015_O_COME_LET_US_ADORE_HIM_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_T.mp3" track="15" tracktotal="" search="RELIGIEUX, CHRÉTIEN, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, TRADITIONNEL, SÉRIEUX, SACRÉ, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLAVIER, PIANO, SOLO, AIR CONNU, SERIEUX, NOEL, CHRETIEN, SACRE Interprétation expressive de &quot;O Come, All Ye Faithful&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk015 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz o come let us adore him (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas religious christian main christmas carols christmas religious christmas traditional serious sacred tempo 76 - 108 medium (andante) keyboard piano solo well known tune expressive interpretation of 'o come all ye faithful'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="15128" name="Christmas Past (a)" code="WOM 121 tk012" libraryid="6" albumid="314" albumartpath="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Nostalgique. Des accords soutenus avec des motifs de cordes entraînants." styleid="21" lengthseconds="197" time="3:17" samplefile="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/WOM121_trk012_CHRISTMAS_PAST_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), TENDRE, NOSTALGIQUE, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL,, NOEL Nostalgique. Des accords soutenus avec des motifs de cordes entraînants. wom 121 tk012 patrick thomas hawes christmas past (a) wom 121 the spirit of christmas west one music christmas classical main tempo 76 - 108 medium (andante) tender nostalgic christmas classical christmas traditional nostalgic. sustained chords with catchy string patterns. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18351" name="Fairy Christmas" code="WOM 193 tk023" libraryid="6" albumid="389" albumartpath="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="Une simple et belle version au glockenspiel de We Wish You a Merry Christmas." styleid="21" lengthseconds="53" time="0:53" samplefile="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/WOM193_trk023_FAIRY_CHRISTMAS_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="23" tracktotal="" search="ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, CLASSIQUE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, ENFANTS, NOËL, STYLE DE NOËL, ATMOSPHÈRES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, NEIGE, GLACE, ABSTRAIT, SIMPLE, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, INNOCENT, BEAU, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLOCHES, CARILLONS, CLOCHES D'ÉGLISE, CARILLONS, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, AIR CONNU, NOEL, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), STYLE DE NOEL, CLOCHES D'EGLISE, EGLISE, ELEMENTS Une simple et belle version au glockenspiel de We Wish You a Merry Christmas. wom 193 tk023 philip hochstrate fairy christmas wom 193 alternative christmas west one music christmas children children pre school classical main activities settings children pre school christmas carols christmas children christmas christmas stylings atmospheres nature wildlife the elements land snow ice abstract simple happy happy happy playful peaceful contented simple beautiful glockenspiel version of we wish you a merry christmas. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4307" name="Sleep in Heavenly Peace (a)" code="TSH 031 tk020" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Interprétation douce et prenante de &quot;Silent Night&quot;." styleid="21" lengthseconds="122" time="2:02" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk020_SLEEP_IN_HEAVENLY_PEACE_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_T.mp3" track="20" tracktotal="" search="RELIGIEUX, CHRÉTIEN, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), AIR CONNU, SOLO, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, ENFANTS, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, TRADITIONNEL, CLAVIER, PIANO,, NOEL, CHRETIEN, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEPRIMANT Interprétation douce et prenante de &quot;Silent Night&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk020 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz sleep in heavenly peace (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas religious christian main tempo 120 - 168 fast (allegro) well known tune solo sad depressing poignant christmas carols christmas children christmas religious christmas traditional keyboard piano gentle poignant interpretation of 'silent night'. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21554" name="Yuletide Twilight" code="WOM 259 tk017" libraryid="6" albumid="462" albumartpath="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Une version retravaillée douce, chaleureuse et engageante de The Twelve Days Of Christmas avec un piano et un mellotron." styleid="21" lengthseconds="104" time="1:44" samplefile="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/WOM259_trk017_YULETIDE_TWILIGHT_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="17" tracktotal="" search="ENFANTS, PRINCIPAL, NOËL, ENFANTS, NOËL, MODERNE, TENDRE, CHALEUREUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Une version retravaillée douce, chaleureuse et engageante de The Twelve Days Of Christmas avec un piano et un mellotron. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 259 tk017 jay price yuletide twilight wom 259 alternative christmas 2 west one music christmas children main christmas children christmas modern tender warm tempo 120 - 168 fast (allegro) gentle warm and engaging reworking of the twelve days of christmas featuring piano and mellotron. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4296" name="Asleep in the Manger (a)" code="TSH 031 tk009" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Une interprétation intemporelle de &quot;Away in a Manger&quot;." styleid="21" lengthseconds="115" time="1:55" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk009_ASLEEP_IN_THE_MANGER_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_The_.mp3" track="9" tracktotal="" search="RELIGIEUX, CHRÉTIEN, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, ENFANTS, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, TRADITIONNEL, TENDRE, TENDRE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, SOLO, AIR CONNU, NOEL, CHRETIEN, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Une interprétation intemporelle de &quot;Away in a Manger&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk009 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz asleep in the manger (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas religious christian main christmas carols christmas children christmas religious christmas traditional tender tender tempo 120 - 168 fast (allegro) keyboard piano solo well known tune a timeless interpretation of 'away in a manger'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="24438" name="Dashing Through the Snow (b)" code="WOM 323A tk014" libraryid="6" albumid="527" albumartpath="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Arrangement réjouissant et chaleureux de &quot;Jingle Bells&quot;. Avec de merveilleuses couches orchestrales." styleid="21" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/WOM323A_trk014_DASHING_THROUGH_THE_SNOW_(B)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="CLASSIQUE, ARRANGEMENT CLASSIQUE, UNDERSCORE, NOËL, ENFANTS, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, HIVER, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, EVOLUTIF, ÉTINCELANT, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE DE CHAMBRE, PETIT ORCHESTRE, PERCUSSION, GRELOTS, CORDES, CORDES PIZZICATO, AIR CONNU, ETINCELANT, NOEL, ENJOUE, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Arrangement réjouissant et chaleureux de &quot;Jingle Bells&quot;. Avec de merveilleuses couches orchestrales. wom 323a tk014 patrick thomas hawes dashing through the snow (b) wom 323a a christmas collection west one music christmas classical classical arrangement underscore christmas children christmas classical christmas traditional holiday seasonal nature wildlife the elements seasons time winter happy bright happy cheerful happy fun happy happy happy lighthearted happy playful building a cheerful and warm arrangement of jingle bells. featuring wonderful orchestral layers. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="5397" name="Christmas Sleigh Ride (a)" code="TSH 052 tk036" libraryid="5" albumid="137" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/albumart_hd.jpg" composer="Leonard George Rawle" comment="Fêtes de Noël." styleid="17" lengthseconds="53" time="0:53" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/TSH052_trk036_CHRISTMAS_SLEIGH_RIDE_(A)_Leonard_George_Rawle_The_Scoring_House.mp3" track="36" tracktotal="" search="KITSCH, RETRO, CHEESY, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 30, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 40, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), KITSCH, RETRO, CHEESY, STYLE VINTAGE, HEUREUX, FUN, DROLE, MANIÉRÉ, DROLE, COMIQUE, NOËL, INHABITUEL, CLAVIER, WURLITZER, PERCUSSION, GRELOTS,, PERIODE, NOEL, MANIERE, 20E SIECLE, ANNEES 30, ANNEES 40, ANNEES 50 Fêtes de Noël. tsh 052 tk036 leonard george rawle christmas sleigh ride (a) tsh 052 the mighty wurlitzer the scoring house comedy kitsch retro cheesy time period modern era 20th century 1930s time period modern era 20th century 1940s time period modern era 20th century 1950s main tempo 76 - 108 medium (andante) kitsch retro cheesy vintage style happy fun funny campy funny comedic christmas novelty jolly festive fun. main walk up, announcement, speaker support, prizes, prize winners, walk in music, festive, interlude" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="11567" name="The Holly and the Ivy (a)" code="WOM 044 tk005" libraryid="6" albumid="234" albumartpath="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Bill Connor" comment="Des cordes imposantes et un chœur virevoltant." styleid="21" lengthseconds="132" time="2:12" samplefile="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/WOM044_trk005_THE_HOLLY_AND_THE_IVY_(A)_Trad_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, NOËL, VOIX, SÉRIEUX, SACRÉ, TENDRE, LÉGER, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, VOCAL, AIR CONNU, SERIEUX, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), SACRE, LEGER Des cordes imposantes et un chœur virevoltant. wom 044 tk005 trad bill connor the holly and the ivy (a) wom 044 christmas west one music christmas classical main christmas carols christmas classical christmas traditional christmas vocal serious sacred tender light tempo 120 - 168 fast (allegro) chorus vocals well known tune stately strings and swirling choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4301" name="Boogie Merrily on High (a)" code="TSH 031 tk014" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Version fun et boogie woogie de &quot;Ding Dong Merrily On High&quot;." styleid="21" lengthseconds="50" time="0:50" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk014_BOOGIE_MERRILY_ON_HIGH_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_Th.mp3" track="14" tracktotal="" search="BLUES, RHYTHM &amp; BLUES, ROCK, BOOGIE, PRINCIPAL, NOËL, INHABITUEL, HEUREUX, FUN, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLAVIER, PIANO, SOLO, NOEL Version fun et boogie woogie de &quot;Ding Dong Merrily On High&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk014 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz boogie merrily on high (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas blues rhythm &amp; blues rock boogie main christmas novelty happy fun tempo 76 - 108 medium (andante) keyboard piano solo fun boogie woogie version of 'ding dong merrily on high'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="11566" name="Jingle Bells (a)" code="WOM 044 tk004" libraryid="6" albumid="234" albumartpath="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Bill Connor" comment="Un arrangement fun et excentrique d'un morceau de Noël traditionnel." styleid="21" lengthseconds="133" time="2:13" samplefile="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/WOM044_trk004_JINGLE_BELLS_(A)_Trad_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CHOEUR, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), HEUREUX, FUN, DROLE, DÉCALÉ, ARRANGEMENT, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, INHABITUEL, NOËL, TRADITIONNEL, NOËL, VOIX, VOCAL,, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DECALE Un arrangement fun et excentrique d'un morceau de Noël traditionnel. wom 044 tk004 trad bill connor jingle bells (a) wom 044 christmas west one music christmas classical chorus main tempo 120 - 168 fast (allegro) happy fun funny quirky arrangement christmas classical christmas novelty christmas traditional christmas vocal vocals fun and quirky arrangement of a christmas tradition. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15127" name="Dance of the Elves" code="WOM 121 tk011" libraryid="6" albumid="314" albumartpath="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Léger et espiègle." styleid="21" lengthseconds="196" time="3:16" samplefile="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/WOM121_trk011_DANCE_OF_THE_ELVES_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), HEUREUX, JOUEUR, TENDRE, LÉGER, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL,, NOEL, LEGER Léger et espiègle. wom 121 tk011 patrick thomas hawes dance of the elves wom 121 the spirit of christmas west one music christmas classical main tempo 76 - 108 medium (andante) happy playful tender light christmas classical christmas traditional light and playful. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4309" name="And a Happy New Year (a)" code="TSH 031 tk022" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Interprétation joyeuse de &quot;We Wish You A Merry Christmas&quot;." styleid="21" lengthseconds="65" time="1:05" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk022_AND_A_HAPPY_NEW_YEAR_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schwartz_The_.mp3" track="22" tracktotal="" search="EASY LISTENING, ARRANGEMENTS EASY LISTENING, PRINCIPAL, NOËL, ENFANTS, NOËL, TRADITIONNEL, HEUREUX, JOYEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, SOLO, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Interprétation joyeuse de &quot;We Wish You A Merry Christmas&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk022 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz and a happy new year (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas easy listening easy listening arrangements main christmas children christmas traditional happy cheerful tempo 120 - 168 fast (allegro) keyboard piano solo cheerful interpretation of 'we wish you a merry christmas'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="17993" name="Finding a Way (a)" code="WOM 184 tk005" libraryid="6" albumid="380" albumartpath="Music/West One Music/WOM_184_Family_Fantasy/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Exaltant et anthémique. Un début tranquille progressant à une cadence expansive avant un retour au calme originel." styleid="2" lengthseconds="165" time="2:45" samplefile="Music/West One Music/WOM_184_Family_Fantasy/WOM184_trk005_FINDING_A_WAY_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ANIMATION, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, IDYLLE, HEUREUX, PAISIBLE, CALME, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CHOEUR, CLOCHES, CARILLONS, CLOCHES D'ÉGLISE, CARILLONS, CUIVRES, TROMBONE, CUIVRES, TROMPETTE, CORNET, CUIVRES, TUBA, SOUSAPHONE, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, CORDES, VIOLONCELLE, BOIS, FLUTE, VOCAL, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, AMERIQUE DU NORD, SERIEUX, ETATS-UNIS, 108 - 120 MODERE (MODERATO), DETERMINE, EMBLEMATIQUE, CLOCHES D'EGLISE, EGLISE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Exaltant et anthémique. Un début tranquille progressant à une cadence expansive avant un retour au calme originel. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 184 tk005 paul reeves (gb 2) finding a way (a) wom 184 family fantasy west one music trailer children storytelling children film score orchestral trailer main movies animation movies children storytelling movies family movies fantasy adventure movies romance happy peaceful calm peaceful contented peaceful dreamy serious determined strong confident tender stirring and anthemic. beginning quietly building to an expansive cadence before returning to the original calm. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15122" name="Santa's Grotto (a)" code="WOM 121 tk006" libraryid="6" albumid="314" albumartpath="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Enfantin. Des cordes entraînantes avec des grelots de traîneau." styleid="21" lengthseconds="182" time="3:02" samplefile="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/WOM121_trk006_SANTA'S_GROTTO_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, ENFANTS, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, FILMS, ENFANTS, CONTES, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, PERCUSSION, GRELOTS, VOCAL, ENFANT, NOEL Enfantin. Des cordes entraînantes avec des grelots de traîneau. wom 121 tk006 patrick thomas hawes santa's grotto (a) wom 121 the spirit of christmas west one music christmas classical main christmas children christmas classical christmas traditional movies children storytelling happy bright happy joyous tempo 76 - 108 medium (andante) classical and semi classical symphony orchestra percussion sleigh bells vocals child child like. catchy strings and sleigh bells. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4299" name="On the First Day of Christmas (a)" code="TSH 031 tk012" libraryid="5" albumid="120" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Gwilym Raymond Simcock / Curtis Frederick Schwartz" comment="Interprétation pleine d'esprit de &quot;The Twelve Days of Christmas&quot;." styleid="21" lengthseconds="63" time="1:03" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_031_Christmas_at_the_Piano/TSH031_trk012_ON_THE_FIRST_DAY_OF_CHRISTMAS_(A)_Trad_Gwilym_Raymond_Simcock_Curtis_Frederick_Schw.mp3" track="12" tracktotal="" search="RELIGIEUX, CHRÉTIEN, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, ENFANTS, NOËL, TRADITIONNEL, HEUREUX, ENJOUÉ, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, SOLO, AIR CONNU, NOEL, CHRETIEN, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE Interprétation pleine d'esprit de &quot;The Twelve Days of Christmas&quot;. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 031 tk012 trad gwilym raymond simcock curtis frederick schwartz on the first day of christmas (a) tsh 031 christmas at the piano the scoring house christmas religious christian main christmas carols christmas children christmas traditional happy lighthearted tempo 120 - 168 fast (allegro) keyboard piano solo well known tune witty interpretation of 'the twelve days of christmas'. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21552" name="Christmas Party Punks" code="WOM 259 tk015" libraryid="6" albumid="462" albumartpath="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/albumart_hd.jpg" composer="Jez Miller" comment="Une version punchy, moderne et punk pop de O Come, All Ye Faithful." styleid="21" lengthseconds="86" time="1:26" samplefile="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/WOM259_trk015_CHRISTMAS_PARTY_PUNKS_Jez_Miller_West_One_Music_Limited.mp3" track="15" tracktotal="" search="ROCK, PUNK, PRINCIPAL, NOËL, MODERNE, NOËL, INHABITUEL, HEUREUX, BRUYANT, HEUREUX, EXCITÉ, HEUREUX, BRUYANT ET JOYEUX, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), NOEL, EXCITE Une version punchy, moderne et punk pop de O Come, All Ye Faithful. wom 259 tk015 jez miller christmas party punks wom 259 alternative christmas 2 west one music christmas rock punk main christmas modern christmas novelty happy boisterous happy excited happy rollicking tempo 76 - 108 medium (andante) punchy modern punk pop version of o come all ye faithful. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24439" name="A Season to be Jolly (b)" code="WOM 323A tk015" libraryid="6" albumid="527" albumartpath="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Un arrangement joyeux et exaltant de &quot;Deck the Halls&quot;. Avec des couches orchestrales animées." styleid="21" lengthseconds="140" time="2:20" samplefile="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/WOM323A_trk015_A_SEASON_TO_BE_JOLLY_(B)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="15" tracktotal="" search="CLASSIQUE, ARRANGEMENT CLASSIQUE, UNDERSCORE, NOËL, ENFANTS, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, HIVER, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, EVOLUTIF, ÉTINCELANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHANTONNANT, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE DE CHAMBRE, PETIT ORCHESTRE, PERCUSSION, GRELOTS, CORDES, CORDES PIZZICATO, AIR CONNU, ETINCELANT, NOEL, ENJOUE, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un arrangement joyeux et exaltant de &quot;Deck the Halls&quot;. Avec des couches orchestrales animées. wom 323a tk015 patrick thomas hawes a season to be jolly (b) wom 323a a christmas collection west one music christmas classical classical arrangement underscore christmas children christmas classical christmas traditional holiday seasonal nature wildlife the elements seasons time winter happy bright happy cheerful happy fun happy happy happy lighthearted happy playful building an uplifting and joyous arrangement of deck the halls. featuring vibrant orchestral layers. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="11571" name="Ding Dong Merrily on High (a)" code="WOM 044 tk009" libraryid="6" albumid="234" albumartpath="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Bill Connor" comment="Un arrangement divertissant avec une section de coupure jazzy." styleid="21" lengthseconds="170" time="2:50" samplefile="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/WOM044_trk009_DING_DONG_MERRILY_ON_HIGH_(A)_Trad_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, INHABITUEL, NOËL, TRADITIONNEL, NOËL, VOIX, HEUREUX, JOYEUX, SÉRIEUX, NOBLE, SÉRIEUX, SACRÉ, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CHOEUR, VOCAL, ARRANGEMENT, SERIEUX, NOEL, SACRE Un arrangement divertissant avec une section de coupure jazzy. wom 044 tk009 trad bill connor ding dong merrily on high (a) wom 044 christmas west one music christmas classical main christmas classical christmas novelty christmas traditional christmas vocal happy joyous serious noble serious sacred tempo 76 - 108 medium (andante) chorus vocals arrangement entertaining arrangement featuring jazzy breakdown section. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18337" name="Santa's Workshop" code="WOM 193 tk009" libraryid="6" albumid="389" albumartpath="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="Un paysage hivernal féérique. Des cordes riches, des mélodies de glockenspiel et plein de grelots de traîneau." styleid="21" lengthseconds="85" time="1:25" samplefile="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/WOM193_trk009_SANTA'S_WORKSHOP_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, CLASSIQUE, PRINCIPAL, NOËL, ENFANTS, NOËL, INHABITUEL, FILMS, ENFANTS, CONTES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, HIVER, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, FORT, CONFIANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MAGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLOCHES, CARILLONS, CLOCHES D'ÉGLISE, CARILLONS, CLAVIER, PIANO, PERCUSSION, GRELOTS, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, VIOLON, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE, CLOCHES D'EGLISE, EGLISE, ELEMENTS Un paysage hivernal féérique. Des cordes riches, des mélodies de glockenspiel et plein de grelots de traîneau. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 193 tk009 philip hochstrate santa's workshop wom 193 alternative christmas west one music christmas children storytelling children classical main christmas children christmas novelty movies children storytelling nature wildlife the elements seasons time winter happy happy happy lighthearted happy playful peaceful contented strong confident tender hopeful uplifting a magical winter wonderland. rich strings glockenspiel melodies and plenty of sleigh bells. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21544" name="Reindeer Rock (a)" code="WOM 259 tk007" libraryid="6" albumid="462" albumartpath="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/albumart_hd.jpg" composer="Jez Miller" comment="Une version barjo et démente de Jingle Bells. Revisitée à la sauce punk rock, avec des voix d'hommes cockney." styleid="21" lengthseconds="78" time="1:18" samplefile="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/WOM259_trk007_REINDEER_ROCK_(A)_Jez_Miller_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="ROCK, PUNK, ROCK, PRINCIPAL, NOËL, MODERNE, NOËL, INHABITUEL, NOËL, VOIX, DROLE, INSENSÉ, HEUREUX, BRUYANT, HEUREUX, BRUYANT ET JOYEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), VOCAL, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), INSENSE Une version barjo et démente de Jingle Bells. Revisitée à la sauce punk rock, avec des voix d'hommes cockney. wom 259 tk007 jez miller reindeer rock (a) wom 259 alternative christmas 2 west one music christmas rock punk rock main christmas modern christmas novelty christmas vocal funny madcap happy boisterous happy rollicking tempo 120 - 168 fast (allegro) vocals crazed and demented punk rock reworking of jingle bells with cockney male vocal. main knees up, mess piano, cockney, east london, singalong, pub joanna, piano bar, piano-bar, live" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="5393" name="Christmas Shopping Joy (a)" code="TSH 052 tk032" libraryid="5" albumid="137" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/albumart_hd.jpg" composer="Leonard George Rawle" comment="Amusement obligatoire." styleid="17" lengthseconds="91" time="1:31" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_052_The_Mighty_Wurlitzer/TSH052_trk032_CHRISTMAS_SHOPPING_JOY_(A)_Leonard_George_Rawle_The_Scoring_House.mp3" track="32" tracktotal="" search="KITSCH, RETRO, CHEESY, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 30, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 40, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), KITSCH, RETRO, CHEESY, STYLE VINTAGE, HEUREUX, FUN, DROLE, MANIÉRÉ, DROLE, COMIQUE, NOËL, INHABITUEL, CLAVIER, WURLITZER,, PERIODE, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MANIERE, 20E SIECLE, ANNEES 30, ANNEES 40, ANNEES 50 Amusement obligatoire. tsh 052 tk032 leonard george rawle christmas shopping joy (a) tsh 052 the mighty wurlitzer the scoring house comedy kitsch retro cheesy time period modern era 20th century 1930s time period modern era 20th century 1940s time period modern era 20th century 1950s main tempo 120 - 168 fast (allegro) kitsch retro cheesy vintage style happy fun funny campy funny comedic christmas novelty compulsory festive fun. main walk up, announcement, speaker support, prizes, prize winners, walk in music, festive, interlude" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="18329" name="One to Remember" code="WOM 193 tk001" libraryid="6" albumid="389" albumartpath="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="De l’indé moderne et euphorique rencontre Silent Night." styleid="21" lengthseconds="111" time="1:51" samplefile="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/WOM193_trk001_ONE_TO_REMEMBER_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLASSIQUE, ROCK, INDIE, ROCK, ROCK DE STADE, PRINCIPAL, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, ENFANTS, NOËL, MODERNE, NOËL, INHABITUEL, HEUREUX, HEUREUX, FORT, CONFIANT, TENDRE, INNOCENT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CLOCHES, CARILLONS, CLOCHES D'ÉGLISE, CARILLONS, BATTERIE, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, DISTORSION, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, AIR CONNU, PERIODE, NOEL, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ANNEES 2000, CLOCHES D'EGLISE, EGLISE, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ANNEES 20 De l’indé moderne et euphorique rencontre Silent Night. wom 193 tk001 philip hochstrate one to remember wom 193 alternative christmas west one music christmas classical rock indie rock stadium rock main christmas carols christmas children christmas modern christmas novelty happy happy strong confident tender innocent uplifting euphoric uplifting uplifting tempo 108 - 120 medium fast (moderato) bells tubular bells church bells modern euphoric indie meets silent night. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20209" name="A Sparkling Christmas (b)" code="WOM 231A tk012" libraryid="6" albumid="431" albumartpath="Music/West One Music/WOM_231A_Showtime/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Une aventure de Noël magique et de grande envergure avec des cordes." styleid="9" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_231A_Showtime/WOM231A_trk012_A_SPARKLING_CHRISTMAS_(B)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="EASY LISTENING, ARRANGEMENTS EASY LISTENING, EASY LISTENING, MUSIQUE DE FOND, ASCENSEUR, EASY LISTENING, LOUNGE, EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, ALTERNATIF, NOËL, INHABITUEL, SPECTACLE LIVE, THÉÂTRE, COMÉDIE MUSICALE, BROADWAY, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, NEIGE, GLACE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, JOUEUR, MAGIQUE, FORT EN ÉMOTIONS, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), FORT EN EMOTIONS, NOEL, THEATRE, COMEDIE, COMEDIE MUSICALE, ELEMENTS Une aventure de Noël magique et de grande envergure avec des cordes. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 231a tk012 paul reeves (gb 2) a sparkling christmas (b) wom 231a showtime west one music period vintage easy listening easy listening arrangements easy listening background elevator easy listening lounge easy listening middle of the road alternate christmas novelty live entertainment theater musicals broadway nature wildlife the elements land snow ice tv radio leisure a sweeping magical christmas adventure featuring strings. instrumental dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel knees up, mess piano, cockney, east london, singalong, pub joanna, piano bar, piano-bar, live" waveformpath="" version="Instrumental" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15117" name="Sleigh Ride (a)" code="WOM 121 tk001" libraryid="6" albumid="314" albumartpath="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Une promenade en traîneau gaie et rebondissante." styleid="21" lengthseconds="167" time="2:47" samplefile="Music/West One Music/WOM_121_The_Spirit_of_Christmas/WOM121_trk001_SLEIGH_RIDE_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, VIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, BONDISSANT, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, TRADITIONNEL,, NOEL Une promenade en traîneau gaie et rebondissante. wom 121 tk001 patrick thomas hawes sleigh ride (a) wom 121 the spirit of christmas west one music christmas classical main tempo 76 - 108 medium (andante) happy bouncy happy bright movement rhythmic bouncy christmas classical christmas traditional bright and bouncy sleigh ride. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18331" name="A Jolly Good Jingle" code="WOM 193 tk003" libraryid="6" albumid="389" albumartpath="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="Une version fun de Jingle Bells pour un bon vieux pub anglais." styleid="21" lengthseconds="111" time="1:51" samplefile="Music/West One Music/WOM_193_Alternative_Christmas/WOM193_trk003_A_JOLLY_GOOD_JINGLE_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="CLASSIQUE, JAZZ, JUG BAND, SKIFFLE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, BAR, BAR À COCKTAILS, RESTAURANT, PUB, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, ENFANTS, NOËL, MODERNE, NOËL, INHABITUEL, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BATTERIE, CLAVIER, PIANO, CORDES, BASSE, CONTREBASSE, CONTREBASSE, BOIS, CLARINETTE, AMATEUR, MAL JOUÉ, AIR CONNU, NOEL, DECALE, ENJOUE, MAL JOUE, BAR A COCKTAILS Une version fun de Jingle Bells pour un bon vieux pub anglais. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 193 tk003 philip hochstrate a jolly good jingle wom 193 alternative christmas west one music christmas classical jazz jug band skiffle main activities settings bar cocktail lounge restaurant pub christmas carols christmas children christmas modern christmas novelty funny quirky happy happy happy lighthearted happy playful peaceful peaceful tempo 76 - 108 medium (andante) good-time british pub knees-up version of jingle bells. main dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="11564" name="Joy to the World (a)" code="WOM 044 tk002" libraryid="6" albumid="234" albumartpath="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/albumart_hd.jpg" composer="Trad / Bill Connor" comment="Une joyeuse chanson de Noël avec des cordes majestueuses et un chœur." styleid="21" lengthseconds="153" time="2:33" samplefile="Music/West One Music/WOM_044_Christmas/WOM044_trk002_JOY_TO_THE_WORLD_(A)_Trad_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CHOEUR, CHOEUR FÉMININ, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), RELIGIEUX, CHRÉTIEN, AIR CONNU, FORT, MAJESTUEUX, RELIGION &amp; ENVIRONNEMENTS RELIGIEUX, NOËL, CHANTS DE NOEL, NOËL, CLASSIQUE, NOËL, RELIGIEUX, NOËL, TRADITIONNEL,, NOEL, CHRETIEN, CHOEUR FEMININ, FEMININ Une joyeuse chanson de Noël avec des cordes majestueuses et un chœur. wom 044 tk002 trad bill connor joy to the world (a) wom 044 christmas west one music christmas classical chorus female chorus main tempo 76 - 108 medium (andante) religious christian well known tune strong majestic religion &amp; religious settings christmas carols christmas classical christmas religious christmas traditional joyful christmas tune with majestic strings and choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21541" name="Best Time of the Year" code="WOM 259 tk004" libraryid="6" albumid="462" albumartpath="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate" comment="Du rock indé dynamisant et entraînant." styleid="21" lengthseconds="150" time="2:30" samplefile="Music/West One Music/WOM_259_Alternative_Christmas_2/WOM259_trk004_BEST_TIME_OF_THE_YEAR_Philip_Hochstrate_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="ENFANTS, PRINCIPAL, NOËL, ENFANTS, NOËL, MODERNE, NOËL, INHABITUEL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, NEIGE, GLACE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, FESTIF, HEUREUX, HEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS Du rock indé dynamisant et entraînant. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede wom 259 tk004 philip hochstrate best time of the year wom 259 alternative christmas 2 west one music christmas children main christmas children christmas modern christmas novelty nature wildlife the elements land snow ice tv radio leisure lifestyle travel happy celebratory happy happy movement rhythmic driving tempo 120 - 168 fast (allegro) motivating driving indie rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24449" name="Winter Wonderland (b)" code="WOM 323A tk025" libraryid="6" albumid="527" albumartpath="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/albumart_hd.jpg" composer="Richard Allen Harvey" comment="Un voyage large et emballant. Avec marimba et cordes." styleid="21" lengthseconds="155" time="2:35" samplefile="Music/West One Music/WOM_323A_A_Christmas_Collection/WOM323A_trk025_WINTER_WONDERLAND_(B)_Richard_Allen_Harvey_West_One_Music_Limited.mp3" track="25" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, UNDERSCORE, NOËL, CLASSIQUE, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, HIVER, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, JOUEUR, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, CHALEUREUX, BEAU, EVOLUTIF, MAGIQUE, ÉTINCELANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE DE CHAMBRE, PETIT ORCHESTRE, PERCUSSION, MARIMBA, ETINCELANT, NOEL, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, 20E SIECLE, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un voyage large et emballant. Avec marimba et cordes. wom 323a tk025 richard allen harvey winter wonderland (b) wom 323a a christmas collection west one music christmas film score orchestral trailer classical 20th century classical style film score orchestral panoramic underscore christmas classical movies children storytelling movies family movies fantasy adventure nature wildlife the elements seasons time winter happy bouncy happy a joyful sweeping journey featuring marimbas and strings. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
  </items>
</librarycollection>
