<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="22960" name="Young Guns (a)" code="WOM 291 tk001" libraryid="6" albumid="496" albumartpath="Music/West One Music/WOM_291_Go_Go_Indie/albumart_hd.jpg" composer="David Wesley Ayers" comment="Indé euphorique et significatif." styleid="34" lengthseconds="184" time="3:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_291_Go_Go_Indie/WOM_291_trk001_YOUNG_GUNS_(A)_David_Wesley_Ayers_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, SPORT, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ELEMENTS, JOURNEE Indé euphorique et significatif. wom 291 tk001 david wesley ayers young guns (a) wom 291 go go indie west one music indie pop kiddie pop children rock indie main nature wildlife the elements land sun tropical seaside sports tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good uplifting euphoric movement rhythmic driving euphoric life-affirming indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="69" name="Circuit Breaker" code="EDS 002 tk001" libraryid="1" albumid="2" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_002_Dirty_Electro/albumart_hd.jpg" composer="Sample Magic / Colin Anthony Flynn / David Felton" comment="Une accroche répétitive de synthés fusionnés à une ligne de basse solide et distordue et des beats electro." styleid="1" lengthseconds="214" time="3:34" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_002_Dirty_Electro/EDS002_trk001_CIRCUIT_BREAKER_Sample_Magic_Colin_Anthony_Flynn_David_Felton_Electronic_Dance_Series.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, ACID HOUSE, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, ELECTRO HOUSE, PRINCIPAL, SPORT, EXERCICE, FITNESS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, MOUVEMENT, IRRÉGULIER, EXCENTRIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, MECANIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, IRREGULIER, ANNEES 2000, REPETITIF, ANNEES 20 Une accroche répétitive de synthés fusionnés à une ligne de basse solide et distordue et des beats electro. eds 002 tk001 sample magic colin anthony flynn david felton circuit breaker eds 002 dirty electro electronic dance series dance electro club electronica club electronica electro club electronica house acid house club electronica house electro house main sports exercise fitness sports extreme sports tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio sports tv radio talkshow entertainment late night repetitive synth hook fused with phat distorted bassline and electro beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="23496" name="Fearless (b)" code="WOM 303 tk013" libraryid="6" albumid="509" albumartpath="Music/West One Music/WOM_303_Commercial_Dance/albumart_hd.jpg" composer="Charlie Tenku / Jamie Paul Reddington / Emre Ramazanoglu" comment="Classe et sévère, avec chorus euphoriques." styleid="1" lengthseconds="141" time="2:21" samplefile="Music/West One Music/WOM_303_Commercial_Dance/WOM303_trk013_FEARLESS_(B)_Charlie_Tenku_Jamie_Paul_Reddington_Emre_Ramazanoglu_West_One_Music_Limited.mp3" track="13" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, POP, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, GLAMOUR, LUXUEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, DEFILE Classe et sévère, avec chorus euphoriques. wom 303 tk013 charlie tenku jamie paul reddington emre ramazanoglu fearless (b) wom 303 commercial dance west one music dance electro club electronica electro club electronica electro club electronica house pop underscore activities settings fashion show activities settings showbiz tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style uplifting euphoric glamorous luxurious tempo hard-edged stylish with euphoric choruses. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21268" name="Wanderlust (a)" code="WOM 254A tk010" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Mark Peter Revell" comment="Une fusion electro-indé glorieuse." styleid="34" lengthseconds="134" time="2:14" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk010_WANDERLUST_(A)_Mark_Peter_Revell_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ROCK, PRINCIPAL, SPORT, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, ANNEES 20 Une fusion electro-indé glorieuse. wom 254a tk010 mark peter revell wanderlust (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie rock main sports tv radio children youth tv tv radio sports uplifting movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) time period modern era 2000s glorious electro-indie fusion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="150" name="Flashmob (a)" code="EDS 009 tk001" libraryid="1" albumid="5" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_009_Dance-Punk_Electro/albumart_hd.jpg" composer="Huw Williams" comment="Un synthé électro tranchant avec un rythme musclé et une basse dynamique." styleid="1" lengthseconds="201" time="3:21" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_009_Dance-Punk_Electro/EDS_009_trk001_FLASHMOB_(A)_Huw_Williams_Electronic_Dance_Series.mp3" track="1" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLUB, ELECTRONICA, CHEMICAL BEATS, CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, FORT, PUISSANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, DEFILE, ENERGIE Un synthé électro tranchant avec un rythme musclé et une basse dynamique. eds 009 tk001 huw williams flashmob (a) eds 009 dance-punk electro electronic dance series dance electro business corporate beds main tempo 120 - 168 fast (allegro) club electronica chemical beats club electronica electro business corporate power energy strong powerful movement rhythmic driving activities settings fashion show business corporate tv radio children youth tv sharp electro synth leads with chunky phat beats and pumping bass. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="15058" name="Death of the 60s" code="WOM 119 tk002" libraryid="6" albumid="312" albumartpath="Music/West One Music/WOM_119_Psychedelic_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Geoffrey James Pidcock Holroyde / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Psychédélisme acide." styleid="6" lengthseconds="161" time="2:41" samplefile="Music/West One Music/WOM_119_Psychedelic_Rock/WOM119_trk002_DEATH_OF_THE_60S_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Jeff_Coates_Vezio_Bacci_West_One_Music_L.mp3" track="2" tracktotal="" search="ROCK, PSYCHÉDÉLIQUE, ROCK, PRINCIPAL, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, HORREUR, THRILLER, TV, RADIO, DRAME TV, TROUBLANT, TROUBLANT, TROUBLANT, NERVEUX, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), GROUPE DE ROCK, CORDES, GUITARE, DISTORSION, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PERIODE, PSYCHEDELIQUE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, DETECTIVE, ELECTRIQUE, ANNEES 20, ANNEES 70, MYSTERE Psychédélisme acide. wom 119 tk002 geoffrey james pidcock holroyde jeff coates vezio bacci death of the 60s wom 119 psychedelic rock west one music rock rock psychedelic rock main movies crime detective mystery movies horror thriller tv radio tv drama disturbing disturbing disturbing nervous tempo 108 - 120 medium fast (moderato) rock band strings guitar distorted electric strings guitar electric time period modern era acid fried psychedelia. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17848" name="The Championship" code="WOM 180A tk028" libraryid="6" albumid="376" albumartpath="Music/West One Music/WOM_180A_Livewire_2/albumart_hd.jpg" composer="Richard Lewis (Gb 3) (PRS)" comment="La course pour le prix commence !" styleid="1" lengthseconds="62" time="1:02" samplefile="Music/West One Music/WOM_180A_Livewire_2/WOM_180A_trk028_THE_CHAMPIONSHIP_Richard_Lewis_(Gb_3)_(PRS)_West_One_Music_Limited.mp3" track="28" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, AMBIENT, CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, CLUB, ELECTRONICA, ELECTROCLASH, CLUB, ELECTRONICA, GROOVES, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SPORT, TV, RADIO, JEU, QUIZZ, SPECTACLE DE VARIÉTÉS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, TV, RADIO, SPORT, TROUBLANT, TENDU, PAISIBLE, REVEUR, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, SONGEUR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EVOLUTIF, COOL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ÉLECTRONIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, AIR CONNU, ELEMENTS SONORES, ELECTRONIQUE, PERIODE, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20, ELEMENTS, SPECTACLE DE VARIETES, ETE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION La course pour le prix commence ! cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 180a tk028 richard lewis (gb 3) (prs) the championship wom 180a livewire 2 west one music dance electro sports football extreme sports promos youth streets olympics the race for the prize is on. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20448" name="Watch Out (b)" code="WOM 234 tk019" libraryid="6" albumid="435" albumartpath="Music/West One Music/WOM_234_Electropop_Deluxe/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Des riffs de synthé géants et des refrains épiques basculent vers des couplets funky fermes." styleid="1" lengthseconds="192" time="3:12" samplefile="Music/West One Music/WOM_234_Electropop_Deluxe/WOM234_trk019_WATCH_OUT_(B)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="19" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, EURO POP, CLUB, ELECTRONICA, FUNK, SOUL, R&amp;B, R &amp; B CLASSIQUE, POP, R&amp;B CONTEMPORAIN, POP, POP, PRÉ-ADOLESCENT, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT, FORT, ÉPIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, PRE-ADOLESCENT, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20 Des riffs de synthé géants et des refrains épiques basculent vers des couplets funky fermes. wom 234 tk019 tyler van den berg watch out (b) wom 234 electropop deluxe west one music dance electro club electronica euro pop club electronica funk soul r&amp;b classic r&amp;b pop contemporary r&amp;b pop pop tween underscore activities settings fashion show activities settings showbiz hollywood tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio giant synth riffs and epic choruses drop to tight funky verses. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="80" name="Loop Wash (a)" code="EDS 007 tk002" libraryid="1" albumid="3" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_007_Chillwave_Glo-fi/albumart_hd.jpg" composer="Israel Medina / Sample Magic / David Felton" comment="Électronica chaleureux, euphorique et évolutif. Accompagné de textures vocales." styleid="1" lengthseconds="239" time="3:59" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_007_Chillwave_Glo-fi/EDS_007_trk002_LOOP_WASH_(A)_Israel_Medina_Sample_Magic_David_Felton_Electronic_Dance_Series.mp3" track="2" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CHILL OUT, DOWNTEMPO, CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, ELECTRO HOUSE, DANSE ETHNIQUE, STYLE POP, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, COOL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE, MOYEN-ORIENT, DEFILE DE MODE, DEFILE, ELEMENTS, METEO, ETE Électronica chaleureux, euphorique et évolutif. Accompagné de textures vocales. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz eds 007 tk002 israel medina sample magic david felton loop wash (a) eds 007 chillwave &amp; glo-fi electronic dance series dance electro club electronica chill out downtempo club electronica club electronica club electronica electro club electronica club electronica house electro house ethnic dance pop style main activities settings fashion show nature wildlife the elements land sun tropical seaside warm evolving and euphoric electronica. featuring voice textures. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="266" name="Underpass (a)" code="EDS 005 tk003" libraryid="1" albumid="8" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_005_Nu_Skool_Breaks/albumart_hd.jpg" composer="Gresby Race Nash" comment="Des breaks old school, des synthés colossaux et une ligne de basse grondante. Inclue une voix d'homme avec effets." styleid="1" lengthseconds="188" time="3:08" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_005_Nu_Skool_Breaks/EDS005_trk003_UNDERPASS_(A)_Gresby_Race_Nash_Electronic_Dance_Series.mp3" track="3" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, CLUB, ELECTRONICA, BREAKS NU SCHOOL, POP, PRINCIPAL, SPORT, EXERCICE, FITNESS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), VOCAL, MASCULIN, VOCAL, TEXTURES VOCALES, VOIX TRAITÉES, MODIFIÉES, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ENERGIQUE, ANNEES 2000, VOIX TRAITEES, ANNEES 20, MODIFIEES Des breaks old school, des synthés colossaux et une ligne de basse grondante. Inclue une voix d'homme avec effets. eds 005 tk003 gresby race nash underpass (a) eds 005 nu skool breaks electronic dance series dance electro club electronica club electronica breakbeat club electronica nu school breaks pop main sports exercise fitness sports extreme sports tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio sports strong confident strong determined strong energetic strong strong movement old-skool breaks huge synths and a growling bassline. featuring effected male vocal. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="125" name="Love Come Round (b)" code="EDS 008 tk018" libraryid="1" albumid="4" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_008_Extreme_Dubstep/albumart_hd.jpg" composer="Samuel Rupert Cole Sutton / Alexander David Bachell" comment="Un énorme synthé grandissant explose cette intro en monstre de basse euphorique." styleid="1" lengthseconds="179" time="2:59" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_008_Extreme_Dubstep/EDS_008_trk018_LOVE_COME_ROUND_(B)_Samuel_Rupert_Cole_Sutton_Alexander_David_Bachell_Electronic_Dance_Series.mp3" track="18" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, DUBSTEP, CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, FORT, CONFIANT, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, NERVEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INDUSTRIE, MACHINES, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, ÉLECTRONIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, ELECTRONIQUE, PERIODE, ANNEES 2000, ANNEES 20 Un énorme synthé grandissant explose cette intro en monstre de basse euphorique. eds 008 tk018 samuel rupert cole sutton alexander david bachell love come round (b) eds 008 extreme dubstep electronic dance series dance electro club electronica dubstep club electronica club electronica underscore activities settings city urban human environment activities settings showbiz hollywood sports extreme sports tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio sports strong confident strong exciting huge rising synth intro explodes to a euphoric bass monster. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="1387" name="This is a Warning Sign (a)" code="FEM 015 tk009" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="Un rythme de dance entrainant accompagné d'iconiques vocal masculins, cordes, guitare et rythme. &quot;This is a warning sign. I'm coming between the lines. This is the word to wake the dead. I'm coming look out ahead.&quot; Retombée à 0:47 vers un énergique vocal &quot;Look out ahead!&quot; annoncant le chorus entrainant et le thème de cordes. Une intense scène d'hommes courants sous la pluie au milieu de la nuit." styleid="2" lengthseconds="130" time="2:10" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk009_THIS_IS_A_WARNING_SIGN_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLUB, ELECTRONICA, BIG BEAT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, POP, ROCK, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, ROAD MOVIE, TRAILERS, TV, RADIO, SPORT, TITRE POUR TRAILER, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, CHOEUR MASCULIN, VOCAL, MASCULIN, VOCAL, TEXTURES VOCALES, VOIX TRAITÉES, MODIFIÉES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENERGIQUE, FILMS INDEPENDANTS, VOIX TRAITEES, MODIFIEES Un rythme de dance entrainant accompagné d'iconiques vocal masculins, cordes, guitare et rythme. &quot;This is a warning sign. I'm coming between the lines. This is the word to wake the dead. I'm coming look out ahead.&quot; Retombée à 0:47 vers un énergique vocal &quot;Look out ahead!&quot; annoncant le chorus entrainant et le thème de cordes. Une intense scène d'hommes courants sous la pluie au milieu de la nuit. fem 015 tk009 stephen dean hilton this is a warning sign (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer film score orchestral trailer club electronica big beat film score orchestral orchestral hybrid film score orchestral panoramic pop rock main movies human drama movies indie films movies road movie trailers tv radio sports trailer track strong energetic strong powerful driving dance beat featuring iconic male vocal strings guitar and beats. &quot;this is a warning sign. i'm coming between the lines. this is the word to wake the dead. i'm coming look out ahead.&quot; drop out at 0:47 into energetic &quot;look out ahead!&quot; vocal announcing the catchy male chorus and string theme. think heart-pounding night scene with men running in the rain. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="303" name="Infinity" code="EDS 006 tk002" libraryid="1" albumid="9" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_006_Drum_Bass/albumart_hd.jpg" composer="Elroy M. C. Powell / Erkki A. Jokisalo" comment="Des guitares acoustiques contagieuses, des break entrainants et une basse vrombissante. Retombée à 1:17." styleid="1" lengthseconds="209" time="3:29" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_006_Drum_Bass/EDS_006_trk002_INFINITY_Elroy_M._C._Powell_Erkki_A._Jokisalo_Electronic_Dance_Series.mp3" track="2" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, DRUM'N'BASS, JUNGLE, CLUB, ELECTRONICA, JUNGLE, PRINCIPAL, SPORT, EXERCICE, FITNESS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, ACOUSTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, SERIEUX, DETERMINE, ANNEES 2000, OCCUPE, ANNEES 20, CORDES EN METAL Des guitares acoustiques contagieuses, des break entrainants et une basse vrombissante. Retombée à 1:17. eds 006 tk002 elroy m. c. powell erkki a. jokisalo infinity eds 006 drum &amp; bass electronic dance series dance electro club electronica club electronica drum n bass jungle club electronica jungle main sports exercise fitness sports extreme sports tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio sports serious determined strong confident uplifting uplifting infectious acoustic guitars driving breaks and throbbing bass. drop down section at 1:17. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="25200" name="Bourbon and Beer (b)" code="WOM 336A tk029" libraryid="6" albumid="541" albumartpath="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones / Dean Saban" comment="Folk indé palpitante et contagieuse." styleid="34" lengthseconds="114" time="1:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/WOM_336A_trk029_BOURBON_AND_BEER_(B)_John-Paul_Jones_Dean_Saban_West_One_Music_Limited.mp3" track="29" tracktotal="" search="ROCK, GROUPE DE ROCK, ALTERNATIF, ENFANTS, ROCK, INDIE, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENTRAINANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, BONDISSANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, TELE REALITE Folk indé palpitante et contagieuse. wom 336a tk029 john-paul jones dean saban bourbon and beer (b) wom 336a supercharger 2 west one music indie rock rock band alternate children rock indie happy bouncy happy bright happy feel good happy happy happy upbeat uplifting motivational uplifting positive uplifting uplifting movement rhythmic bouncy movement rhythmic driving activities settings road trip tv radio infectious uplifting indie folk. no vocal" waveformpath="" version="No Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="362" name="Lunar Eclipse" code="EDS 003 tk003" libraryid="1" albumid="11" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_003_Progressive_House/albumart_hd.jpg" composer="Sample Magic / Colin Anthony Flynn / David Felton" comment="Une accroche synthétique tonique et répétitive se mue en un morceau club monstrueux." styleid="1" lengthseconds="243" time="4:03" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_003_Progressive_House/EDS003_trk003_LUNAR_ECLIPSE_Sample_Magic_Colin_Anthony_Flynn_David_Felton_Electronic_Dance_Series.mp3" track="3" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, BEACH HOUSE, PRINCIPAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, REPETITIF, ANNEES 20, ELEMENTS Une accroche synthétique tonique et répétitive se mue en un morceau club monstrueux. eds 003 tk003 sample magic colin anthony flynn david felton lunar eclipse eds 003 progressive house electronic dance series dance electro club electronica club electronica house beach house main nature wildlife the elements land sun tropical seaside sports exercise fitness tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports uplifting euphoric uplifting uplifting repetitive uplifting synth hook explodes to a euphoric club monster. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="28069" name="Man of Steel Platinum Mix" code="WOMG 001A tk003" libraryid="7" albumid="600" albumartpath="Music/West One Music Group/WOMG_001A_This_Is_Sport/albumart_hd.jpg" composer="Troels B. Folmann (ASCAP)" comment="Un morceau épique de bande-annonce avec un thème colossal et des chœurs." styleid="22" lengthseconds="94" time="1:34" samplefile="Music/West One Music Group/WOMG_001A_This_Is_Sport/WOMG_001A_trk003_MAN_OF_STEEL_PLATINUM_MIX_Troels_B._Folmann_(ASCAP)_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CHOEUR, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, EFFRAYANT, MENAÇANT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, ÉPIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, EVOLUTIF, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, TRAILERS, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE, TITRE POUR TRAILER, PERIODE, SERIEUX, MENACANT, DETERMINE, EPIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un morceau épique de bande-annonce avec un thème colossal et des chœurs. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede womg 001a tk003 troels b. folmann (ascap) man of steel platinum mix womg 001a this is sport west one music group sport sport promo action epic drama emotive orchestral indie rock dance urban inspiring adventure action sport extreme sport commercials advertising epic trailer music cue with colossal theme and choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="21080" name="Hammerhead" code="WOM 250 tk009" libraryid="6" albumid="451" albumartpath="Music/West One Music/WOM_250_Dubstep/albumart_hd.jpg" composer="Steve Ruff" comment="Des synthés trance classiques avec des basses dubstep féroces et des breaks." styleid="28" lengthseconds="280" time="4:40" samplefile="Music/West One Music/WOM_250_Dubstep/WOM250_trk009_HAMMERHEAD_Steve_Ruff_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, DUBSTEP, PRINCIPAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TROUBLANT, ÉTRANGE , TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ETRANGE, ANNEES 2000, ANNEES 20 Des synthés trance classiques avec des basses dubstep féroces et des breaks. wom 250 tk009 steve ruff hammerhead wom 250 dubstep west one music hip-hop urban club electronica club electronica dubstep main tv radio leisure lifestyle fashion style disturbing strange tempo 120 - 168 fast (allegro) time period modern era 2000s classic trance synths with fierce dubstep bass and breaks. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25174" name="Bright Young Things (a)" code="WOM 336A tk003" libraryid="6" albumid="541" albumartpath="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Indie enthousiaste et exaltante." styleid="34" lengthseconds="130" time="2:10" samplefile="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/WOM_336A_trk003_BRIGHT_YOUNG_THINGS_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, ROCK, GROUPE DE ROCK, PRINCIPAL, POP, ROCK, INDIE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, SANTÉ, BIEN-ÊTRE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, SANTE, BIEN-ETRE Indie enthousiaste et exaltante. wom 336a tk003 jay price bright young things (a) wom 336a supercharger 2 west one music indie rock rock band main pop rock indie happy feel good happy happy uplifting inspirational uplifting motivational uplifting positive uplifting uplifting movement rhythmic driving activities settings road trip tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio vibrant and uplifting indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="156" name="Juicy Fruit (a)" code="EDS 009 tk007" libraryid="1" albumid="5" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_009_Dance-Punk_Electro/albumart_hd.jpg" composer="Huw Williams" comment="Cool et entrainant. House 'French Touch' filtrée et funky." styleid="1" lengthseconds="186" time="3:06" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_009_Dance-Punk_Electro/EDS_009_trk007_JUICY_FRUIT_(A)_Huw_Williams_Electronic_Dance_Series.mp3" track="7" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CHEMICAL BEATS, CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, FRENCH HOUSE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, DEFILE DE MODE, DEFILE Cool et entrainant. House 'French Touch' filtrée et funky. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz eds 009 tk007 huw williams juicy fruit (a) eds 009 dance-punk electro electronic dance series dance electro club electronica chemical beats club electronica electro club electronica house french house main activities settings fashion show sports exercise fitness tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style strong confident strong determined strong super-cool and catchy. funky filtered french house. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="1385" name="Night (a)" code="FEM 015 tk007" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="Des batteries entrainantes, une guitare morne et des vocaux voilés créent cette piste pour bande annonce cool, moderne et énergique." styleid="2" lengthseconds="144" time="2:24" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk007_NIGHT_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, ROAD MOVIE, SPORT, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, PUISSANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENERGIQUE, FILMS INDEPENDANTS Des batteries entrainantes, une guitare morne et des vocaux voilés créent cette piste pour bande annonce cool, moderne et énergique. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz fem 015 tk007 stephen dean hilton night (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer film score orchestral trailer rock indie main movies action adventure movies indie films movies road movie sports trailers trailer track strong energetic strong powerful uplifting inspirational uplifting motivational uplifting positive uplifting uplifting movement driving drums moody guitar and warped vocals create a cool and energetic modern trailer track. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="28482" name="Boom and Blast" code="WOMG 017A tk022" libraryid="7" albumid="611" albumartpath="Music/West One Music Group/WOMG_017A_This_is_Promo/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Indie accrocheuse, explosive et cogneuse." styleid="2" lengthseconds="31" time="0:31" samplefile="Music/West One Music Group/WOMG_017A_This_is_Promo/WOMG017A_trk022_BOOM_AND_BLAST_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="22" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, HARD ROCK, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ACTION, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, FORT, EXALTANT, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, ANNEES 20 Indie accrocheuse, explosive et cogneuse. womg 017a tk022 tyler van den berg boom and blast womg 017a this is promo west one music group trailer film score orchestral trailer rock alternative rock rock hard rock main movies action adventure movies action drama sports extreme sports tv radio children youth tv tv radio sports strong exhilarating strong strong movement rhythmic driving movement rhythmic rugged explosive hard-hitting and catchy indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23093" name="The World is Waiting (a)" code="WOM 294 tk001" libraryid="6" albumid="499" albumartpath="Music/West One Music/WOM_294_New_Wave_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Michael Robert Wisth / William Kyle White / Tony J. Olla / Daniel Carl Holter" comment="Murs de guitare édifiants et une batterie commencent la journée." styleid="34" lengthseconds="140" time="2:20" samplefile="Music/West One Music/WOM_294_New_Wave_Indie/WOM_294_trk001_THE_WORLD_IS_WAITING_(A)_Michael_Robert_Wisth_William_Kyle_White_Tony_J._Olla_Daniel_Carl_Holter_.mp3" track="1" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ROCK, PRINCIPAL, SPORT, TV, RADIO, SPORT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Murs de guitare édifiants et une batterie commencent la journée. wom 294 tk001 michael robert wisth william kyle white tony j. olla daniel carl holter the world is waiting (a) wom 294 new wave indie west one music indie rock indie rock main sports tv radio sports strong prestigious uplifting uplifting movement rhythmic driving movement rhythmic rugged movement smooth slow motion tempo 120 - 168 fast (allegro) up and at _em boy! uplifting walls of guitars and drums kick-starting the day. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23440" name="Beat the Odds (a)" code="WOM 302 tk006" libraryid="6" albumid="508" albumartpath="Music/West One Music/WOM_302_Adrenalizer/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Des couplets songeurs laissent la place à des chorus euphoriques et dynamiques." styleid="6" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_302_Adrenalizer/WOM302_trk006_BEAT_THE_ODDS_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="ROCK, ROCK ALTERNATIF, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, INDIE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, SPORT,, PERIODE, SERIEUX, ATTENTIONNE, ANNEES 2000, ANNEES 20, JOURNEE Des couplets songeurs laissent la place à des chorus euphoriques et dynamiques. wom 302 tk006 jay price beat the odds (a) wom 302 adrenalizer west one music rock rock alternative rock time period modern era 2000s main tempo 76 - 108 medium (andante) rock alternative rock rock indie strong prestigious uplifting euphoric uplifting uplifting serious thoughtful tv radio sports tv radio talkshow entertainment daytime sports thoughtful verses break to uplifting euphoric choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20389" name="Future Perfect (a)" code="WOM 233 tk001" libraryid="6" albumid="434" albumartpath="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Des tourbillons de piano et de célesta sur une envolée de guitares et de batterie." styleid="34" lengthseconds="142" time="2:22" samplefile="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/WOM233_trk001_FUTURE_PERFECT_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, SPORT, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, FORT, CONFIANT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), GROUPE DE ROCK, CLAVIER, CELESTE, REVELER, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des tourbillons de piano et de célesta sur une envolée de guitares et de batterie. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 233 tk001 matthew james robertson mike reed tom howe future perfect (a) wom 233 atmospheric indie west one music indie business corporate reveal launch business corporate motivational rock indie main business corporate nature wildlife the elements land sun tropical seaside sports tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports strong confident strong prestigious uplifting swirls of piano and celeste over soaring guitars and drums. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="14239" name="Imagination" code="WOM 099 tk001" libraryid="6" albumid="289" albumartpath="Music/West One Music/WOM_099_Organica/albumart_hd.jpg" composer="Olivier Foubert" comment="Art rock anthémique et émouvant." styleid="26" lengthseconds="229" time="3:49" samplefile="Music/West One Music/WOM_099_Organica/WOM099_trk001_IMAGINATION_Olivier_Foubert_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, FOLK ROCK, FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, TV, RADIO, DRAME TV, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, ANNEES 2000, EMBLEMATIQUE, ANNEES 20 Art rock anthémique et émouvant. wom 099 tk001 olivier foubert imagination wom 099 organica west one music nature wildlife contemporary folk folk rock contemporary folk new acoustic main movies human drama movies romance movies romantic comedy tv radio tv drama uplifting anthemic uplifting euphoric tempo 120 - 168 fast (allegro) rock band time period modern era 2000s anthemic and emotive art rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1380" name="Laura's Theme (a)" code="FEM 015 tk002" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="Des sonorités irréelles et optimistiques ouvrent cette piste pour bande-annonce édifiante. Des percussions entrainantes et sensibles s'ajoutent à 1:07 pour nous emporter dans un thème romantique et sa solution élegante." styleid="2" lengthseconds="176" time="2:56" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk002_LAURA'S_THEME_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, IDYLLE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), MONTEE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), FILMS INDEPENDANTS, AERIEN, ELEGANT, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des sonorités irréelles et optimistiques ouvrent cette piste pour bande-annonce édifiante. Des percussions entrainantes et sensibles s'ajoutent à 1:07 pour nous emporter dans un thème romantique et sa solution élegante. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 015 tk002 stephen dean hilton laura's theme (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer film score orchestral trailer business corporate prestige business corporate reveal launch film score orchestral panoramic main movies family movies human drama movies indie films movies romance trailers trailer track strong prestigious tender romantic tender warm optimistic yet surreal soundscapes open this uplifting trailer track. driving and emotive percussion joins from 1:07 leading the romantic theme into its elegant resolve. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="24216" name="Elevation Day (a)" code="WOM 319 tk009" libraryid="6" albumid="523" albumartpath="Music/West One Music/WOM_319_Elegant_Strings_and_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Robert Leslie Bennett" comment="Entrez dans la lumière! Indie exaltante et cordes qui montent. Motivant et exaltant." styleid="14" lengthseconds="174" time="2:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_319_Elegant_Strings_and_Beats/WOM319_trk009_ELEVATION_DAY_(A)_Robert_Leslie_Bennett_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, POP, POP ORCHESTRALE, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, FESTIF, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOYEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FORT EN ÉMOTIONS, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, ORCHESTRE À CORDES, FORMATIONS GENERALES, FORT EN EMOTIONS, ELECTRO-ACOUSTIQUE, A CORDES, ORCHESTRE A CORDES, EMBLEMATIQUE, AERIEN, REVELER Entrez dans la lumière! Indie exaltante et cordes qui montent. Motivant et exaltant. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede wom 319 tk009 robert leslie bennett elevation day (a) wom 319 elegant strings and beats west one music drama business corporate bright optimistic business corporate corporate pop business corporate motivational business corporate reveal launch pop orchestral pop rock indie main tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio step into the light. uplifting indie and soaring strings. motivating and inspiring. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4083" name="Beyond Here" code="TSH 023 tk016" libraryid="5" albumid="115" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_023_Skyline_Freeway/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Une progression positive et tonique." styleid="11" lengthseconds="116" time="1:56" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_023_Skyline_Freeway/TSH023_trk016_BEYOND_HERE_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="16" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une progression positive et tonique. tsh 023 tk016 robert henry peter white beyond here tsh 023 skyline freeway the scoring house corporate business business corporate beds business corporate motivational business corporate reveal launch business corporate training information main business corporate documentary sports exercise fitness tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports happy feel good strong positive uplifting build. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21262" name="The Breakthrough (a)" code="WOM 254A tk004" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Des guitares stridentes et des refrains épiques qui célèbrent la vie." styleid="34" lengthseconds="124" time="2:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk004_THE_BREAKTHROUGH_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, ROCK DE STADE, FORT, ÉPIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, FILMS, ÉPIQUE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES,, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, ANNEES 2000, 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 90 Des guitares stridentes et des refrains épiques qui célèbrent la vie. wom 254a tk004 tyler van den berg the breakthrough (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie time period modern era 20th century 1990s time period modern era 2000s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock stadium rock strong epic movement rhythmic driving movement rhythmic rugged movies epic tv radio sports sports extreme sports jangling guitars and epic life affirming choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21841" name="The Winner (a)" code="WOM 265 tk012" libraryid="6" albumid="468" albumartpath="Music/West One Music/WOM_265_Pressure_Point/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Le gagnant remporte tout. Une victoire euphorisante infusée au son indé." styleid="14" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/West One Music/WOM_265_Pressure_Point/WOM265_trk012_THE_WINNER_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Le gagnant remporte tout. Une victoire euphorisante infusée au son indé. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede wom 265 tk012 matthew james robertson mike reed tom howe the winner (a) wom 265 pressure point west one music drama business corporate bright optimistic main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate motivational business corporate prestige business corporate training information strong prestigious uplifting motivational uplifting uplifting happy feel good business corporate tv the winner takes it all. an uplifting indie-infused celebration. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4616" name="A Winner Is Born" code="TSH 035 tk012" libraryid="5" albumid="125" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_035_A_Winner_is_Born/albumart_hd.jpg" composer="Mark Lasker" comment="Un hymne tonique et festif." styleid="22" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_035_A_Winner_is_Born/TSH035_trk012_A_WINNER_IS_BORN_Mark_Lasker_The_Scoring_House.mp3" track="12" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, FESTIF, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), MONTEE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, JOURNEE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un hymne tonique et festif. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede tsh 035 tk012 mark lasker a winner is born tsh 035 a winner is born the scoring house sport business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate corporate pop business corporate motivational business corporate prestige business corporate reveal launch main business corporate sports olympics tv radio sports tv radio talkshow celebratory uplifting anthem. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="22124" name="Silver Morning (a)" code="WOM 273 tk001" libraryid="6" albumid="475" albumartpath="Music/West One Music/WOM_273_Inspiring_Anthems_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Glorieux, euphorisant et anthémique. Avec des cuivres et des envolées de cordes." styleid="11" lengthseconds="178" time="2:58" samplefile="Music/West One Music/WOM_273_Inspiring_Anthems_2/WOM273_trk001_SILVER_MORNING_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, POP, POP ORCHESTRALE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), SERIEUX, DETERMINE, EMBLEMATIQUE, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Glorieux, euphorisant et anthémique. Avec des cuivres et des envolées de cordes. wom 273 tk001 jay price silver morning (a) wom 273 inspiring anthems 2 west one music corporate business business corporate bright optimistic business corporate motivational business corporate prestige business corporate reveal launch pop orchestral pop main business corporate documentary sports olympics tv radio sports happy feel good serious determined strong prestigious glorious uplifting and anthemic. featuring brass and soaring strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23738" name="Something Good (b)" code="WOM 309 tk017" libraryid="6" albumid="514" albumartpath="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones" comment="Audacieuses guitares infusées de soleil et batterie entrainante. Édifiant et inspirant." styleid="34" lengthseconds="145" time="2:25" samplefile="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/WOM_309_trk017_SOMETHING_GOOD_(B)_John-Paul_Jones_West_One_Music_Limited.mp3" track="17" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, ROCK, INDIE, ALTERNATIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, SPORT, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELECTRIQUE, ELEMENTS Audacieuses guitares infusées de soleil et batterie entrainante. Édifiant et inspirant. wom 309 tk017 john-paul jones something good (b) wom 309 indie organica west one music indie business corporate corporate pop business corporate motivational rock indie alternate business corporate nature wildlife the elements land sun tropical seaside sports tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports strong prestigious uplifting motivational uplifting bold sunshine-soaked guitars and driving drums. uplifting and inspiring. without vocal" waveformpath="" version="Without vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23527" name="We are the Stars (a)" code="WOM 305 tk005" libraryid="6" albumid="510" albumartpath="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Des synthétiseurs tourbillonants évoluent graduellement vers une electro indie à toute allure dotée d'un lead rotatif de piano." styleid="34" lengthseconds="203" time="3:23" samplefile="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/WOM_305_trk005_WE_ARE_THE_STARS_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, ROCK, INDIE, FORT, PUISSANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, EXERCICE, FITNESS,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, ENERGIE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des synthétiseurs tourbillonants évoluent graduellement vers une electro indie à toute allure dotée d'un lead rotatif de piano. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 305 tk005 matthew james robertson mike reed tom howe we are the stars (a) wom 305 inspiring indie west one music indie business corporate reveal launch main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate power energy business corporate reveal launch business corporate training information rock indie strong powerful movement rhythmic driving movement rhythmic rugged movement rhythmic swirling synths gradually build to fast-paced electro indie with revolving piano lead. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22132" name="Road to Joy" code="WOM 273 tk009" libraryid="6" albumid="475" albumartpath="Music/West One Music/WOM_273_Inspiring_Anthems_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Des guitares nerveuses et des cordes imposantes avec une batterie entraînante." styleid="11" lengthseconds="158" time="2:38" samplefile="Music/West One Music/WOM_273_Inspiring_Anthems_2/WOM273_trk009_ROAD_TO_JOY_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, EVOLUTIF, NERVEUX, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT,, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des guitares nerveuses et des cordes imposantes avec une batterie entraînante. wom 273 tk009 jay price road to joy wom 273 inspiring anthems 2 west one music corporate business business corporate bright optimistic main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate corporate pop business corporate reveal launch strong prestigious uplifting uplifting happy feel good tender hopeful serious determined movement rhythmic driving building edgy edgy guitars and stately strings with driving drums. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23524" name="Make a Move (a)" code="WOM 305 tk002" libraryid="6" albumid="510" albumartpath="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Plein d'espoir et exaltant. Se construit progressivement." styleid="34" lengthseconds="179" time="2:59" samplefile="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/WOM_305_trk002_MAKE_A_MOVE_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Plein d'espoir et exaltant. Se construit progressivement. wom 305 tk002 matthew james robertson mike reed tom howe make a move (a) wom 305 inspiring indie west one music indie business corporate beds business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate motivational business corporate reveal launch rock indie main business corporate sports tv radio sports happy feel good strong prestigious tender hopeful uplifting gradually building hopeful and uplifting. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1383" name="Sky (a)" code="FEM 015 tk005" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="Une piste pour bande-annonce contemporaine optimise et positive, idéale pour les films art-house et romantiques. Un piano rapide et un thème de cordes se combinent avec les batteries pour créer un effet des plus édifiants." styleid="2" lengthseconds="172" time="2:52" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk005_SKY_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, INDIE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, HEUREUX, ENTRAINANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, ROAD MOVIE, FILMS, IDYLLE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, JEUX OLYMPIQUES,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une piste pour bande-annonce contemporaine optimise et positive, idéale pour les films art-house et romantiques. Un piano rapide et un thème de cordes se combinent avec les batteries pour créer un effet des plus édifiants. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 015 tk005 stephen dean hilton sky (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer business corporate reveal launch main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate corporate pop business corporate prestige business corporate reveal launch film score orchestral trailer rock indie strong prestigious uplifting optimistic uplifting positive happy positive optimistic contemporary trailer track for art-house and romantic movies. an upbeat piano and string theme combines with drums to create the most heart-lifting track. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="23722" name="First Flight (a)" code="WOM 309 tk001" libraryid="6" albumid="514" albumartpath="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones" comment="Piano simple sur fond de break de textures luxuriantes vers une magnifique et édifiante section finale à 1:25." styleid="34" lengthseconds="142" time="2:22" samplefile="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/WOM_309_trk001_FIRST_FLIGHT_(A)_John-Paul_Jones_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, TV, RADIO, SPORT, ABSTRAIT, SIMPLE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, AERIEN, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Piano simple sur fond de break de textures luxuriantes vers une magnifique et édifiante section finale à 1:25. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 309 tk001 john-paul jones first flight (a) wom 309 indie organica west one music indie business corporate beds business corporate corporate pop business corporate motivational business corporate reveal launch rock indie main business corporate sports tv radio sports abstract simple serious determined strong prestigious uplifting motivational uplifting simple piano over lush textures breaks to a beautiful uplifting end section at 1:25. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25172" name="We Won’t Break (a)" code="WOM 336A tk001" libraryid="6" albumid="541" albumartpath="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg / Kevin Ronnie Mcpherson" comment="Indie emblématique, épique et exaltante." styleid="34" lengthseconds="121" time="2:01" samplefile="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/WOM_336A_trk001_WE_WONT_BREAK_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_Kevin_Ronnie_Mcpherson_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, ROCK, GROUPE DE ROCK, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , ROCK, INDIE, FORT, CONFIANT, FORT, EXCITANT, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, TELE REALITE Indie emblématique, épique et exaltante. wom 336a tk001 tyler van den berg kevin ronnie mcpherson we won’t break (a) wom 336a supercharger 2 west one music indie rock rock band main business corporate prestige rock indie strong confident strong exciting strong strong uplifting inspirational uplifting motivational uplifting positive uplifting soaring uplifting uplifting movement rhythmic driving activities settings road trip an epic and uplifting indie anthem. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24401" name="Lovers’ Requiem (a)" code="WOM 322 tk005" libraryid="6" albumid="526" albumartpath="Music/West One Music/WOM_322_Cinematic_Drama/albumart_hd.jpg" composer="Martin Tillmann" comment="Des lignes de piano à la beauté troublante entremelées avec des cordes enveloppantes, émouvantes." styleid="14" lengthseconds="151" time="2:31" samplefile="Music/West One Music/WOM_322_Cinematic_Drama/WOM322_trk005_LOVERS_REQUIEM_(A)_Martin_Tillmann_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, MODERNE, TV, RADIO, DRAME TV, DRAME FAMILIAL, TV, RADIO, DRAME TV, DRAME HOSPITALIER, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, TROUBLANT, ANXIEUX, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, TRISTE, DÉPRIMANT, SOLITAIRE, TRISTE, DÉPRIMANT, MÉLANCOLIE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, SÉRIEUX, INQUIET, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SÉRIEUX, SOLENNEL, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, FORMATIONS GENERALES, SERIEUX, ELECTRO-ACOUSTIQUE, PASSIONNE, DEPRIMANT, EMOUVANT, MELANCOLIE, ELEGANT Des lignes de piano à la beauté troublante entremelées avec des cordes enveloppantes, émouvantes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 322 tk005 martin tillmann lovers’ requiem (a) wom 322 cinematic drama west one music drama film score orchestral trailer film score orchestral documentary main movies human drama movies modern tv radio tv drama family drama tv radio tv drama medical drama tv radio tv drama police legal courtroom drama disturbing anxious disturbing suspenseful disturbing tense hauntingly beautiful piano lines intertwined with rich emotive strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18029" name="Pure and Simple (a)" code="WOM 185 tk008" libraryid="6" albumid="381" albumartpath="Music/West One Music/WOM_185_Indie_Rock_&amp;_Pop_2/albumart_hd.jpg" composer="Jared Nathan Sweetman / Paul James Borg" comment="Une beauté maussade et chatoyante. Des couplets calmes et tendres basculent vers des refrains massifs et expansifs." styleid="6" lengthseconds="169" time="2:49" samplefile="Music/West One Music/WOM_185_Indie_Rock_&amp;_Pop_2/WOM185_trk008_PURE_AND_SIMPLE_(A)_Jared_Nathan_Sweetman_Paul_James_Borg_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, DOUX, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BATTERIE, CLAVIER, PIANO, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, CORDES, VIOLON , PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, SERIEUX, DETERMINE, DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, REVELER, ANNEES 20, CORDES EN METAL, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une beauté maussade et chatoyante. Des couplets calmes et tendres basculent vers des refrains massifs et expansifs. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 185 tk008 jared nathan sweetman paul james borg pure and simple (a) wom 185 indie rock &amp; pop 2 west one music rock business corporate business corporate motivational business corporate prestige business corporate reveal launch rock indie main activities settings fashion show business corporate sports tv radio children youth tv tv radio sports peaceful contented peaceful dreamy bleak shimmering beauty. quiet tender verses break to big expansive choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26367" name="Inner World (a)" code="WOM 209 tk003" libraryid="6" albumid="565" albumartpath="Music/West One Music/WOM_209_Absolution/albumart_hd.jpg" composer="Toby Y. Chu" comment="Une belle et délicate introduction progresse graduellement vers un climax mené par des cordes à 1:54. Avec un gamelan et des guitares électriques." styleid="4" lengthseconds="142" time="2:22" samplefile="Music/West One Music/WOM_209_Absolution/WOM209_trk003_INNER_WORLD_(A)_Toby_Y._Chu_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, FILMS, ART ET ESSAI, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, MYSTERIEUX, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, SÉRIEUX, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, SONGEUR, BEAU, CHUTE, DESCENTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ETHNIQUE, PERCUSSION, GAMELAN, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, DEPRIMANT, DELICAT, ACCELERE, AERIEN, ELECTRIQUE, ELEMENTS Une belle et délicate introduction progresse graduellement vers un climax mené par des cordes à 1:54. Avec un gamelan et des guitares électriques. wom 209 tk003 toby y. chu inner world (a) wom 209 absolution west one music film score orchestral film score orchestral trailer classical minimalist style main documentary movies art house movies human drama nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements nature study wildlife trailer track disturbing mysterious peaceful contented beautiful delicate introduction gradually builds to stunning string-led climax at 1:54. featuring gamelan and electric guitars. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3437" name="Walking Away" code="TSH 013 tk010" libraryid="5" albumid="103" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_013_It's_My_Life/albumart_hd.jpg" composer="Ian Paul Livingstone" comment="Un thème profond et émotionnel." styleid="10" lengthseconds="95" time="1:35" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_013_It's_My_Life/TSH013_trk010_WALKING_AWAY_Ian_Paul_Livingstone_The_Scoring_House.mp3" track="10" tracktotal="" search="ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, TROUBLANT, DROLE, MÉLODRAMATIQUE, PAISIBLE, PAISIBLE, TRISTE, DÉPRIMANT, SOLITAIRE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, STYLE VINTAGE, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MELODRAMATIQUE, DEPRIMANT, EMOUVANT, ATTENTIONNE, PERIODES, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un thème profond et émotionnel. tsh 013 tk010 ian paul livingstone walking away tsh 013 it's my life the scoring house documentary children business corporate luxury film score orchestral trailer film score orchestral pastoral main movies human drama movies period historical costume drama movies romance nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements thoughtful emotional theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="20904" name="Stars Like Dust (a)" code="WOM 246 tk006" libraryid="6" albumid="447" albumartpath="Music/West One Music/WOM_246_Atmospheric_Guitar/albumart_hd.jpg" composer="Dan Cassady" comment="Une introduction sombre et maussade se change en une beauté impressionnante à 1:52." styleid="12" lengthseconds="236" time="3:56" samplefile="Music/West One Music/WOM_246_Atmospheric_Guitar/WOM246_trk006_STARS_LIKE_DUST_(A)_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, TROUBLANT, SOMBRE, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, SENTIMENTAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, ELEMENTS SONORES, AMERIQUE DU NORD, ATMOSPHERES, ETATS-UNIS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, ELECTRIQUE, ELEMENTS Une introduction sombre et maussade se change en une beauté impressionnante à 1:52. wom 246 tk006 dan cassady stars like dust (a) wom 246 atmospheric guitar west one music atmospheres sound elements atmospheres main documentary nature wildlife the elements land landscapes panorama disturbing dark peaceful relaxed tender reflective tender sentimental tempo 120 - 168 fast (allegro) strings guitar electric north america usa dark and brooding introduction changes to awe-inspiring beauty at 1:52. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4672" name="Dream the Moment (b)" code="TSH 035 tk068" libraryid="5" albumid="125" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_035_A_Winner_is_Born/albumart_hd.jpg" composer="Mark Lasker" comment="Un thème visionnaire et sincère." styleid="22" lengthseconds="141" time="2:21" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_035_A_Winner_is_Born/TSH035_trk068_DREAM_THE_MOMENT_(B)_Mark_Lasker_The_Scoring_House.mp3" track="68" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, ALTERNATIF, FILMS, ENFANTS, CONTES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, DIVIN, CÉLESTE, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, MONTEE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEPRIMANT, ACCELERE, AERIEN, REVELER, ELEMENTS, CELESTE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un thème visionnaire et sincère. tsh 035 tk068 mark lasker dream the moment (b) tsh 035 a winner is born the scoring house sport children storytelling business corporate luxury business corporate motivational business corporate reveal launch film score orchestral trailer film score orchestral panoramic alternate movies children storytelling nature wildlife the elements seasons time spring nature visionary heartfelt theme. alternative" waveformpath="" version="Alternative" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="23745" name="Walking the Ghost (b)" code="WOM 309 tk024" libraryid="6" albumid="514" albumartpath="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones" comment="Sensible et nostalgique. Motifs de guitare réverbérants accompagné d'un piano distant et de cordes simples." styleid="34" lengthseconds="124" time="2:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/WOM_309_trk024_WALKING_THE_GHOST_(B)_John-Paul_Jones_West_One_Music_Limited.mp3" track="24" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ALTERNATIF, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, ABSTRAIT, SIMPLE, TENDRE, CHALEUREUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS, METEO, ETE Sensible et nostalgique. Motifs de guitare réverbérants accompagné d'un piano distant et de cordes simples. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 309 tk024 john-paul jones walking the ghost (b) wom 309 indie organica west one music indie rock indie alternate nature wildlife the elements land sun tropical seaside nature wildlife the elements weather sun heat tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports abstract simple tender warm tempo emotive and wistful. reverberant guitar patterns with distant piano and simple strings. without vocal" waveformpath="" version="Without vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26480" name="Journey to the Light (a)" code="WOM 304 tk006" libraryid="6" albumid="568" albumartpath="Music/West One Music/WOM_304_Emotive_Minimalism/albumart_hd.jpg" composer="Richard Allen Harvey" comment="Réconfortant et qui suscite l'inspiration. Évolue tout du long. Avec chant féminin sans paroles." styleid="4" lengthseconds="237" time="3:57" samplefile="Music/West One Music/WOM_304_Emotive_Minimalism/WOM304_trk006_JOURNEY_TO_THE_LIGHT_(A)_Richard_Allen_Harvey_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MER, PAYSAGE MARIN, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EVOLUTIF, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Réconfortant et qui suscite l'inspiration. Évolue tout du long. Avec chant féminin sans paroles. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 304 tk006 richard allen harvey journey to the light (a) wom 304 emotive minimalism west one music film score orchestral classical classical styling classical classical styling film score orchestral trailer film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral main documentary biographical historical the arts movies romance nature wildlife the elements land landscapes panorama nature inspirational and heartwarming gently building throughout. featuring wordless female vocals. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23101" name="Wolf Beach (a)" code="WOM 294 tk009" libraryid="6" albumid="499" albumartpath="Music/West One Music/WOM_294_New_Wave_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Michael Robert Wisth / William Kyle White / Tony J. Olla / Daniel Carl Holter" comment="Indie atmospherique captivant. Vocaux distants et rêveurs sur fond de construction." styleid="34" lengthseconds="133" time="2:13" samplefile="Music/West One Music/WOM_294_New_Wave_Indie/WOM_294_trk009_WOLF_BEACH_(A)_Michael_Robert_Wisth_William_Kyle_White_Tony_J._Olla_Daniel_Carl_Holter_West_One_M.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), WORLD BEAT, STYLES ETHNIQUES, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, ROCK, INDIE, FORT, PRESTIGIEUX, PAISIBLE, REVEUR, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, JEUX OLYMPIQUES, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Indie atmospherique captivant. Vocaux distants et rêveurs sur fond de construction. wom 294 tk009 michael robert wisth william kyle white tony j. olla daniel carl holter wolf beach (a) wom 294 new wave indie west one music indie business corporate beds main tempo 120 - 168 fast (allegro) world beat ethnic stylings business corporate prestige business corporate reveal launch rock indie strong prestigious peaceful dreamy movement smooth aerial flying building business corporate tv radio sports captivating atmospheric indie. distant dreamy vocals over a building backing. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="460" name="Absolute Magnitude (a)" code="FEM 007 tk007" libraryid="2" albumid="14" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_007_Ultimatum/albumart_hd.jpg" composer="Jesper Kyd" comment="Une bande-annonce orchestrale épique et envoûtante. Une ouverture émouvante conduit à un thème vaillant avec des percussions massives et des chœurs célestes." styleid="2" lengthseconds="132" time="2:12" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_007_Ultimatum/FEM007_trk007_ABSOLUTE_MAGNITUDE_(A)_Jesper_Kyd_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, INTENSE, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, FORT, CONFIANT, FORT, ÉPIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, FORT EN ÉMOTIONS, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CHOEUR, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PERIODE, FORT EN EMOTIONS, 108 - 120 MODERE (MODERATO), PASSIONNE, DEPRIMANT, EPIQUE, PERIODES, AERIEN, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une bande-annonce orchestrale épique et envoûtante. Une ouverture émouvante conduit à un thème vaillant avec des percussions massives et des chœurs célestes. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 007 tk007 jesper kyd absolute magnitude (a) fem 007 ultimatum fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action adventure movies epic movies period historical costume drama nature wildlife the elements land landscapes panorama trailers trailer track disturbing tense dramatic intense dramatic passionate sweeping epic orchestral trailer cue. emotive opening leads into valiant theme with huge percussion and heavenly chorus. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="22447" name="The Afterlife" code="WOM 280 tk012" libraryid="6" albumid="482" albumartpath="Music/West One Music/WOM_280_Cinematic_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Timothy Stephen Pierce / Brett Carr Boyett" comment="Une introduction optimiste entame une progression épique à 2:18. Inspirant et cinématographique." styleid="34" lengthseconds="282" time="4:42" samplefile="Music/West One Music/WOM_280_Cinematic_Indie/WOM280_trk012_THE_AFTERLIFE_Timothy_Stephen_Pierce_Brett_Carr_Boyett_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, ENFANTS, PRINCIPAL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, INDIE, FORT, ÉPIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, FILMS, ÉPIQUE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE,, 108 - 120 MODERE (MODERATO), EPIQUE Une introduction optimiste entame une progression épique à 2:18. Inspirant et cinématographique. wom 280 tk012 timothy stephen pierce brett carr boyett the afterlife wom 280 cinematic indie west one music indie children main tempo 108 - 120 medium fast (moderato) rock alternative rock rock indie strong epic uplifting optimistic movies epic tv radio children youth tv optimistic introduction starts epic build at 2:18. inspiring and cinematic. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26635" name="Beyond the Stratosphere (a)" code="WOM 257 tk002" libraryid="6" albumid="571" albumartpath="Music/West One Music/WOM_257_Cinematic_Soundscapes/albumart_hd.jpg" composer="Daniel Law Heath / James Brian Brasher" comment="Des cordes planantes et somptueuses, des flûtes etniques rêveuses, et des motifs de piano magnifiques et évocateurs." styleid="4" lengthseconds="167" time="2:47" samplefile="Music/West One Music/WOM_257_Cinematic_Soundscapes/WOM257_trk002_BEYOND_THE_STRATOSPHERE_(A)_Daniel_Law_Heath_James_Brian_Brasher_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, SONGEUR, SÉRIEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, MÉDICAL, SCIENCES DE LA VIE,, SERIEUX, AERIEN, ELEMENTS, MEDICAL Des cordes planantes et somptueuses, des flûtes etniques rêveuses, et des motifs de piano magnifiques et évocateurs. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 257 tk002 daniel law heath james brian brasher beyond the stratosphere (a) wom 257 cinematic soundscapes west one music film score orchestral business corporate science technology main tempo 76 - 108 medium (andante) uplifting soaring peaceful dreamy peaceful peaceful tender reflective serious movement smooth aerial flying business corporate documentary nature wildlife the elements nature study wildlife nature soaring sumptuous strings dreamy ethnic flutes and gorgeous evocative piano patterns. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20056" name="Straight to Hell (a)" code="WOM 228 tk010" libraryid="6" albumid="428" albumartpath="Music/West One Music/WOM_228_Apocalypse/albumart_hd.jpg" composer="Gresby Race Nash" comment="Une ouverture gothique maussade, progresse avec des motifs répétitifs de piano et des cordes." styleid="14" lengthseconds="131" time="2:11" samplefile="Music/West One Music/WOM_228_Apocalypse/WOM228_trk010_STRAIGHT_TO_HELL_(A)_Gresby_Race_Nash_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), TITRE POUR TRAILER, FORT, PRESTIGIEUX, TROUBLANT, TENDU, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, DRAME HUMAIN, TRAILERS, TV, RADIO, SPORT, SPORT,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Une ouverture gothique maussade, progresse avec des motifs répétitifs de piano et des cordes. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 228 tk010 gresby race nash straight to hell (a) wom 228 apocalypse west one music drama film score orchestral trailer main tempo 120 - 168 fast (allegro) trailer track strong prestigious disturbing tense movies action adventure movies human drama trailers tv radio sports sports brooding gothic opening builds with repeating piano patterns and strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23530" name="Turning the Tide (a)" code="WOM 305 tk008" libraryid="6" albumid="510" albumartpath="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Une introduction menée au piano mène à un hymne indie qui ne cesse de grandir." styleid="34" lengthseconds="153" time="2:33" samplefile="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/WOM_305_trk008_TURNING_THE_TIDE_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, ROCK, INDIE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, JEUX OLYMPIQUES,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une introduction menée au piano mène à un hymne indie qui ne cesse de grandir. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 305 tk008 matthew james robertson mike reed tom howe turning the tide (a) wom 305 inspiring indie west one music indie business corporate reveal launch main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate motivational business corporate reveal launch rock indie strong prestigious uplifting motivational movement smooth slow motion building business corporate tv radio sports sports piano-based introduction leads to ever-growing indie anthem. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1384" name="Dying is Easy (a)" code="FEM 015 tk006" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="L'ultime combination de cordes sensibles et rythmes. Un thème de cordes déchirant se répète encore et encore, grandissant en émotions à travers la piste pendant que les rhytmes éléctroniques et le sound-design apparaissent. Le rythme s'intensifie à 2:15 puis s'éfface pour ne laisser que le thème de cordes déchirant et le piano." styleid="2" lengthseconds="167" time="2:47" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk006_DYING_IS_EASY_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, GUERRE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SÉRIEUX, SÉRIEUX, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), ELEMENTS SONORES, SERIEUX, ATMOSPHERES, 108 - 120 MODERE (MODERATO), EMOUVANT, ATTENTIONNE, FILMS INDEPENDANTS, ELEMENTS L'ultime combination de cordes sensibles et rythmes. Un thème de cordes déchirant se répète encore et encore, grandissant en émotions à travers la piste pendant que les rhytmes éléctroniques et le sound-design apparaissent. Le rythme s'intensifie à 2:15 puis s'éfface pour ne laisser que le thème de cordes déchirant et le piano. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 015 tk006 stephen dean hilton dying is easy (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral orchestral hybrid sound elements atmospheres sound design main movies action drama movies human drama movies indie films movies war trailers trailer track serious emotional serious serious serious thoughtful strong the ultimate emotive strings and beats combination. a heartbreaking string theme repeats over and over growing in emotion throughout the track as electronic beats and sound design layer in. beats build to 2:15 then drop out leaving the lamenting strings and piano. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="6479" name="Reach for the Skies" code="TSH 067 tk031" libraryid="5" albumid="151" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_067_Inspiring_Innovation/albumart_hd.jpg" composer="Richard Everard Lawrence Wells / Robert John Foster" comment="Imagerie ambitieuse et évolutive." styleid="11" lengthseconds="181" time="3:01" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_067_Inspiring_Innovation/TSH067_trk031_REACH_FOR_THE_SKIES_Richard_Everard_Lawrence_Wells_Robert_John_Foster_The_Scoring_House.mp3" track="31" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, PUISSANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, GLAMOUR, LUXUEUX, MÉLODIQUE, LYRIQUE, SOPHISTIQUÉ, CLASSE, ÉTINCELANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, SPORT, CLAVIER, PIANO, FORMATIONS GENERALES, SERIEUX, MELODIQUE, SOPHISTIQUE, ETINCELANT, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, 20E SIECLE, AERIEN, ELEGANT Imagerie ambitieuse et évolutive. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 067 tk031 richard everard lawrence wells robert john foster reach for the skies tsh 067 inspiring innovation the scoring house corporate business business corporate prestige general lineups acoustic strings string section main classical 20th century classical style business corporate luxury serious serious strong powerful uplifting inspirational uplifting soaring uplifting uplifting movement smooth aerial flying aspirational evolving imagery. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="26534" name="Our Promise (a)" code="WOM 335 tk001" libraryid="6" albumid="569" albumartpath="Music/West One Music/WOM_335_Inspiring_Minimalism/albumart_hd.jpg" composer="jono Buchanan" comment="Thème de piano insouciant et chaleureux, à l'optimisme croissant souligné par des cordes rythmées et entrainantes." styleid="4" lengthseconds="200" time="3:20" samplefile="Music/West One Music/WOM_335_Inspiring_Minimalism/WOM_335_trk001_OUR_PROMISE_(A)_jono_Buchanan_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, FORT, TRIOMPHAL, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, IMPRESSIONANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, MÉLODIQUE, LYRIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, CÉRÉMONIE DE REMISE DE PRIX, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, CLAVIER, PIANO, MELODIQUE, MONTEE, CEREMONIE DE REMISE DE PRIX, AERIEN, ELEGANT, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Thème de piano insouciant et chaleureux, à l'optimisme croissant souligné par des cordes rythmées et entrainantes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 335 tk001 jono buchanan our promise (a) wom 335 inspiring minimalism west one music film score orchestral film score orchestral documentary strings string section main classical minimalist style business corporate bright optimistic business corporate luxury business corporate prestige film score orchestral trailer film score orchestral panoramic strong triumphant tender warm heartfelt piano theme with growing optimism featuring rhythmic driving strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23726" name="Winter Swell (a)" code="WOM 309 tk005" libraryid="6" albumid="514" albumartpath="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones" comment="Une repétition de piano rigide et percussions electro accompagné d'un vocal masculin atmospherique, qui se construit tout au long de la composition." styleid="34" lengthseconds="114" time="1:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/WOM_309_trk005_WINTER_SWELL_(A)_John-Paul_Jones_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, PRINCIPAL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), WORLD BEAT, STYLES ETHNIQUES, FORT, PRESTIGIEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, EVOLUTIF, TV, RADIO, SPORT, SPORT, DOCUMENTAIRE, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE,, 108 - 120 MODERE (MODERATO), AERIEN, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une repétition de piano rigide et percussions electro accompagné d'un vocal masculin atmospherique, qui se construit tout au long de la composition. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 309 tk005 john-paul jones winter swell (a) wom 309 indie organica west one music indie rock indie main tempo 108 - 120 medium fast (moderato) world beat ethnic stylings strong prestigious movement smooth aerial flying building tv radio sports sports documentary vocals vocal textures voice texture stark repeating piano and electro percussion with atmospheric male vocals building throughout. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1417" name="Evolver (a)" code="FEM 017 tk004" libraryid="2" albumid="36" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_017_Jesper_Kyd_Legacy/albumart_hd.jpg" composer="Jesper Kyd" comment="Épopée énorme, en progression. Un mauvais pressentiment teinté de supernaturel ouvre ce morceau. Montée à 0:45 ouvre la voie à une partie choeur et percussions, avec un vaste thème de cordes qui évolue jusqu'à 1:30 avant de revenir au thème de piano jusqu'à la fin." styleid="2" lengthseconds="122" time="2:02" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_017_Jesper_Kyd_Legacy/FEM_017_trk004_EVOLVER_(A)_Jesper_Kyd_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, SCIENCE FICTION, TRAILERS, DRAMATIQUE, INTENSE, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, FORT, COURAGEUX, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, TRIOMPHAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FIER, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, CUIVRES, SECTION DE CUIVRES, CORDES, SECTION DE CORDES, GROUPES VOCAUX, CHOEUR, CHOEURS MIXTES, BATTERIE, TIMBALES, SERIEUX, PASSIONNE, EMOUVANT, EPIQUE, HEROIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Épopée énorme, en progression. Un mauvais pressentiment teinté de supernaturel ouvre ce morceau. Montée à 0:45 ouvre la voie à une partie choeur et percussions, avec un vaste thème de cordes qui évolue jusqu'à 1:30 avant de revenir au thème de piano jusqu'à la fin. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 017 tk004 jesper kyd evolver (a) fem 017 jesper kyd's legacy fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies epic movies fantasy adventure movies human drama movies science fiction trailers dramatic intense dramatic passionate serious emotional strong courageous strong epic strong heroic strong triumphant massive evolving epic. a sense of foreboding opens this track with a tinge of the supernatural. swell at 0:45 opens up choral and percussive section featuring sweeping string theme which builds to 1:30 then drops back to piano theme to finish. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="710" name="With Great Courage" code="FEM 010 tk020" libraryid="2" albumid="22" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_010_Olympians/albumart_hd.jpg" composer="Troels Brun Folmann" comment="Un morceau de bande-annonce puissant et inspiré." styleid="2" lengthseconds="82" time="1:22" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_010_Olympians/FEM010_trk020_WITH_GREAT_COURAGE_Troels_Brun_Folmann_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="20" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, WORLD BEAT, STYLES ETHNIQUES, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, GUERRE, MILITAIRE, HISTORIQUE, ANCIEN, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, ÉPIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CHOEUR, VOCAL, TEXTURES VOCALES, VOIX TRAITÉES, MODIFIÉES, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MENACANT, DETERMINE, EPIQUE, PERIODES, VOIX TRAITEES, MODIFIEES, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un morceau de bande-annonce puissant et inspiré. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 010 tk020 troels brun folmann with great courage fem 010 olympians fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic world beat ethnic stylings main activities settings war military historical ancient movies action adventure movies back end movies epic movies period historical costume drama trailers trailer track disturbing powerful inspiring epic action cue. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="1208" name="Rise to Power (a)" code="FEM 001 tk002" libraryid="2" albumid="31" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_001_Vulcano/albumart_hd.jpg" composer="Troels Brun Folmann" comment="Une imposante aventure épique avec des chœurs masculins dark." styleid="2" lengthseconds="84" time="1:24" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_001_Vulcano/FEM001_trk002_RISE_TO_POWER_(A)_Troels_Brun_Folmann_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, GUERRE, MILITAIRE, HISTORIQUE, ANCIEN, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, AGITÉ, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, DRAMATIQUE, VIOLENT, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CHOEUR, CHOEUR MASCULIN, VOCAL, TEXTURES VOCALES, CHANT, GÉNÉRIQUE, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PERIODE, SERIEUX, MONTEE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AGITE, MENACANT, DETERMINE, EPIQUE, PERIODES, GENERIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une imposante aventure épique avec des chœurs masculins dark. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 001 tk002 troels brun folmann rise to power (a) fem 001 vulcano fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main activities settings war military historical ancient movies action adventure movies back end movies epic movies period historical costume drama trailers trailer track determined and imposing epic adventure featuring dark male choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="21122" name="Highway Child" code="WOM 251A tk009" libraryid="6" albumid="452" albumartpath="Music/West One Music/WOM_251A_Breakbeat_Deluxe/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch / David Edward Bloor" comment="Route dégagée et ciel azuré, un mix parfait de guitares rock et de beats trash." styleid="1" lengthseconds="171" time="2:51" samplefile="Music/West One Music/WOM_251A_Breakbeat_Deluxe/WOM251A_trk009_HIGHWAY_CHILD_Patrick_Robert_Murdoch_David_Edward_Bloor_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ROAD MOVIE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, INDUSTRIE LOURDE, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TRISTE, DÉPRIMANT, CAFARD, FORT, PUISSANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, DEPRIMANT, REPETITIF, ENERGIE Route dégagée et ciel azuré, un mix parfait de guitares rock et de beats trash. wom 251a tk009 patrick robert murdoch david edward bloor highway child wom 251a breakbeat deluxe west one music dance electro business corporate power energy club electronica breakbeat business corporate power energy business corporate training information film score orchestral trailer main movies road movie science technology industry heavy industry sports exercise fitness tv radio children open roads and clear blue skies a perfect mix of rock guitars and trashy beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23646" name="Building Thunder (a)" code="WOM 307 tk010" libraryid="6" albumid="512" albumartpath="Music/West One Music/WOM_307_Epic_World_/albumart_hd.jpg" composer="Daniel Law Heath" comment="Percussion brutale, charangos miroitants et cordes dramatiques tendues. Un final épique commence à 1:21." styleid="2" lengthseconds="129" time="2:09" samplefile="Music/West One Music/WOM_307_Epic_World_/WOM_307_trk010_BUILDING_THUNDER_(A)_Daniel_Law_Heath_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ACTION, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, GUERRE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, FORT, ÉPIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE Percussion brutale, charangos miroitants et cordes dramatiques tendues. Un final épique commence à 1:21. wom 307 tk010 daniel law heath building thunder (a) wom 307 epic world west one music trailer film score orchestral trailer film score orchestral trailer main movies action adventure movies action drama movies fantasy adventure movies war trailers trailer track disturbing tense strong epic tempo 120 - 168 fast (allegro) brutal percussion and tense dramatic strings. epic back-end begins at 1:21. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="797" name="Black Angels Rise (a)" code="FEM 014 tk001" libraryid="2" albumid="25" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_014_Heroes/albumart_hd.jpg" composer="Mark John Petrie" comment="Thème délicat au piano, pulsation délicate et subtile et cordes élegantes ouvrent ce track épique et sensible, qui se developpe ensuite en un thème magistral à partir de 0:34 avec pour accompagnement des batteries et un chœur retentissant. Énorme construction à 1:30, puis retour vers une intimidante outro d'après-coup reflétant l'intro." styleid="2" lengthseconds="113" time="1:53" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_014_Heroes/FEM014_trk001_BLACK_ANGELS_RISE_(A)_Mark_John_Petrie_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, SCIENCE FICTION, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, FORT, ÉPIQUE, TENDRE, DÉLICAT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, DELICAT, ELEGANT Thème délicat au piano, pulsation délicate et subtile et cordes élegantes ouvrent ce track épique et sensible, qui se developpe ensuite en un thème magistral à partir de 0:34 avec pour accompagnement des batteries et un chœur retentissant. Énorme construction à 1:30, puis retour vers une intimidante outro d'après-coup reflétant l'intro. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 014 tk001 mark john petrie black angels rise (a) fem 014 heroes fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action adventure movies back end movies epic movies science fiction trailers trailer track disturbing tense strong epic tender delicate movement rhythmic driving movement rhythmic rugged movement delicate piano theme deep pulse and subtle elegant strings open this emotive evolving epic which develops into a huge theme from 0:34 featuring pounding drums and chorus. enormous build to 1:30 then returning to a daunting aftermath outro reflecting the opening. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="661" name="The Argonauts (a)" code="FEM 009 tk007" libraryid="2" albumid="21" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_009_Immortality/albumart_hd.jpg" composer="Ryan Amon" comment="Une intro noire et inquiétante aboutit à la moitié du morceau sur un passage avec des cordes épiques, et une plongée à 1:18 qui prépare un crescendo dramatique." styleid="2" lengthseconds="136" time="2:16" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_009_Immortality/FEM009_trk007_THE_ARGONAUTS_(A)_Ryan_Amon_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, GUERRE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, ÉPIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, DÉFILÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHEVAUCHER, ÉQUESTRE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CHOEUR, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PÉRIODE, ÈRES CULTURELLES, GUERRE DE SÉCESSION (1861 - 1865), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, SERIEUX, ERES CULTURELLES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ENERGIQUE, EPIQUE, GUERRE DE SECESSION (1861 - 1865), 20E SIECLE, DEFILE, EQUESTRE, GUERRE DE SECESSION Une intro noire et inquiétante aboutit à la moitié du morceau sur un passage avec des cordes épiques, et une plongée à 1:18 qui prépare un crescendo dramatique. fem 009 tk007 ryan amon the argonauts (a) fem 009 immortality fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action adventure movies back end movies epic movies war trailers trailer track disturbing dark disturbing tense dramatic aggressive scary ominous serious determined serious serious strong dark foreboding intro and ending with energetic mid-section featuring epic strings and drop-down at 1:18 ready to build to dramatic crescendo. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="1353" name="Beneath the City (a)" code="FEM 012 tk009" libraryid="2" albumid="34" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_012_Dark_Urban_Epics/albumart_hd.jpg" composer="Benjamin Nils Kopec" comment="Une composition orchestrale Dubstep grandiose accompagnée d'éléments vocaux, sound design et un rythme implacable." styleid="2" lengthseconds="116" time="1:56" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_012_Dark_Urban_Epics/FEM_012_trk009_BENEATH_THE_CITY_(A)_Benjamin_Nils_Kopec_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, MODERNE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, VIOLENT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, PIÉTINEMENT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, MONTÉE, TEMPO, 66 - 76 À L'AISE (ADAGIO), CHOEUR, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ELEMENTS SONORES, PERIODE, SERIEUX, MONTEE, ATMOSPHERES, MECANIQUE, 66 - 76 A L'AISE (ADAGIO), DETERMINE, EPIQUE, 20E SIECLE, PIETINEMENT, ELEMENTS Une composition orchestrale Dubstep grandiose accompagnée d'éléments vocaux, sound design et un rythme implacable. fem 012 tk009 benjamin nils kopec beneath the city (a) fem 012 dark urban epics fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral orchestral hybrid sound elements atmospheres sound design main movies action drama movies back end movies epic movies modern trailers trailer track disturbing tense dramatic aggressive dramatic violent scary ominous massive orchestral dubstep trailer cue featuring twisted vocals sound design and relentless stomping beat. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="23649" name="Tribal Battles (b)" code="WOM 307 tk013" libraryid="6" albumid="512" albumartpath="Music/West One Music/WOM_307_Epic_World_/albumart_hd.jpg" composer="Daniel Law Heath / Jane Antonia Cornish" comment="Une composition d'action rapide. Énormes percussions tribales et cordes dramatiques." styleid="2" lengthseconds="158" time="2:38" samplefile="Music/West One Music/WOM_307_Epic_World_/WOM_307_trk013_TRIBAL_BATTLES_(B)_Daniel_Law_Heath_Jane_Antonia_Cornish_West_One_Music_Limited.mp3" track="13" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, UNDERSCORE, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, SPORT, SPORTS EXTREMES, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), BATTERIE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), EPIQUE Une composition d'action rapide. Énormes percussions tribales et cordes dramatiques. wom 307 tk013 daniel law heath jane antonia cornish tribal battles (b) wom 307 epic world west one music trailer film score orchestral trailer film score orchestral trailer underscore movies action adventure movies epic movies fantasy adventure sports extreme sports trailers trailer track strong strong movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo fast-paced action cue. huge tribal percussion and dramatic strings. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1414" name="Freefall (a)" code="FEM 017 tk001" libraryid="2" albumid="36" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_017_Jesper_Kyd_Legacy/albumart_hd.jpg" composer="Jesper Kyd" comment="Épopée orchestrale grandiose et émouvante, avec percussion, choeur toute-puissante et un grand thème de cordes. Introduction jusqu'à 0:35, développement de la partie centrale jusqu'à 1:15. Continue jusqu'à 2:05 avec la reprise des cordes." styleid="2" lengthseconds="153" time="2:33" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_017_Jesper_Kyd_Legacy/FEM_017_trk001_FREEFALL_(A)_Jesper_Kyd_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, TRAILERS, DRAMATIQUE, INTENSE, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, DIGNE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, COURAGEUX, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, MAJESTUEUX, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE DE CHAMBRE, PETIT ORCHESTRE, GROUPES VOCAUX, CHOEUR, CHOEURS MIXTES, PERIODE, SERIEUX, PASSIONNE, DETERMINE, EMOUVANT, EPIQUE, HEROIQUE, PERIODES, ELEMENTS Épopée orchestrale grandiose et émouvante, avec percussion, choeur toute-puissante et un grand thème de cordes. Introduction jusqu'à 0:35, développement de la partie centrale jusqu'à 1:15. Continue jusqu'à 2:05 avec la reprise des cordes. fem 017 tk001 jesper kyd freefall (a) fem 017 jesper kyd's legacy fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action drama movies epic movies period historical costume drama nature wildlife the elements land landscapes panorama trailers dramatic intense dramatic passionate serious determined serious huge emotive orchestral epic featuring percussion sweeping string theme and almighty choir. intro to 0:35 building mid-section to 1:15 then driving through to 2:05 with string reprise. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="656" name="The Sword of Peleus (a)" code="FEM 009 tk002" libraryid="2" albumid="21" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_009_Immortality/albumart_hd.jpg" composer="Ryan Amon" comment="Un morceau orchestral pour bande-annonce dark et héroïque, conduit à un thème mémorable à partir de 1:32 et jusqu'à la fin." styleid="2" lengthseconds="131" time="2:11" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_009_Immortality/FEM009_trk002_THE_SWORD_OF_PELEUS_(A)_Ryan_Amon_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, HÉROIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, DÉFILÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHEVAUCHER, ÉQUESTRE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CHOEUR, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EPIQUE, HEROIQUE, PERIODES, 20E SIECLE, DEFILE, EQUESTRE Un morceau orchestral pour bande-annonce dark et héroïque, conduit à un thème mémorable à partir de 1:32 et jusqu'à la fin. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 009 tk002 ryan amon the sword of peleus (a) fem 009 immortality fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action adventure movies back end movies epic movies period historical costume drama trailers trailer track disturbing dark disturbing tense dramatic aggressive scary ominous serious determined dark heroic orchestral trailer cue that builds to huge memorable theme from 1:32 to end. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="22358" name="Starting Gun (a)" code="WOM 278 tk001" libraryid="6" albumid="480" albumartpath="Music/West One Music/WOM_278_Drums_Rule_the_World/albumart_hd.jpg" composer="Emre Ramazanoglu / Geoffrey James Pidcock Holroyde" comment="La partie peut commencer ! Des percussions épiques de bande-annonce et des immenses accords de rock power." styleid="22" lengthseconds="143" time="2:23" samplefile="Music/West One Music/WOM_278_Drums_Rule_the_World/WOM278_trk001_STARTING_GUN_(A)_Emre_Ramazanoglu_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_West_One_Music_Limi.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, ÉPIQUE, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, FORT, ÉPIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BATTERIE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE, TELE REALITE La partie peut commencer ! Des percussions épiques de bande-annonce et des immenses accords de rock power. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede wom 278 tk001 emre ramazanoglu geoffrey james pidcock holroyde starting gun (a) wom 278 drums rule the world west one music sport film score orchestral trailer main movies action drama movies epic sports extreme sports tv radio reality tv tv radio sports strong epic movement rhythmic chase movement rhythmic driving movement rhythmic rugged movement rhythmic running tempo 120 - 168 fast (allegro) let the games begin! epic trailer-style percussion and big rock power chords. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="16839" name="From Within (a)" code="WOM 160 tk004" libraryid="6" albumid="355" albumartpath="Music/West One Music/WOM_160_Heroic_Action_Trailers/albumart_hd.jpg" composer="Daniel Jay Nielsen" comment="Un morceau d'action tonique aux dimensions épiques, avec des cuivres musclés, des tambours entraînants et un chœur hurlant." styleid="2" lengthseconds="109" time="1:49" samplefile="Music/West One Music/WOM_160_Heroic_Action_Trailers/WOM160_trk004_FROM_WITHIN_(A)_Daniel_Jay_Nielsen_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, FILMS, GUERRE, TITRE POUR TRAILER, HEUREUX, ENTRAINANT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CHOEUR, PERIODE, SERIEUX, DETERMINE, EPIQUE, PERIODES Un morceau d'action tonique aux dimensions épiques, avec des cuivres musclés, des tambours entraînants et un chœur hurlant. wom 160 tk004 daniel jay nielsen from within (a) wom 160 heroic action trailers west one music trailer film score orchestral trailer main movies action adventure movies epic movies fantasy adventure movies period historical costume drama movies war trailer track happy upbeat serious determined serious serious strong confident movement rhythmic driving tempo upbeat larger-than-life action cue with muscular brass driving drums and screaming choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1212" name="Battlefield (a)" code="FEM 001 tk006" libraryid="2" albumid="31" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_001_Vulcano/albumart_hd.jpg" composer="Troels Brun Folmann" comment="Un thème héroïque ultra-puissant avec des chœurs épiques, des voix de femmes, des cordes rythmiques et des percussions massives." styleid="2" lengthseconds="98" time="1:38" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_001_Vulcano/FEM001_trk006_BATTLEFIELD_(A)_Troels_Brun_Folmann_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, WORLD BEAT, STYLES ETHNIQUES, GLOBAL, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, DRAMATIQUE, VIOLENT, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CHOEUR, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE, PÉRIODE, CIVILISATIONS ANCIENNES, ROME ANTIQUE (500 AV. J-C - 476 AP. J-C), PERIODE, SERIEUX, MENACANT, DETERMINE, EPIQUE, HEROIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un thème héroïque ultra-puissant avec des chœurs épiques, des voix de femmes, des cordes rythmiques et des percussions massives. fem 001 tk006 troels brun folmann battlefield (a) fem 001 vulcano fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic world beat ethnic stylings global main movies action adventure movies back end movies epic movies fantasy adventure trailers trailer track disturbing fearful disturbing tense dramatic aggressive dramatic almighty heroic theme featuring epic choir female vocals rhythmic strings and big bold percussion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="1345" name="Seeker of the Prophecy" code="FEM 012 tk001" libraryid="2" albumid="34" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_012_Dark_Urban_Epics/albumart_hd.jpg" composer="Enrico Cacace" comment="Sound design et coups de cuivres osés ouvrent cette piste urbaine épique et sombre pour bande-annonce. Les percussions toutes-puissantes et un thème de cuivres implacables sont au centre de cette piste héroïque." styleid="2" lengthseconds="99" time="1:39" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_012_Dark_Urban_Epics/FEM_012_trk001_SEEKER_OF_THE_PROPHECY_Enrico_Cacace_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, MODERNE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, IMPLACABLE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, DÉFILÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ELEMENTS SONORES, PERIODE, SERIEUX, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EPIQUE, HEROIQUE, 20E SIECLE, DEFILE, ELEMENTS Sound design et coups de cuivres osés ouvrent cette piste urbaine épique et sombre pour bande-annonce. Les percussions toutes-puissantes et un thème de cuivres implacables sont au centre de cette piste héroïque. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 012 tk001 enrico cacace seeker of the prophecy fem 012 dark urban epics fired earth music trailer film score orchestral trailer sound elements atmospheres sound design main movies action drama movies back end movies epic movies modern trailers trailer track disturbing dark disturbing tense dramatic aggressive scary ominous serious determined serious serious strong sound design and bold brass stabs open this dark urban epic trailer cue. almighty percussion and a relentless brass theme form the backbone to this heroic trailer track. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="23653" name="Titans of War (b)" code="WOM 307 tk017" libraryid="6" albumid="512" albumartpath="Music/West One Music/WOM_307_Epic_World_/albumart_hd.jpg" composer="Daniel Law Heath" comment="Action rapide et furieuse, grondements de basse dramatiques et percussions tribales épiques." styleid="2" lengthseconds="138" time="2:18" samplefile="Music/West One Music/WOM_307_Epic_World_/WOM_307_trk017_TITANS_OF_WAR_(B)_Daniel_Law_Heath_West_One_Music_Limited.mp3" track="17" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, UNDERSCORE, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, GUERRE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, FORT, ÉPIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), EPIQUE Action rapide et furieuse, grondements de basse dramatiques et percussions tribales épiques. wom 307 tk017 daniel law heath titans of war (b) wom 307 epic world west one music trailer film score orchestral trailer film score orchestral trailer underscore movies action adventure movies epic movies fantasy adventure movies war trailers trailer track strong epic tempo 76 - 108 medium (andante) fast and furious action cue dramatic brass swells epic tribal percussion. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="964" name="Beyond the Abyss (a)" code="FEM 020 tk004" libraryid="2" albumid="29" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_020_Legends_of_Time/albumart_hd.jpg" composer="Robert Leslie Bennett" comment="Fantaisie orchestrale, des ténèbres à la lumière. Une mise en place orchestrale qui n'augure rien de bon amène doucement un drop plein de tension qui dure 3 secondes à 0:56. Cordes et choeur féminin éthéré amènent un thème orchestral spectaculaire, émouvant et exaltant à partir de 1:09, qui se développe continuellement jusqu'à un backend énorme avec accents de cuivre et choeur." styleid="2" lengthseconds="149" time="2:29" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_020_Legends_of_Time/FEM_020_trk004_BEYOND_THE_ABYSS_(A)_Robert_Leslie_Bennett_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CUIVRES, SECTION DE CUIVRES, CORDES, SECTION DE CORDES, GROUPES VOCAUX, CHOEUR, CHOEURS MIXTES, PRINCIPAL, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, TROUBLANT, ANXIEUX, TROUBLANT, SOMBRE, DRAMATIQUE, INTENSE, DRAMATIQUE, PASSIONNÉ, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DIGNE, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, COURAGEUX, FORT, ÉPIQUE, FORT, EXCITANT, FORT, HÉROIQUE, FORT, MAJESTUEUX, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MACHO, ARROGANCE, SUPERHÉROS, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, SERIEUX, SUPERHEROS, PASSIONNE, EPIQUE, HEROIQUE, ELEMENTS Fantaisie orchestrale, des ténèbres à la lumière. Une mise en place orchestrale qui n'augure rien de bon amène doucement un drop plein de tension qui dure 3 secondes à 0:56. Cordes et choeur féminin éthéré amènent un thème orchestral spectaculaire, émouvant et exaltant à partir de 1:09, qui se développe continuellement jusqu'à un backend énorme avec accents de cuivre et choeur. fem 020 tk004 robert leslie bennett beyond the abyss (a) fem 020 legends of time fired earth music trailer film score orchestral trailer brass brass section strings string section vocal groupings chorus mixed chorus main film score orchestral panoramic disturbing anxious disturbing dark dramatic intense dramatic passionate scary ominous serious dignified serious serious strong orchestral fantasy. dark into light. ominous orchestral set-up slowly builds to a tense three-second drop down at 0:56. strings and ethereal female choir lead into the dramatic emotive and uplifting orchestral theme from 1:09. continual build to the huge backend featuring brass stabs and choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="799" name="Infinite, Immortal (a)" code="FEM 014 tk003" libraryid="2" albumid="25" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_014_Heroes/albumart_hd.jpg" composer="Mark John Petrie" comment="Ouverture à suspense, couveuse et pleine d'anticipation avec un thème de corde cahin-caha à partir de 00:48 se transforme en une piste héroïque toute puissante avec une fin magistrale accompagnée d'un synthé et un chœur d'hommes." styleid="2" lengthseconds="151" time="2:31" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_014_Heroes/FEM014_trk003_INFINITE,_IMMORTAL_(A)_Mark_John_Petrie_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, SCIENCE FICTION, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, FORT, ÉPIQUE, FORT, HÉROIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, DÉFILÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, EPIQUE, HEROIQUE, 20E SIECLE, DEFILE Ouverture à suspense, couveuse et pleine d'anticipation avec un thème de corde cahin-caha à partir de 00:48 se transforme en une piste héroïque toute puissante avec une fin magistrale accompagnée d'un synthé et un chœur d'hommes. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 014 tk003 mark john petrie infinite immortal (a) fem 014 heroes fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral panoramic main movies action adventure movies back end movies epic movies science fiction trailers trailer track disturbing tense strong epic strong heroic strong powerful strong strong movement rhythmic driving brooding thriller opening full of anticipation with chugging string theme from 00:48 evolves into an almighty heroic epic at 01:08 with huge backend featuring synth and male choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
  </items>
</librarycollection>
