<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="755" name="Dark Invader (a)" code="FEM 013 tk003" libraryid="2" albumid="24" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_013_Bad_Boy_Trailer/albumart_hd.jpg" composer="Roland Simeon Bowring" comment="Un impitoyable thème de cordes s'échafaude par dessus cette piste d'action pour bande-annonce lourde et macho. Montée et frappe à 00:38-00:41 puis retombé à 01:07. La deuxieme partie de cette piste pousse l'anticipation a son paroxysme, pour se relever une fois de plus à 01:39 te se contruire vers le final qui comporte un chœur et une frappe magistrale." styleid="2" lengthseconds="156" time="2:36" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_013_Bad_Boy_Trailer/FEM013_trk003_DARK_INVADER_(A)_Roland_Simeon_Bowring_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, DRAME URBAIN, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, EVOLUTIF, MACHO, ARROGANCE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), MECANIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EPIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un impitoyable thème de cordes s'échafaude par dessus cette piste d'action pour bande-annonce lourde et macho. Montée et frappe à 00:38-00:41 puis retombé à 01:07. La deuxieme partie de cette piste pousse l'anticipation a son paroxysme, pour se relever une fois de plus à 01:39 te se contruire vers le final qui comporte un chœur et une frappe magistrale. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede fem 013 tk003 roland simeon bowring dark invader (a) fem 013 bad boy trailer fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral orchestral hybrid main movies action adventure movies back end movies epic movies urban drama trailers trailer track disturbing dark disturbing tense dramatic aggressive strong determined strong powerful strong relentless dark string theme arches over this heavy macho action trailer track. rise and hit at 00:38-00:41 and drop down at 01:07. second half of this track is edge-of-your-seat anticipation stepping up once again at 01:39 then building to the finish which features choir and huge hit to finish. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="21514" name="Demonic Phantom" code="WOM 258 tk005" libraryid="6" albumid="461" albumartpath="Music/West One Music/WOM_258_Trailerscapes/albumart_hd.jpg" composer="Veigar Margeirsson / Mark David Denis" comment="Des atmosphères sonores tordues et extraterrestres." styleid="36" lengthseconds="91" time="1:31" samplefile="Music/West One Music/WOM_258_Trailerscapes/WOM258_trk005_DEMONIC_PHANTOM_Veigar_Margeirsson_Mark_David_Denis_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, BIZARRE, EFFRAYANT, HORREUR, DRAMATIQUE, VIOLENT, MOUVEMENT, IRRÉGULIER, ÉLANCEMENT, FILMS, HORREUR, THRILLER, TRAILERS,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ETRANGE, IRREGULIER, ELANCEMENT Des atmosphères sonores tordues et extraterrestres. wom 258 tk005 veigar margeirsson mark david denis demonic phantom wom 258 trailerscapes west one music effects (music &amp; effects) film score orchestral trailer main tempo 120 - 168 fast (allegro) trailer track disturbing fearful disturbing strange disturbing weird scary horror dramatic violent movement irregular stabbing movies horror thriller trailers twisted alien soundscapes. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22345" name="Mutant Strings" code="WOM 277 tk038" libraryid="6" albumid="479" albumartpath="Music/West One Music/WOM_277_Reconstruction_-_Textures/albumart_hd.jpg" composer="David Ashton" comment="Des textures de cordes démoniaques entortillées et tordues." styleid="12" lengthseconds="91" time="1:31" samplefile="Music/West One Music/WOM_277_Reconstruction_-_Textures/WOM277_trk038_MUTANT_STRINGS_David_Ashton_West_One_Music_Limited.mp3" track="38" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, TROUBLANT, BIZARRE, EFFRAYANT, HORREUR, EFFRAYANT, CAUCHEMARDESQUE, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, MOUVEMENT, IRRÉGULIER, INSECTE, FILMS, HORREUR, THRILLER, TRAILERS,, ELEMENTS SONORES, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ETRANGE, IRREGULIER, ELEMENTS Des textures de cordes démoniaques entortillées et tordues. wom 277 tk038 david ashton mutant strings wom 277 reconstruction - textures west one music atmospheres sound elements atmospheres main tempo 120 - 168 fast (allegro) film score orchestral trailer trailer track disturbing fearful disturbing strange disturbing suspenseful disturbing tense disturbing weird scary horror scary nightmarish scary ominous movement irregular twisted twisting demonic string textures. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3186" name="Brain Damage (a)" code="TSH 009 tk014" libraryid="5" albumid="100" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_009_Release_the_Feeling/albumart_hd.jpg" composer="Art Lewy" comment="Une cacophonie sauvage qui vous fera exploser le cerveau !" styleid="11" lengthseconds="134" time="2:14" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_009_Release_the_Feeling/TSH009_trk014_BRAIN_DAMAGE_(A)_Art_Lewy_The_Scoring_House.mp3" track="14" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, EFFETS, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, INDUSTRIE LOURDE, TROUBLANT, DÉSORIENTÉ, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, BIZARRE, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, VIOLENT, EVOLUTIF, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), SOUND DESIGN, EFFETS SONORES, HORREUR, ELEMENTS SONORES, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DESORIENTE, ETRANGE, ELEMENTS, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une cacophonie sauvage qui vous fera exploser le cerveau ! tsh 009 tk014 art lewy brain damage (a) tsh 009 release the feeling the scoring house corporate business sound elements atmospheres sound design sound elements atmospheres effects main documentary biographical historical the arts science technology industry heavy industry disturbing confused disturbing strange disturbing weird dramatic aggressive dramatic violent building wild cacophonous build to mental explosion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="10591" name="Cantio Profanus" code="WOM 025 tk002" libraryid="6" albumid="215" albumartpath="Music/West One Music/WOM_025_Sanctus_(Choral)/albumart_hd.jpg" composer="Richard Allen Harvey" comment="Un orchestre complet tonitruant avec un chœur dramatique puissant." styleid="27" lengthseconds="194" time="3:14" samplefile="Music/West One Music/WOM_025_Sanctus_(Choral)/WOM025_trk002_CANTIO_PROFANUS_Richard_Allen_Harvey_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CHOEUR, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, RELIGIEUX, FORT, ÉPIQUE, FORT, PUISSANT, DRAMATIQUE, FILMS, ÉPIQUE, RELIGION &amp; ENVIRONNEMENTS RELIGIEUX, VOCAL,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), EPIQUE Un orchestre complet tonitruant avec un chœur dramatique puissant. wom 025 tk002 richard allen harvey cantio profanus wom 025 sanctus (choral) west one music religious classical chorus main tempo 120 - 168 fast (allegro) classical classical styling film score orchestral trailer religious strong epic strong powerful dramatic movies epic religion &amp; religious settings vocals thunderous full orchestra with powerful dramatic choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3109" name="Dark Matter" code="TSH 007 tk026" libraryid="5" albumid="98" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_007_Beatwarpology/albumart_hd.jpg" composer="James Copperthwaite" comment="Anormalité étendue." styleid="1" lengthseconds="87" time="1:27" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_007_Beatwarpology/TSH007_trk026_DARK_MATTER_James_Copperthwaite_The_Scoring_House.mp3" track="26" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, CLUB, ELECTRONICA, TRIP HOP, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, DRAME URBAIN, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, INDUSTRIE LOURDE, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, TROUBLANT, MYSTERIEUX, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, EFFRAYANT, MENAÇANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MENACANT, ACCELERE, DETECTIVE, MYSTERE Anormalité étendue. tsh 007 tk026 james copperthwaite dark matter tsh 007 beatwarpology the scoring house dance electro club electronica breakbeat club electronica trip hop main documentary movies crime detective mystery movies urban drama science technology industry heavy industry tv radio tv drama police legal courtroom drama disturbing mysterious disturbing suspenseful disturbing tense stretched abnormality. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="15763" name="Something Bleak (a)" code="WOM 135 tk011" libraryid="6" albumid="329" albumartpath="Music/West One Music/WOM_135_Modern_Drama/albumart_hd.jpg" composer="Caspar John Valentine Kedros / Scott Doran" comment="Un titre rock progressant, intense et émouvant." styleid="14" lengthseconds="235" time="3:55" samplefile="Music/West One Music/WOM_135_Modern_Drama/WOM135_trk011_SOMETHING_BLEAK_(A)_Caspar_John_Valentine_Kedros_Scott_Doran_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="EASY LISTENING, AOR, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, ROCK DE STADE, FORT, PRESTIGIEUX, TROUBLANT, MYSTERIEUX, DRAMATIQUE, INTENSE, EVOLUTIF, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, DRAME URBAIN, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, SPORT,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETECTIVE, MYSTERE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un titre rock progressant, intense et émouvant. wom 135 tk011 caspar john valentine kedros scott doran something bleak (a) wom 135 modern drama west one music drama easy listening aor main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock stadium rock strong prestigious disturbing mysterious dramatic intense building movies crime detective mystery movies urban drama tv radio sports tv radio tv drama police legal courtroom drama sports building intense and emotive rock track. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18648" name="No Remorse (a)" code="WOM 199 tk003" libraryid="6" albumid="395" albumartpath="Music/West One Music/WOM_199_Murder_Files/albumart_hd.jpg" composer="Johnny Bernstein" comment="Une ouverture étrange et atmosphérique progresse lentement avec des cordes sombres, un piano et une pulsation vers un psychodrame intense." styleid="14" lengthseconds="185" time="3:05" samplefile="Music/West One Music/WOM_199_Murder_Files/WOM199_trk003_NO_REMORSE_(A)_Johnny_Bernstein_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), SÉRIEUX, SÉRIEUX, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, INQUIÉTANT, TROUBLANT, MYSTERIEUX, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, SURNATUREL, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, TROUBLANT, BIZARRE, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, DRAMATIQUE, INTENSE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, ESPIONNAGE, ESPION, FILMS, HORREUR, THRILLER, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, CLAVIER, PIANO, CORDES, VIOLON ,, SERIEUX, INQUIETANT, ETRANGE, DETECTIVE, MYSTERE Une ouverture étrange et atmosphérique progresse lentement avec des cordes sombres, un piano et une pulsation vers un psychodrame intense. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 199 tk003 johnny bernstein no remorse (a) wom 199 murder files west one music drama film score orchestral trailer main tempo 76 - 108 medium (andante) serious serious disturbing dark disturbing eerie disturbing mysterious disturbing strange disturbing supernatural disturbing suspenseful disturbing tense disturbing weird scary ominous dramatic intense eerie atmospheric opening slowly builds with dark strings piano and pulse into intense psycho-drama. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1355" name="No Surrender (a)" code="FEM 012 tk011" libraryid="2" albumid="34" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_012_Dark_Urban_Epics/albumart_hd.jpg" composer="Charles Ian Evans" comment="Une guitare agressive et un sound design introduisent cette géniale composition pour bandes-annonces. Épaulé par une batterie Rock, l'acte deux comporte un impressionnant orchestre et thème de choeur qui nous emporte vers la fin." styleid="2" lengthseconds="90" time="1:30" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_012_Dark_Urban_Epics/FEM_012_trk011_NO_SURRENDER_(A)_Charles_Ian_Evans_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, PRINCIPAL, FILMS, ACTION, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, MODERNE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PUISSANT, FORT, PRESTIGIEUX, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, PESANT, LOURD, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ELEMENTS SONORES, PERIODE, SERIEUX, ATMOSPHERES, MECANIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EPIQUE, 20E SIECLE, ELEMENTS Une guitare agressive et un sound design introduisent cette géniale composition pour bandes-annonces. Épaulé par une batterie Rock, l'acte deux comporte un impressionnant orchestre et thème de choeur qui nous emporte vers la fin. fem 012 tk011 charles ian evans no surrender (a) fem 012 dark urban epics fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral orchestral hybrid sound elements atmospheres sound design main movies action drama movies back end movies epic movies modern trailers trailer track disturbing tense dramatic aggressive scary ominous serious determined aggressive guitar and sound design open this killer trailer track. supported by rock drums throughout act two features a massive orchestral and choir theme leading to stabs to finish. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="7016" name="State of Alert (a)" code="TSH 024 tk012" libraryid="5" albumid="161" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_024_Conflict/albumart_hd.jpg" composer="Richard Everard Lawrence Wells / Robert John Foster" comment="Une progression dark et inquiétante." styleid="4" lengthseconds="104" time="1:44" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_024_Conflict/TSH024_trk012_STATE_OF_ALERT_(A)_Richard_Everard_Lawrence_Wells_Robert_John_Foster_The_Scoring_House.mp3" track="12" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), STYLE VINTAGE, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, EFFRAYANT, HORREUR, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, GUERRE, MILITAIRE, HISTORIQUE, GUERRE MODERNE, FILMS, HORREUR, THRILLER,, PERIODE, MENACANT, 20E SIECLE Une progression dark et inquiétante. tsh 024 tk012 richard everard lawrence wells robert john foster state of alert (a) tsh 024 conflict the scoring house film score orchestral film score orchestral trailer time period modern era 20th century main tempo 76 - 108 medium (andante) vintage style disturbing dark disturbing suspenseful disturbing tense scary horror scary menacing scary ominous dramatic dangerous activities settings war military dark threatening build. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="20048" name="Contagion (a)" code="WOM 228 tk002" libraryid="6" albumid="428" albumartpath="Music/West One Music/WOM_228_Apocalypse/albumart_hd.jpg" composer="Gresby Race Nash" comment="Une introduction malsaine débouche sur un morceau colossal qui grandit sans cesse." styleid="14" lengthseconds="127" time="2:07" samplefile="Music/West One Music/WOM_228_Apocalypse/WOM228_trk002_CONTAGION_(A)_Gresby_Race_Nash_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, ROCK INDUSTRIEL, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ACTION, FILMS, HORREUR, THRILLER, SPORT, SPORTS EXTREMES, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, EFFRAYANT, HORREUR, EFFRAYANT, MENAÇANT, EVOLUTIF, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MENACANT, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une introduction malsaine débouche sur un morceau colossal qui grandit sans cesse. wom 228 tk002 gresby race nash contagion (a) wom 228 apocalypse west one music drama film score orchestral trailer rock industrial rock main movies action adventure movies action drama movies horror thriller sports extreme sports trailers trailer track dramatic dangerous scary horror scary menacing building tempo 120 - 168 fast (allegro) twisted introduction breaks to colossal ever-growing cue. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21518" name="Lurking Threat" code="WOM 258 tk009" libraryid="6" albumid="461" albumartpath="Music/West One Music/WOM_258_Trailerscapes/albumart_hd.jpg" composer="Veigar Margeirsson / Mark David Denis" comment="Des synthés profonds et cafardeux et une progression de pulsations rythmiques." styleid="36" lengthseconds="78" time="1:18" samplefile="Music/West One Music/WOM_258_Trailerscapes/WOM258_trk009_LURKING_THREAT_Veigar_Margeirsson_Mark_David_Denis_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, CRAINTIF, EFFRAYANT, HORREUR, EFFRAYANT, MENAÇANT, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, EVOLUTIF, FILMS, ACTION, FILMS, HORREUR, THRILLER, TRAILERS,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MENACANT, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Des synthés profonds et cafardeux et une progression de pulsations rythmiques. wom 258 tk009 veigar margeirsson mark david denis lurking threat wom 258 trailerscapes west one music effects (music &amp; effects) film score orchestral trailer main tempo 120 - 168 fast (allegro) trailer track disturbing fearful scary horror scary menacing dramatic dangerous movement rhythmic chase building movies action drama movies horror thriller trailers deep broody synths and building rhythmic pulses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17927" name="Primal Fear (a)" code="WOM 182 tk011" libraryid="6" albumid="378" albumartpath="Music/West One Music/WOM_182_Haunted_Fairytales/albumart_hd.jpg" composer="Dan Graham" comment="Dérangeant et déroutant. Des cordes crispées et des phrases chorales s’épanouissent pour devenir un orchestre et un chœur dramatique et effrayant." styleid="2" lengthseconds="117" time="1:57" samplefile="Music/West One Music/WOM_182_Haunted_Fairytales/WOM182_trk011_PRIMAL_FEAR_(A)_Dan_Graham_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ANIMATION, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, HORREUR, THRILLER, TROUBLANT, TROUBLANT, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, DONNE LA CHAIR DE POULE, TROUBLANT, TENDU, DROLE, COMIQUE, DROLE, MÉLODRAMATIQUE, EFFRAYANT, FAIRE PEUR, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, CLAVIER, CELESTE, CORDES, VIOLONCELLE, CORDES, VIOLON , VOCAL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MELODRAMATIQUE, EPIQUE Dérangeant et déroutant. Des cordes crispées et des phrases chorales s’épanouissent pour devenir un orchestre et un chœur dramatique et effrayant. wom 182 tk011 dan graham primal fear (a) wom 182 haunted fairytales west one music trailer children storytelling children film score orchestral trailer main movies animation movies children storytelling movies epic movies fantasy adventure movies horror thriller disturbing disturbing disturbing fearful disturbing spooky disturbing tense funny comedic funny disturbing and unnerving. tense strings and choral phrases unfold into dramatic frightening orchestra and choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1215" name="The Underworld (a)" code="FEM 001 tk009" libraryid="2" albumid="31" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_001_Vulcano/albumart_hd.jpg" composer="Troels Brun Folmann" comment="Un thème urban tendu et brut avec des guitares distordues nerveuses menant à un climax dramatique." styleid="2" lengthseconds="85" time="1:25" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_001_Vulcano/FEM001_trk009_THE_UNDERWORLD_(A)_Troels_Brun_Folmann_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, MODERNE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, INQUIÉTANT, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, SURNATUREL, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, PAISIBLE, SATISFAIT, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, NERVEUX, QUI A DU CRAN, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, FRÉNÉSIE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, DÉFILÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, PULSATION, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), DRONE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), INQUIETANT, MENACANT, DETERMINE, EPIQUE, FRENESIE, DEFILE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un thème urban tendu et brut avec des guitares distordues nerveuses menant à un climax dramatique. fem 001 tk009 troels brun folmann the underworld (a) fem 001 vulcano fired earth music trailer film score orchestral trailer film score orchestral orchestral hybrid main movies action adventure movies back end movies epic movies modern trailers trailer track disturbing eerie disturbing fearful disturbing supernatural disturbing tense dramatic aggressive dramatic tense gritty urban theme with edgy distorted guitars building to a dramatic climax. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="4797" name="The Edge (a)" code="TSH 040 tk009" libraryid="5" albumid="127" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_040_Science_of_Uncertainty/albumart_hd.jpg" composer="Graham Paul Donovan" comment="Des rythmes dangereux et implacables." styleid="10" lengthseconds="217" time="3:37" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_040_Science_of_Uncertainty/TSH040_trk009_THE_EDGE_(A)_Graham_Paul_Donovan_The_Scoring_House.mp3" track="9" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, CLUB, ELECTRONICA, DRUM'N'BASS, JUNGLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PUISSANCE, ÉNERGIE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, FILMS, DRAME URBAIN, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AUTOMATISATION, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, INDUSTRIE LOURDE, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, DRAMATIQUE, VIOLENT, EFFRAYANT, MENAÇANT, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, FRÉNÉSIE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, FUTURISTE, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MENACANT, FRENESIE, ACCELERE, ENERGIE Des rythmes dangereux et implacables. tsh 040 tk009 graham paul donovan the edge (a) tsh 040 science of uncertainty the scoring house documentary business corporate beds club electronica drum n bass jungle business corporate power energy business corporate science technology main documentary science technology movies urban drama science technology industry automation science technology industry heavy industry tv dangerous relentless rhythms. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21646" name="Virgin Sacrifice (a)" code="WOM 261 tk002" libraryid="6" albumid="464" albumartpath="Music/West One Music/WOM_261_Urban_Horror/albumart_hd.jpg" composer="John Shoto David Buckley" comment="Un violent voyage en enfer. Un design sonore dément et dérangeant et des textures vocales qui font froid dans le dos." styleid="14" lengthseconds="164" time="2:44" samplefile="Music/West One Music/WOM_261_Urban_Horror/WOM261_trk002_VIRGIN_SACRIFICE_(A)_John_Shoto_David_Buckley_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, TEMPO, 66 - 76 À L'AISE (ADAGIO), RELIGIEUX, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TROUBLANT, TROUBLANT, INQUIÉTANT, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, SURNATUREL, TROUBLANT, BIZARRE, EFFRAYANT, HORREUR, EVOLUTIF, FILMS, HORREUR, THRILLER, TRAILERS, RELIGION &amp; ENVIRONNEMENTS RELIGIEUX, VOCAL, TEXTURES VOCALES, CHANT, GÉNÉRIQUE,, ELEMENTS SONORES, ATMOSPHERES, 66 - 76 A L'AISE (ADAGIO), INQUIETANT, ETRANGE, ELEMENTS, GENERIQUE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un violent voyage en enfer. Un design sonore dément et dérangeant et des textures vocales qui font froid dans le dos. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 261 tk002 john shoto david buckley virgin sacrifice (a) wom 261 urban horror west one music drama film score orchestral trailer main tempo 66 - 76 medium slow (adagio) religious sound elements atmospheres sound design trailer track disturbing disturbing disturbing eerie disturbing strange disturbing supernatural disturbing weird scary horror building movies horror a brutal journey into hell. disturbing demented sound design and spine-chilling vocal textures. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18231" name="Twisted Forces (a)" code="WOM 190 tk001" libraryid="6" albumid="386" albumartpath="Music/West One Music/WOM_190_Urban_Thriller/albumart_hd.jpg" composer="John Shoto David Buckley" comment="Tendu et dramatique. Des beats électroniques croustillants avec des crescendos sombres de violon électrique et des percussions énormes de bandes-annonces." styleid="14" lengthseconds="161" time="2:41" samplefile="Music/West One Music/WOM_190_Urban_Thriller/WOM190_trk001_TWISTED_FORCES_(A)_John_Shoto_David_Buckley_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, GUERRE, MILITAIRE, HISTORIQUE, GUERRE MODERNE, FILMS, HORREUR, THRILLER, FILMS, DRAME URBAIN, FILMS, GUERRE, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, INQUIÉTANT, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, MYSTERIEUX, TROUBLANT, SURNATUREL, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, EFFRAYANT, HORREUR, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, SÉRIEUX, SÉRIEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CORDES, HARPE, CORDES, VIOLON , PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), INQUIETANT, MENACANT, 20E SIECLE Tendu et dramatique. Des beats électroniques croustillants avec des crescendos sombres de violon électrique et des percussions énormes de bandes-annonces. wom 190 tk001 john shoto david buckley twisted forces (a) wom 190 urban thriller west one music drama film score orchestral trailer main activities settings war military historical modern warfare movies horror thriller movies urban drama movies war tv radio tv drama police legal courtroom drama trailer track disturbing dark disturbing eerie disturbing fearful disturbing tense and dramatic. crunchy electronic beats with dark electric violin sweeps string swells and huge trailer-style percussion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="518" name="Waltz With Vampires (a)" code="FEM 002 tk001" libraryid="2" albumid="16" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_002_Cyanite/albumart_hd.jpg" composer="Aleksandar Dimitrijevic" comment="Une valse inquiétante au piano avec des beats et des atmosphères modernes." styleid="2" lengthseconds="149" time="2:29" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_002_Cyanite/FEM002_trk001_WALTZ_WITH_VAMPIRES_(A)_Aleksandar_Dimitrijevic_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ENFANTS, CONTES, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, STYLES DE DANSE TRADITIONNEL, PRINCIPAL, FILMS, ART ET ESSAI, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, DRAME HUMAIN, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, INQUIÉTANT, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, MYSTERIEUX, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, SURNATUREL, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, TROUBLANT, BIZARRE, TRISTE, DÉPRIMANT, TRAGIQUE, EFFRAYANT, HORREUR, EFFRAYANT, MENAÇANT, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, TENDRE, SONGEUR, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), DANSE DE SALON, VALSE, STYLE VINTAGE, ELEMENTS SONORES, ATMOSPHERES, 108 - 120 MODERE (MODERATO), INQUIETANT, ETRANGE, DEPRIMANT, MENACANT, ELEMENTS Une valse inquiétante au piano avec des beats et des atmosphères modernes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live fem 002 tk001 aleksandar dimitrijevic waltz with vampires (a) fem 002 cyanite fired earth music trailer film score orchestral trailer children storytelling sound elements atmospheres traditional dance styles main movies art house movies children storytelling movies fantasy adventure movies human drama trailers trailer track disturbing eerie disturbing fearful disturbing eerie piano waltz with menacing modern beats and atmospheres. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
  </items>
</librarycollection>
