<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="69" name="Circuit Breaker" code="EDS 002 tk001" libraryid="1" albumid="2" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_002_Dirty_Electro/albumart_hd.jpg" composer="Sample Magic / Colin Anthony Flynn / David Felton" comment="Une accroche répétitive de synthés fusionnés à une ligne de basse solide et distordue et des beats electro." styleid="1" lengthseconds="214" time="3:34" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_002_Dirty_Electro/EDS002_trk001_CIRCUIT_BREAKER_Sample_Magic_Colin_Anthony_Flynn_David_Felton_Electronic_Dance_Series.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, ELECTRO, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, ACID HOUSE, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, ELECTRO HOUSE, PRINCIPAL, SPORT, EXERCICE, FITNESS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, MOUVEMENT, IRRÉGULIER, EXCENTRIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, MECANIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, IRREGULIER, ANNEES 2000, REPETITIF, ANNEES 20 Une accroche répétitive de synthés fusionnés à une ligne de basse solide et distordue et des beats electro. eds 002 tk001 sample magic colin anthony flynn david felton circuit breaker eds 002 dirty electro electronic dance series dance electro club electronica club electronica electro club electronica house acid house club electronica house electro house main sports exercise fitness sports extreme sports tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio sports tv radio talkshow entertainment late night repetitive synth hook fused with phat distorted bassline and electro beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="388" name="Neon Nights" code="EDS 004 tk003" libraryid="1" albumid="12" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_004_Future_Disco/albumart_hd.jpg" composer="Sample Magic / David Felton / Francesca Gina Bergami" comment="De la disco house française classique." styleid="1" lengthseconds="214" time="3:34" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_004_Future_Disco/EDS004_trk003_NEON_NIGHTS_Sample_Magic_David_Felton_Francesca_Gina_Bergami_Electronic_Dance_Series.mp3" track="3" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, CLUB, ELECTRONICA, DISCO, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, DISCO HOUSE, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, ELECTRO HOUSE, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, FRENCH HOUSE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, 20E SIECLE, DEFILE, ANNEES 20, ANNEES 70 De la disco house française classique. eds 004 tk003 sample magic david felton francesca gina bergami neon nights eds 004 future disco electronic dance series dance electro club electronica club electronica disco club electronica house disco house club electronica house electro house club electronica house french house main activities settings fashion show sports exercise fitness tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio sports classic french flavoured disco house. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="3378" name="Mad Ferret" code="TSH 012 tk003" libraryid="5" albumid="102" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_012_Welcome_to_Rockford/albumart_hd.jpg" composer="James Robert Nisbet / James Roger Graydon" comment="Du rock accrocheur avec un bon feeling." styleid="6" lengthseconds="200" time="3:20" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_012_Welcome_to_Rockford/TSH012_trk003_MAD_FERRET_James_Robert_Nisbet_James_Roger_Graydon_The_Scoring_House.mp3" track="3" tracktotal="" search="POP, BRITPOP, ROCK, PRINCIPAL, SPORT, TV, RADIO, SPORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Du rock accrocheur avec un bon feeling. tsh 012 tk003 james robert nisbet james roger graydon mad ferret tsh 012 welcome to rockford the scoring house rock pop britpop rock main sports tv radio sports uplifting positive movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) hooky feelgood rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="20699" name="This Is My Year (b)" code="WOM 240 tk019" libraryid="6" albumid="441" albumartpath="Music/West One Music/WOM_240_Hip_Hop_USA/albumart_hd.jpg" composer="Jerome Henry Spence / Sylvester Maurice Manning / Rudy Michael Jr. Covington / Felisha Aileen Booker / Ronald Agee" comment="Un piano qui claque, des riffs de guitare." styleid="28" lengthseconds="184" time="3:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_240_Hip_Hop_USA/WOM240_trk019_THIS_IS_MY_YEAR_(B)_Jerome_Henry_Spence_Sylvester_Maurice_Manning_Rudy_Michael_Jr._Covington_F.mp3" track="19" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, HIP HOP, URBAIN, HIP HOP, HIP HOP, URBAIN, RAP, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, FORT, IMPLACABLE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), VOCAL Un piano qui claque, des riffs de guitare. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 240 tk019 jerome henry spence sylvester maurice manning rudy michael jr. covington felisha aileen booker ronald agee this is my year (b) wom 240 hip hop usa west one music hip-hop urban club electronica hip hop urban hip hop hip hop urban rap underscore activities settings showbiz hollywood tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style strong relentless tempo 76 - 108 medium (andante) vocals slamming piano and guitar riffs. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21260" name="Boom and Blast (a)" code="WOM 254A tk002" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Explosif, implacable et entraînant." styleid="34" lengthseconds="118" time="1:58" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk002_BOOM_AND_BLAST_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ROCK, PRINCIPAL, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, FORT, EXCITANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 90 Explosif, implacable et entraînant. wom 254a tk002 tyler van den berg boom and blast (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie rock main sports extreme sports tv radio children youth tv tv radio sports strong exciting movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) time period modern era 2000s time period modern era 20th century 1990s explosive hard-hitting and catchy. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20445" name="Cage of Love (b)" code="WOM 234 tk016" libraryid="6" albumid="435" albumartpath="Music/West One Music/WOM_234_Electropop_Deluxe/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="De la pop sexy, séductrice et dirty." styleid="1" lengthseconds="137" time="2:17" samplefile="Music/West One Music/WOM_234_Electropop_Deluxe/WOM234_trk016_CAGE_OF_LOVE_(B)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="16" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, EURO POP, CLUB, ELECTRONICA, POP, POP, PRÉ-ADOLESCENT, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, STRIPTEASE, BURLESQUE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, SEXY, SÉDUISANT, SEXY, SEXY, FORT, ÉPIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, PRE-ADOLESCENT, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), SEDUISANT, EPIQUE, DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20 De la pop sexy, séductrice et dirty. wom 234 tk016 tyler van den berg cage of love (b) wom 234 electropop deluxe west one music dance electro club electronica euro pop club electronica pop pop tween underscore activities settings fashion show activities settings showbiz hollywood activities settings striptease burlesque tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style sexy seductive sexy sexy seductive dirty pop. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="566" name="Prepare for Battle (a)" code="FEM 003 tk005" libraryid="2" albumid="17" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_003_Fantazium/albumart_hd.jpg" composer="Toby Y. Chu" comment="Une introduction tendue et dramatique débouche sur un thème familial et orchestral d'aventures, où l'euphorie atteint son paroxysme avec des chœurs masculins." styleid="2" lengthseconds="138" time="2:18" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_003_Fantazium/FEM003_trk005_PREPARE_FOR_BATTLE_(A)_Toby_Y._Chu_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, BACK END, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, TROUBLANT, TENDU, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, EXALTANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, VOCAL, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, EPIQUE, 20E SIECLE, ANNEES 90 Une introduction tendue et dramatique débouche sur un thème familial et orchestral d'aventures, où l'euphorie atteint son paroxysme avec des chœurs masculins. fem 003 tk005 toby y. chu prepare for battle (a) fem 003 fantazium fired earth music trailer film score orchestral trailer main movies action adventure movies back end movies epic movies fantasy adventure trailers trailer track disturbing tense serious determined strong confident strong exhilarating tempo 120 - 168 fast (allegro) chorus vocals time period tense and dramatic introduction grows to big orchestral family adventure theme with exhilarating climax with male choir. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="21114" name="Super Skank" code="WOM 251A tk001" libraryid="6" albumid="452" albumartpath="Music/West One Music/WOM_251A_Breakbeat_Deluxe/albumart_hd.jpg" composer="Russell Mcnamara" comment="Des cuivre crunchy et entraînants, un orgue Hammond du tonnerre et des breaks fluides." styleid="1" lengthseconds="173" time="2:53" samplefile="Music/West One Music/WOM_251A_Breakbeat_Deluxe/WOM251A_trk001_SUPER_SKANK_Russell_Mcnamara_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, POP, POP POUR ENFANTS, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLAVIER, ORGUE HAMMOND, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20, JOURNEE Des cuivre crunchy et entraînants, un orgue Hammond du tonnerre et des breaks fluides. wom 251a tk001 russell mcnamara super skank wom 251a breakbeat deluxe west one music dance electro pop kiddie pop children club electronica breakbeat pop kiddie pop main activities settings fashion show tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good tempo 76 - 108 medium (andante) keyboard catchy crunchy brass deadly hammond organ and rolling breaks. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21964" name="Hot Ride (a)" code="WOM 269 tk001" libraryid="6" albumid="471" albumartpath="Music/West One Music/WOM_269_Hitlist/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg / Kevin Ronnie Mcpherson" comment="Un croisement graveleux de R&amp;B et de hip hop, avec des voix de femmes sulfureuses et des cuivres crunchy." styleid="7" lengthseconds="184" time="3:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_269_Hitlist/WOM269_trk001_HOT_RIDE_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_Kevin_Ronnie_Mcpherson_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="HIP HOP, URBAIN, HIP HOP, FUNK, SOUL, R&amp;B, R &amp; B CLASSIQUE, POP, R&amp;B CONTEMPORAIN, POP, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, SEXY, CHARMEUR, QUI A DU CRAN, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), VOCAL, FÉMININ, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, DEFILE DE MODE, FEMININ, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20 Un croisement graveleux de R&amp;B et de hip hop, avec des voix de femmes sulfureuses et des cuivres crunchy. wom 269 tk001 tyler van den berg kevin ronnie mcpherson hot ride (a) wom 269 hitlist west one music pop hip hop urban hip hop funk soul r&amp;b classic r&amp;b pop contemporary r&amp;b pop main activities settings fashion show tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style sexy flirtatious gritty tempo 76 - 108 medium (andante) vocals female time period gritty r&amp;b hip hop crossover featuring sassy female vocals and crunchy brass. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20434" name="Pop (a)" code="WOM 234 tk005" libraryid="6" albumid="435" albumartpath="Music/West One Music/WOM_234_Electropop_Deluxe/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Des guitares fuzz avec des synthés épais et une voix d'homme très accrocheuse." styleid="1" lengthseconds="182" time="3:02" samplefile="Music/West One Music/WOM_234_Electropop_Deluxe/WOM234_trk005_POP_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, CLUB, ELECTRONICA, EURO POP, POP, POP, PRÉ-ADOLESCENT, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, HEUREUX, ENTRAINANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), VOCAL, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, PRE-ADOLESCENT, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20 Des guitares fuzz avec des synthés épais et une voix d'homme très accrocheuse. wom 234 tk005 tyler van den berg pop (a) wom 234 electropop deluxe west one music dance electro pop kiddie pop children club electronica euro pop pop pop tween main activities settings fashion show activities settings showbiz hollywood tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style happy upbeat tempo 120 - 168 fast (allegro) vocals fuzz guitars meet chunky synths and super-catchy male vocals. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21259" name="Sunshine Skyway (a)" code="WOM 254A tk001" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Du rock indé stadium euphorique." styleid="34" lengthseconds="119" time="1:59" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk001_SUNSHINE_SKYWAY_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ROCK, ROCK DE STADE, PRINCIPAL, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 90 Du rock indé stadium euphorique. wom 254a tk001 tyler van den berg sunshine skyway (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie rock stadium rock main sports extreme sports tv radio children youth tv tv radio sports uplifting euphoric movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) rock band time period modern era 2000s time period modern era euphoric stadium indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="386" name="Another Galaxy" code="EDS 004 tk001" libraryid="1" albumid="12" albumartpath="Music/Electronic Dance Series/EDS_004_Future_Disco/albumart_hd.jpg" composer="Sample Magic / Colin Anthony Flynn / David Felton" comment="Un rythme four-on-the-floor joyeux avec une accroche qui met de bonne humeur." styleid="1" lengthseconds="234" time="3:54" samplefile="Music/Electronic Dance Series/EDS_004_Future_Disco/EDS004_trk001_ANOTHER_GALAXY_Sample_Magic_Colin_Anthony_Flynn_David_Felton_Electronic_Dance_Series.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLUB, ELECTRONICA, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLUB, ELECTRONICA, DISCO, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, FRENCH HOUSE, CLUB, ELECTRONICA, HOUSE, HANDBAG HOUSE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE,, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, 20E SIECLE, DEFILE, ANNEES 20, ANNEES 70, JOURNEE Un rythme four-on-the-floor joyeux avec une accroche qui met de bonne humeur. eds 004 tk001 sample magic colin anthony flynn david felton another galaxy eds 004 future disco electronic dance series dance electro club electronica time period modern era 20th century 1970s time period modern era 2000s main tempo 120 - 168 fast (allegro) club electronica disco club electronica house french house club electronica house handbag house happy feel good happy upbeat activities settings upbeat four-on-the-floor with an infectious feelgood hook. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Electronic Dance Series" cae="00666407133"/>
    <item id="21268" name="Wanderlust (a)" code="WOM 254A tk010" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Mark Peter Revell" comment="Une fusion electro-indé glorieuse." styleid="34" lengthseconds="134" time="2:14" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk010_WANDERLUST_(A)_Mark_Peter_Revell_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ROCK, PRINCIPAL, SPORT, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, ANNEES 20 Une fusion electro-indé glorieuse. wom 254a tk010 mark peter revell wanderlust (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie rock main sports tv radio children youth tv tv radio sports uplifting movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) time period modern era 2000s glorious electro-indie fusion. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3270" name="Mover (a)" code="TSH 010 tk018" libraryid="5" albumid="101" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_010_Instant_Allsorts/albumart_hd.jpg" composer="Simon Gerard Lewis Stewart / Future Filter 7" comment="Un morceau punchy et cool qui groove." styleid="16" lengthseconds="64" time="1:04" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_010_Instant_Allsorts/TSH010_trk018_MOVER_(A)_Simon_Gerard_Lewis_Stewart_Future_Filter_7_The_Scoring_House.mp3" track="18" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, KITSCH, RETRO, CHEESY, POP, ROCK, PRINCIPAL, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT, DROLE, MANIÉRÉ, DROLE, COMIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, HUMORISTIQUE, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), MANIERE, DECALE, DESSINS ANIMES, JOURNEE Un morceau punchy et cool qui groove. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz tsh 010 tk018 simon gerard lewis stewart future filter 7 mover (a) tsh 010 instant allsorts the scoring house quirky pop kiddie pop children kitsch retro cheesy pop rock main tv radio cartoons tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime tv radio talkshow entertainment late night funny campy funny comedic punchy cool groover. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="13899" name="Headless Chicken Blues (In G)" code="WOM 090 tk020" libraryid="6" albumid="280" albumartpath="Music/West One Music/WOM_090_Garage_and_Surf_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Geoffrey James Pidcock Holroyde / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Du garage blues pur." styleid="6" lengthseconds="63" time="1:03" samplefile="Music/West One Music/WOM_090_Garage_and_Surf_Rock/WOM090_trk020_HEADLESS_CHICKEN_BLUES_(IN_G)_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Jeff_Coates_Vezio_Bacci.mp3" track="20" tracktotal="" search="BLUES, BLUES JAZZ, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BLUES, ROCK, COUNTRY, COUNTRY ROCK, ROCK, ROCK 'N' ROLL, ROCK, ROCKABILLY, FORT, CONFIANT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, AMERIQUE DU NORD, PERIODE, ETATS-UNIS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE, 20E SIECLE, OCCUPE, ELECTRIQUE, ANNEES 50, ELEMENTS Du garage blues pur. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 090 tk020 geoffrey james pidcock holroyde jeff coates vezio bacci headless chicken blues (in g) wom 090 garage and surf rock west one music rock blues blues jazz north america usa time period modern era 20th century 1950s main tempo 120 - 168 fast (allegro) blues rock country country rock rock rock &amp; roll rock rockabilly strong confident happy feel good happy happy happy lighthearted happy playful movement flat out garage blues. main dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1328" name="Walkie-Talkie" code="FEM 008 tk006" libraryid="2" albumid="33" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_008_Spirited/albumart_hd.jpg" composer="Jeff Tymoschuk" comment="Une opération sous couverture, avec un esprit d'aventure familiale ! Une mission classique d'espionnage seventies avec du suspense, du fun, du drame, et une cadence tonique." styleid="2" lengthseconds="140" time="2:20" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_008_Spirited/FEM008_trk006_WALKIE-TALKIE_Jeff_Tymoschuk_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ANIMATION, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, COMÉDIE, FILMS, FAMILIAL, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, DROLE, COMIQUE, DROLE, HUMORISTIQUE, DROLE, INSENSÉ, DROLE, MÉLODRAMATIQUE, DROLE, ESPIÈGLE, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, FUN, HEUREUX, JOUEUR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, FORT, ÉNERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, FURTIF, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), VOCAL, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), INSENSE, MELODRAMATIQUE, ESPIEGLE, DECALE, DETERMINE, ENERGIQUE, COMEDIE Une opération sous couverture, avec un esprit d'aventure familiale ! Une mission classique d'espionnage seventies avec du suspense, du fun, du drame, et une cadence tonique. fem 008 tk006 jeff tymoschuk walkie-talkie fem 008 spirited fired earth music trailer children storytelling children film score orchestral trailer main movies animation movies children storytelling movies comedy movies family trailers trailer track funny comedic funny humorous funny madcap funny melodramatic funny mischievous funny quirky happy fun covert operation family adventure style! classic 1970's spy mission cue with suspense fun drama and energetic pace. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="21982" name="Take it to the Top (b)" code="WOM 269 tk019" libraryid="6" albumid="471" albumartpath="Music/West One Music/WOM_269_Hitlist/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg / Kevin Ronnie Mcpherson" comment="Des beats hip hop bruts et dirty avec des guitares soul rétro." styleid="7" lengthseconds="168" time="2:48" samplefile="Music/West One Music/WOM_269_Hitlist/WOM269_trk019_TAKE_IT_TO_THE_TOP_(B)_Tyler_Van_Den_Berg_Kevin_Ronnie_Mcpherson_West_One_Music_Limited.mp3" track="19" tracktotal="" search="HIP HOP, URBAIN, HIP HOP, FUNK, SOUL, R&amp;B, R &amp; B CLASSIQUE, POP, R&amp;B CONTEMPORAIN, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, HOLLYWOOD, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, ABSTRAIT, SIMPLE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, ANNEES 2000, ANNEES 20 Des beats hip hop bruts et dirty avec des guitares soul rétro. wom 269 tk019 tyler van den berg kevin ronnie mcpherson take it to the top (b) wom 269 hitlist west one music pop hip hop urban hip hop funk soul r&amp;b classic r&amp;b pop contemporary r&amp;b underscore activities settings showbiz hollywood tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style abstract simple tempo 76 - 108 medium (andante) time period modern era 2000s tough and dirty hip hop beats with retro-soul guitars. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22172" name="In it to Win It (a)" code="WOM 274 tk007" libraryid="6" albumid="476" albumartpath="Music/West One Music/WOM_274_Electro_Swing/albumart_hd.jpg" composer="Sandor Mihaly Jozsa / Paul James Borg" comment="Le vintage se met à la pop. De la pop moderne habile et percutante avec une importante influence vintage." styleid="16" lengthseconds="162" time="2:42" samplefile="Music/West One Music/WOM_274_Electro_Swing/WOM274_trk007_IN_IT_TO_WIN_IT_(A)_Sandor_Mihaly_Jozsa_Paul_James_Borg_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, CLUB, ELECTRONICA, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, CLUB, ELECTRONICA, REMIXES, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, GLAMOUR, LUXUEUX, TWIST, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, DÉFILÉ DE MODE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT,, PERIODE, DEFILE DE MODE, ANNEES 2000, DEFILE, ANNEES 20 Le vintage se met à la pop. De la pop moderne habile et percutante avec une importante influence vintage. wom 274 tk007 sandor mihaly jozsa paul james borg in it to win it (a) wom 274 electro swing west one music quirky club electronica time period modern era 2000s main tempo 76 - 108 medium (andante) club electronica breakbeat club electronica remixes happy feel good glamorous luxurious twist activities settings fashion show activities settings showbiz tv radio children youth tv tv vintage goes pop. smart snappy modern pop with a heavy vintage twist. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18467" name="Cool Kids (a)" code="WOM 195 tk012" libraryid="6" albumid="391" albumartpath="Music/West One Music/WOM_195_Acoustic_Carnival/albumart_hd.jpg" composer="Richard Lewis (Gb 3)" comment="Euphorisant et ensoleillé. Des guitares électriques, des battements de mains et des mélodies sifflées accrocheuses." styleid="16" lengthseconds="93" time="1:33" samplefile="Music/West One Music/WOM_195_Acoustic_Carnival/WOM195_trk012_COOL_KIDS_(A)_Richard_Lewis_(Gb_3)_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="ENFANTS, EFFETS SONORES, HUMAIN, APPLAUDISSEMENTS, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ENFANTS, MATERNELLE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, DROLE, COMIQUE, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, VOCAL, SIFFLEMENT,, SERIEUX, DETENDU, DETERMINE, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE Euphorisant et ensoleillé. Des guitares électriques, des battements de mains et des mélodies sifflées accrocheuses. wom 195 tk012 richard lewis (gb 3) cool kids (a) wom 195 acoustic carnival west one music quirky children sound effects human hand claps main tempo 76 - 108 medium (andante) children pre school uplifting uplifting happy happy happy playful funny comedic peaceful peaceful peaceful relaxed serious determined activities settings children pre school tv radio children uplifting and sunny. electric guitars hand claps and catchy whistled melodies. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19628" name="Cheap Thrills (a)" code="WOM 218 tk015" libraryid="6" albumid="417" albumartpath="Music/West One Music/WOM_218_Garage_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Jack Saturday / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Un mur de son bordélique, avec une mélodie entraînante et sifflante." styleid="6" lengthseconds="139" time="2:19" samplefile="Music/West One Music/WOM_218_Garage_Rock/WOM218_trk015_CHEAP_THRILLS_(A)_Jack_Saturday_Jeff_Coates_Vezio_Bacci_West_One_Music_Limited.mp3" track="15" tracktotal="" search="ROCK, GARAGE ROCK, GROUPE DE ROCK, EFFETS SONORES, HUMAIN, SIFFLEMENT, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, GARAGE ROCK, ROCK, GRUNGE, FORT, CONFIANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, CORDES, GUITARE, DISTORSION, VOCAL, SIFFLEMENT,, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), 20E SIECLE, ANNEES 90 Un mur de son bordélique, avec une mélodie entraînante et sifflante. wom 218 tk015 jack saturday jeff coates vezio bacci cheap thrills (a) wom 218 garage rock west one music rock rock garage rock rock band sound effects human human whistle time period modern era 20th century 1990s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock garage rock rock grunge strong confident uplifting uplifting happy happy happy playful peaceful contented movement rhythmic shambolic wall of sound featuring catchy whistling melody. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19553" name="Lassoed in Blue (b)" code="WOM 216 tk012" libraryid="6" albumid="415" albumartpath="Music/West One Music/WOM_216_Catch_the_Sun/albumart_hd.jpg" composer="Ian Mccutcheon" comment="Du fun entraînant qui met de bonne humeur." styleid="6" lengthseconds="117" time="1:57" samplefile="Music/West One Music/WOM_216_Catch_the_Sun/WOM216_trk012_LASSOED_IN_BLUE_(B)_Ian_Mccutcheon_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="POP, ROCK, ROCK 'N' ROLL, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, HEUREUX, FUN, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 50, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 60, PERIODE, 20E SIECLE, ANNEES 50, ANNEES 60 Du fun entraînant qui met de bonne humeur. wom 216 tk012 ian mccutcheon lassoed in blue (b) wom 216 catch the sun west one music rock pop rock rock &amp; roll underscore activities settings children pre school tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle food leisure home garden happy fun tempo 76 - 108 medium (andante) time period modern era 20th century 1950s time period modern era 20th century catchy feelgood fun. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22283" name="Flute Salad (b)" code="WOM 276 tk016" libraryid="6" albumid="478" albumartpath="Music/West One Music/WOM_276_Freestyle_Beats/albumart_hd.jpg" composer="Russell Mcnamara" comment="Des accroches de flûtes samplées et des rythmes terriblement funky." styleid="1" lengthseconds="176" time="2:56" samplefile="Music/West One Music/WOM_276_Freestyle_Beats/WOM276_trk016_FLUTE_SALAD_(B)_Russell_Mcnamara_West_One_Music_Limited.mp3" track="16" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, CLUB, ELECTRONICA, BREAKBEAT, CLUB, ELECTRONICA, GROOVES, UNDERSCORE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, FORT, CONFIANT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), DECALE, ENJOUE Des accroches de flûtes samplées et des rythmes terriblement funky. wom 276 tk016 russell mcnamara flute salad (b) wom 276 freestyle beats west one music dance electro club electronica breakbeat club electronica grooves underscore tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio talkshow entertainment funny quirky happy lighthearted happy playful strong confident tempo 76 - 108 medium (andante) sampled flute hooks and insanely funky grooves. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19258" name="Girls Can Too (b)" code="WOM 210 tk014" libraryid="6" albumid="408" albumartpath="Music/West One Music/WOM_210_Girl_Pop/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Une batterie punchy avec des guitares fuzz et un refrain accrocheur." styleid="7" lengthseconds="147" time="2:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_210_Girl_Pop/WOM210_trk014_GIRLS_CAN_TOO_(B)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="POP, PRÉ-ADOLESCENT, POP, ALTERNATIF, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENTRAINANT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), GROUPE DE ROCK, GROUPE DE FILLES, VOCAL, FÉMININ, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PERIODE, PRE-ADOLESCENT, FEMININ, 20E SIECLE, TELE REALITE, ANNEES 90 Une batterie punchy avec des guitares fuzz et un refrain accrocheur. wom 210 tk014 tyler van den berg girls can too (b) wom 210 girl pop west one music pop pop tween pop alternate tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle tv radio reality tv happy happy happy upbeat tempo 76 - 108 medium (andante) rock band girl group vocals female time period modern era 20th century 1990s punchy drums with fuzz guitars and catchy chorus. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17743" name="Follow the Sun (a)" code="WOM 178 tk003" libraryid="6" albumid="374" albumartpath="Music/West One Music/WOM_178_Refuel/albumart_hd.jpg" composer="Timothy James Wills / Robert Maxfield" comment="Rapide, réconfortant et funky. Avec des refrains menés par des cuivres et un break de batterie au milieu du morceau." styleid="7" lengthseconds="140" time="2:20" samplefile="Music/West One Music/WOM_178_Refuel/WOM178_trk003_FOLLOW_THE_SUN_(A)_Timothy_James_Wills_Robert_Maxfield_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, POP, BRITPOP, POP, PRÉ-ADOLESCENT, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, FORT, CONFIANT, TENDRE, INNOCENT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), GROUPE DE ROCK, CUIVRES, TROMPETTE, CORNET, BATTERIE, CLAVIER, PIANO, CLAVIER, PIANO, ÉLECTRIQUE, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PERIODE, PRE-ADOLESCENT, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ANNEES 20, ANNEES 90, CORDES EN METAL, JOURNEE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Rapide, réconfortant et funky. Avec des refrains menés par des cuivres et un break de batterie au milieu du morceau. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 178 tk003 timothy james wills robert maxfield follow the sun (a) wom 178 refuel west one music pop pop kiddie pop children business corporate corporate pop pop britpop pop tween rock indie main business corporate tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime happy fast feelgood and funky. featuring brass led choruses and middle 8 drum breakdown. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22459" name="Tree House (a)" code="WOM 281 tk004" libraryid="6" albumid="483" albumartpath="Music/West One Music/WOM_281_Catchy_Carefree_&amp;_Cool/albumart_hd.jpg" composer="Jonathan D Wiesler / Scott Blackwell Stafford / David Lebolt / Alexis Harte" comment="Entraînant, original et détendu. Des vibrations chaleureuses et ensoleillées avec une batterie funky." styleid="7" lengthseconds="140" time="2:20" samplefile="Music/West One Music/WOM_281_Catchy_Carefree_&amp;_Cool/WOM281_trk004_TREE_HOUSE_(A)_Jonathan_D_Wiesler_Scott_Blackwell_Stafford_David_Lebolt_Alexis_Hart.mp3" track="4" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, PRINCIPAL, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, ENJOUÉ, TENDRE, CHALEUREUX, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), DECALE, ENJOUE, JOURNEE Entraînant, original et détendu. Des vibrations chaleureuses et ensoleillées avec une batterie funky. wom 281 tk004 jonathan d wiesler scott blackwell stafford david lebolt alexis harte tree house (a) wom 281 catchy carefree &amp; cool west one music pop pop kiddie pop children main tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio talkshow entertainment daytime funny quirky happy feel good happy lighthearted tender warm tempo 76 - 108 medium (andante) catchy quirky and cool. warm sunny vibes with a funky drummer. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3253" name="Up for It (a)" code="TSH 010 tk001" libraryid="5" albumid="101" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_010_Instant_Allsorts/albumart_hd.jpg" composer="Glyn Michael Owen" comment="Un thème entraînant pour les bons moments." styleid="16" lengthseconds="67" time="1:07" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_010_Instant_Allsorts/TSH010_trk001_UP_FOR_IT_(A)_Glyn_Michael_Owen_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, POP, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, SHOWBIZ, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, JEU, QUIZZ, SPECTACLE DE VARIÉTÉS, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, DROLE, COMIQUE, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, ENFANTIN, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), DECALE, SPECTACLE DE VARIETES, JOURNEE, ETE Un thème entraînant pour les bons moments. tsh 010 tk001 glyn michael owen up for it (a) tsh 010 instant allsorts the scoring house quirky pop kiddie pop children pre school business corporate bright optimistic business corporate corporate pop business corporate training information pop main activities settings children pre school activities settings showbiz tv radio children youth tv pre school tv radio driving good-time theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="26845" name="Country Nuts (a)" code="WOM 266 tk006" libraryid="6" albumid="576" albumartpath="Music/West One Music/WOM_266_Quirky_Orchestral/albumart_hd.jpg" composer="Jack Wall" comment="Un 12 bar blues orchestral étrange. Avec une guitare acoustique, des cordes pizzicati et un bois léger et rythmique." styleid="16" lengthseconds="145" time="2:25" samplefile="Music/West One Music/WOM_266_Quirky_Orchestral/WOM266_trk006_COUNTRY_NUTS_(A)_Jack_Wall_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), HEUREUX, JOUEUR, DROLE, COMIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, DÉCALÉ, TENDRE, LÉGER, ACOUSTIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, BAR, BAR À COCKTAILS, RESTAURANT, BAR À COCKTAILS, BAR , FILMS, ANIMATION, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, COMÉDIE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, CORDES, CORDES PIZZICATO,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DECALE, LEGER, COMEDIE, BAR A COCKTAILS, ELEMENTS Un 12 bar blues orchestral étrange. Avec une guitare acoustique, des cordes pizzicati et un bois léger et rythmique. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 266 tk006 jack wall country nuts (a) wom 266 quirky orchestral west one music quirky film score orchestral trailer main tempo 120 - 168 fast (allegro) happy playful funny comedic funny eccentric funny quirky tender light acoustic activities settings bar cocktail lounge restaurant cocktail lounge bar movies animation movies children storytelling movies a quirky orchestral 12-bar blues. featuring acoustic guitar pizzicato strings and light rhythmic woodwind. dramedy. main dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4126" name="Cheekier Than Thou" code="TSH 025 tk004" libraryid="5" albumid="116" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_025_Tangled_Tales/albumart_hd.jpg" composer="Marc Frederick Teitler" comment="Un thème enjoué et taquin." styleid="20" lengthseconds="151" time="2:31" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_025_Tangled_Tales/TSH025_trk004_CHEEKIER_THAN_THOU_Marc_Frederick_Teitler_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ENFANTS, MATERNELLE, STYLE VINTAGE, HEUREUX, JOUEUR, DROLE, COMIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, HUMORISTIQUE, DROLE, DÉCALÉ, TENDRE, INNOCENT, MAGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, MAGIE, ILLUSIONS, FILMS, ENFANTS, CONTES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DECALE Un thème enjoué et taquin. tsh 025 tk004 marc frederick teitler cheekier than thou tsh 025 tangled tales the scoring house children children storytelling main tempo 120 - 168 fast (allegro) children pre school vintage style happy playful funny comedic funny eccentric funny humorous funny quirky tender innocent magical activities settings children pre school activities settings magic illusions movies teasing playful theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="20295" name="Chicken Run (a)" code="WOM 232 tk003" libraryid="6" albumid="433" albumartpath="Music/West One Music/WOM_232_Kids_TV_2/albumart_hd.jpg" composer="Mr Stix" comment="La poursuite classique de comédie." styleid="20" lengthseconds="87" time="1:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_232_Kids_TV_2/WOM232_trk003_CHICKEN_RUN_(A)_Mr_Stix_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="ENFANTS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), HEUREUX, JOUEUR, DROLE, COMIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, INSENSÉ, DROLE, DÉCALÉ, DROLE, IDIOT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, FILMS, ANIMATION, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), INSENSE, DECALE, ACCELERE, DESSINS ANIMES La poursuite classique de comédie. wom 232 tk003 mr stix chicken run (a) wom 232 kids tv 2 west one music children children main tempo 120 - 168 fast (allegro) happy playful funny comedic funny eccentric funny madcap funny quirky funny silly movement rhythmic chase movement rhythmic speeded up time lapse movies animation tv radio cartoons the classic comedy chase. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17992" name="The Spring Chicken (a)" code="WOM 184 tk004" libraryid="6" albumid="380" albumartpath="Music/West One Music/WOM_184_Family_Fantasy/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Un morceau orchestral tarte à la crême et au rythme soutenu, avec les instruments de l’orchestre souvent oubliés." styleid="2" lengthseconds="63" time="1:03" samplefile="Music/West One Music/WOM_184_Family_Fantasy/WOM184_trk004_THE_SPRING_CHICKEN_(A)_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, COMÉDIE, TARTE A LA CRÈME, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, COMÉDIE MUSICALE, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS, DROLE, COMIQUE, DROLE, INSENSÉ, DROLE, DÉCALÉ, DROLE, IDIOT, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CHOEUR, CUIVRES, TROMBONE, CUIVRES, TROMPETTE, CORNET, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, CORDES, HARPE, CORDES, VIOLON , VOCAL, 108 - 120 MODERE (MODERATO), INSENSE, DECALE, COMEDIE, COMEDIE MUSICALE, TARTE A LA CREME, DESSINS ANIMES Un morceau orchestral tarte à la crême et au rythme soutenu, avec les instruments de l’orchestre souvent oubliés. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 184 tk004 paul reeves (gb 2) the spring chicken (a) wom 184 family fantasy west one music trailer children storytelling children film score orchestral trailer main movies children storytelling movies comedy slapstick movies fantasy adventure movies musical tv radio cartoons funny comedic funny madcap funny quirky funny silly happy happy happy playful movement fast-paced orchestral slapstick featuring the lighter shade of the orchestra. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="8027" name="Storytime (a)" code="TSH 039 tk001" libraryid="5" albumid="175" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_039_Life_in_Colour/albumart_hd.jpg" composer="Alexander Paul Rudd / Zach Lemmon Lemmon" comment="Une joyeuse et légère bizarrerie." styleid="20" lengthseconds="159" time="2:39" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_039_Life_in_Colour/TSH039_trk001_STORYTIME_(A)_Alexander_Paul_Rudd_Zach_Lemmon_Lemmon_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ENFANTS, MATERNELLE, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, LÉGER, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, FILMS, ENFANTS, CONTES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, NOËL, ENFANTS,, NOEL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE, LEGER Une joyeuse et légère bizarrerie. tsh 039 tk001 alexander paul rudd zach lemmon lemmon storytime (a) tsh 039 life in colour the scoring house children children storytelling main tempo 120 - 168 fast (allegro) children pre school happy lighthearted happy playful tender innocent tender light activities settings children pre school movies children storytelling tv radio children youth tv pre school christmas children light-hearted playful quirkiness. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="4241" name="The Easy Way (a)" code="TSH 030 tk001" libraryid="5" albumid="119" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_030_Outlook_Sunny/albumart_hd.jpg" composer="Tom Poole" comment="Un thème chaleureux et mélodieux." styleid="11" lengthseconds="136" time="2:16" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_030_Outlook_Sunny/TSH030_trk001_THE_EASY_WAY_(A)_Tom_Poole_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHANTONNANT, TEMPO, 66 - 76 À L'AISE (ADAGIO), 66 - 76 A L'AISE (ADAGIO), DECALE, DESSINS ANIMES, ACTUALITES Un thème chaleureux et mélodieux. tsh 030 tk001 tom poole the easy way (a) tsh 030 outlook sunny the scoring house corporate business pop kiddie pop children pre school business corporate bright optimistic business corporate communication news business corporate training information main activities settings children pre school business corporate tv radio cartoons tv radio children youth tv pre school warm lilting theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="18456" name="Top Trumps (a)" code="WOM 195 tk001" libraryid="6" albumid="391" albumartpath="Music/West One Music/WOM_195_Acoustic_Carnival/albumart_hd.jpg" composer="Samuel Rupert Cole Sutton / Charlie William Inman" comment="Une flânerie entraînante et excentrique, avec des sifflements, une trompettes imitée à la bouche et des ukulélés." styleid="16" lengthseconds="91" time="1:31" samplefile="Music/West One Music/WOM_195_Acoustic_Carnival/WOM195_trk001_TOP_TRUMPS_(A)_Samuel_Rupert_Cole_Sutton_Charlie_William_Inman_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ENFANTS, EFFETS SONORES, HUMAIN, SIFFLEMENT, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ENFANTS, MATERNELLE, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, DROLE, COMIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, DÉCALÉ, TENDRE, INNOCENT, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, FILMS, ANIMATION, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, CUIVRES, TROMPETTE, CORNET, CORDES, BASSE, CONTREBASSE, CONTREBASSE, CORDES, UKULELE, VOCAL, SIFFLEMENT,, DECALE, DESSINS ANIMES Une flânerie entraînante et excentrique, avec des sifflements, une trompettes imitée à la bouche et des ukulélés. wom 195 tk001 samuel rupert cole sutton charlie william inman top trumps (a) wom 195 acoustic carnival west one music quirky children sound effects human human whistle main tempo 76 - 108 medium (andante) children pre school happy happy happy playful funny comedic funny eccentric funny quirky tender innocent activities settings children pre school movies animation tv radio cartoons tv radio catchy kooky lounge with whistling mouth trumpet and ukuleles. main dinner, jazz, cocktail, lounge, cocktail lounge, bar, hotel" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21034" name="Booster Boots (a)" code="WOM 249 tk001" libraryid="6" albumid="450" albumartpath="Music/West One Music/WOM_249_Byte_Sized/albumart_hd.jpg" composer="Benjamin Tobias Franz Ringham / Maximilian John Adelbert Ringham" comment="Des synthés lo-fi très entraînants et des beats electro." styleid="20" lengthseconds="160" time="2:40" samplefile="Music/West One Music/WOM_249_Byte_Sized/WOM249_trk001_BOOSTER_BOOTS_(A)_Benjamin_Tobias_Franz_Ringham_Maximilian_John_Adelbert_Ringham_West_One_Music.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, JEUX VIDÉOS, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, HEUREUX, JOUEUR, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), JEUX VIDEOS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DESSINS ANIMES Des synthés lo-fi très entraînants et des beats electro. wom 249 tk001 benjamin tobias franz ringham maximilian john adelbert ringham booster boots (a) wom 249 byte sized west one music children pop kiddie pop children pre school main activities settings children pre school activities settings video games tv radio cartoons tv radio children youth tv pre school happy playful tempo 120 - 168 fast (allegro) super-catchy lo-fi synths and electro beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="22232" name="We Could Be Happy (b)" code="WOM 275 tk013" libraryid="6" albumid="477" albumartpath="Music/West One Music/WOM_275_Acoustic_Pop/albumart_hd.jpg" composer="Rob Rewes" comment="Entraînant, insouciant et fun. Voix de femme." styleid="7" lengthseconds="152" time="2:32" samplefile="Music/West One Music/WOM_275_Acoustic_Pop/WOM275_trk013_WE_COULD_BE_HAPPY_(B)_Rob_Rewes_West_One_Music_Limited.mp3" track="13" tracktotal="" search="POP, POP POUR ENFANTS, ENFANTS, POP, UNDERSCORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ENJOUE, ANNEES 2000, ANNEES 20, ELEMENTS, METEO, JOURNEE, ETE Entraînant, insouciant et fun. Voix de femme. wom 275 tk013 rob rewes we could be happy (b) wom 275 acoustic pop west one music pop pop kiddie pop children pop underscore nature wildlife the elements land sun tropical seaside nature wildlife the elements weather sun heat tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good happy fun happy happy happy catchy carefree and fun. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
  </items>
</librarycollection>
