<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="20396" name="Inner Warmth (a)" code="WOM 233 tk008" libraryid="6" albumid="434" albumartpath="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Intime, doux et fun. Des instruments acoustiques superbes serpentent autour d'une percussion légère." styleid="34" lengthseconds="159" time="2:39" samplefile="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/WOM233_trk008_INNER_WARMTH_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, PAISIBLE, SATISFAIT, TENDRE, INTIME, TENDRE, LÉGER, TENDRE, CHALEUREUX, ACOUSTIQUE, GLAMOUR, LUXUEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), FORMATIONS GÉNÉRALES, ORCHESTRE POP, FORMATIONS GENERALES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), LEGER, ELEMENTS, METEO, JOURNEE, ETE Intime, doux et fun. Des instruments acoustiques superbes serpentent autour d'une percussion légère. wom 233 tk008 matthew james robertson mike reed tom howe inner warmth (a) wom 233 atmospheric indie west one music indie business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate luxury rock indie main business corporate nature wildlife the elements weather sun heat tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio intimate gentle and fun. gorgeous acoustic instruments weaving around light percussion. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6400" name="Routine Procedures" code="TSH 066 tk004" libraryid="5" albumid="150" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_066_Discreet_Emotive/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2) / Jay Price" comment="Routine sans précipitation." styleid="14" lengthseconds="98" time="1:38" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_066_Discreet_Emotive/TSH066_trk004_ROUTINE_PROCEDURES_Paul_Reeves_(Gb_2)_Jay_Price_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, GENTIL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, BEAU, PINCÉ, MONTÉE, ASCENDANT, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, FORMATIONS GENERALES, PINCE, MONTEE, ELECTRO-ACOUSTIQUE, DELICAT, REPETITIF, ACCELERE, ACTUALITES Routine sans précipitation. tsh 066 tk004 paul reeves (gb 2) jay price routine procedures tsh 066 discreet emotive the scoring house drama film score orchestral documentary general lineups electronic and acoustic main business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate communication news happy feel good tender delicate tender hopeful tender kind uplifting uplifting movement unhurried routine regularity. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21797" name="Eastern Crossing (a)" code="WOM 264 tk008" libraryid="6" albumid="467" albumartpath="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend / Ted Brett Barnes" comment="Des cordes sincères et émouvantes avec une guitare acoustique légère et scintillante." styleid="13" lengthseconds="197" time="3:17" samplefile="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/WOM264_trk008_EASTERN_CROSSING_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, LÉGER, TENDRE, CHALEUREUX, ACOUSTIQUE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, CORDES, VIOLONCELLE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, LEGER, ELEMENTS, CORDES EN METAL, METEO, ETE Des cordes sincères et émouvantes avec une guitare acoustique légère et scintillante. wom 264 tk008 alistair bruce henry friend ted brett barnes eastern crossing (a) wom 264 emotive acoustic west one music acoustic contemporary folk main tempo 120 - 168 fast (allegro) peaceful contented peaceful relaxed tender light tender warm acoustic tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel nature wildlife the elements land sun tropical seaside heartfelt emotive strings with light shimmering acoustic guitar. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25443" name="Sweet Pastures (a)" code="WOM 340 tk006" libraryid="6" albumid="545" albumartpath="Music/West One Music/WOM_340_Acoustic_Delights/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend, Ted Brett Barnes" comment="Nostalgique et enjoué, avec chant masculin chaleureux et guitares acoustique et électrique." styleid="13" lengthseconds="144" time="2:24" samplefile="Music/West One Music/WOM_340_Acoustic_Delights/WOM340_trk006_SWEET_PASTURES_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend,_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, POP, POP POUR ENFANTS, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, GUILLERET, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, NONCHALANT, PAISIBLE, APAISANT, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, CHALEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, CHANTONNANT, ACOUSTIQUE, RUSTIQUE, MÉLODIQUE, LYRIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, BATTERIE, BATTERIE, CLAVIER, PIANO, INHABITUEL, PERCUSSION CORPORELLE, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, VOCAL, MASCULIN, MASCULIN, VOCAL, TEXTURES VOCALES, MÉLODIE SANS PAROLES, FORMATIONS GENERALES, MELODIQUE, ENJOUE, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, MELODIE SANS PAROLES, ELEMENTS Nostalgique et enjoué, avec chant masculin chaleureux et guitares acoustique et électrique. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 340 tk006 alistair bruce henry friend ted brett barnes sweet pastures (a) wom 340 acoustic delights west one music acoustic pop general lineups acoustic main pop kiddie pop happy bright happy cheerful happy feel good happy fun happy happy happy lighthearted happy perky happy playful peaceful leisurely peaceful soothing tender loving tender warm movement rhythmic lilting acoustic folksy nostalgic and breezy featuring warm male vocals and acoustic and electric guitars. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="16665" name="Surfers' Paradise (a)" code="WOM 156 tk001" libraryid="6" albumid="351" albumartpath="Music/West One Music/WOM_156_Carefree_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend" comment="Un morceau d'americana joyeux et optimiste, avec un harmonica léger et une guitare acoustique." styleid="23" lengthseconds="162" time="2:42" samplefile="Music/West One Music/WOM_156_Carefree_Acoustic/WOM156_trk001_SURFERS'_PARADISE_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ENFANTS, FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, POP, PRINCIPAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENTRAINANT, TENDRE, LÉGER, ACOUSTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, BOIS, HARMONICA, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, AMERIQUE DU NORD, PERIODE, ETATS-UNIS, LEGER, ANNEES 2000, ANNEES 20, ELEMENTS, CORDES EN METAL, JOURNEE Un morceau d'americana joyeux et optimiste, avec un harmonica léger et une guitare acoustique. wom 156 tk001 alistair bruce henry friend surfers' paradise (a) wom 156 carefree acoustic west one music country folk children contemporary folk new acoustic pop main nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime happy joyful upbeat americana featuring light harmonica and acoustic guitar tune. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19171" name="Switchback (a)" code="WOM 208 tk005" libraryid="6" albumid="406" albumartpath="Music/West One Music/WOM_208_Lost_Highways/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch" comment="Lancinant, sombre et lunatique, avec des licks de guitare reverse et des guitares acoustiques bluesy." styleid="6" lengthseconds="243" time="4:03" samplefile="Music/West One Music/WOM_208_Lost_Highways/WOM208_trk005_SWITCHBACK_(A)_Patrick_Robert_Murdoch_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BLUES, FOLK CONTEMPORAINE, FOLK ROCK, COUNTRY, COUNTRY ROCK, TROUBLANT, SOMBRE, TROUBLANT, ÉTRANGE , TROUBLANT, BIZARRE, ACOUSTIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, FILMS, ROAD MOVIE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, CHAUD, DÉSERT, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ETRANGE, ELECTRIQUE, ELEMENTS, CORDES EN METAL, DESERT Lancinant, sombre et lunatique, avec des licks de guitare reverse et des guitares acoustiques bluesy. wom 208 tk005 patrick robert murdoch switchback (a) wom 208 lost highways west one music rock film score orchestral trailer north america usa main tempo 120 - 168 fast (allegro) blues contemporary folk folk rock country country rock disturbing dark disturbing strange disturbing weird acoustic activities settings city urban human environment movies road movie tv haunting dark and moody with reversed guitar licks and bluesy acoustic guitars. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6867" name="Into the Warm" code="TSH 073 tk005" libraryid="5" albumid="157" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_073_Travelogue_Diaries/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White, Alexander Stephen Gray" comment="Motif somptueux, reveur." styleid="10" lengthseconds="158" time="2:38" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_073_Travelogue_Diaries/TSH_073_trk005_INTO_THE_WARM_Robert_Henry_Peter_White,_Alexander_Stephen_Gray_The_Scoring_House.mp3" track="5" tracktotal="" search="DOCUMENTAIRE, FILMS INDÉPENDANTS, ROAD MOVIEPRINCIPAL, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, SANTÉ, BIEN-ÊTRE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, PAISIBLE, CALME, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, PAISIBLE, SOMNOLENT, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INTIME, TENDRE, GENTIL, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, BEAU, EVOLUTIF, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, MENÉ PAR L'ARTISTE, FORMATIONS GENERALES, MENE PAR L'ARTISTE, ELECTRO-ACOUSTIQUE, DETENDU, DELICAT, FILMS INDEPENDANTS, ELEMENTS, SANTE, BIEN-ETRE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Motif somptueux, reveur. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz tsh 073 tk005 robert henry peter white alexander stephen gray into the warm tsh 073 travelogue diaries the scoring house documentary film score orchestral documentary main movies indie films nature wildlife the elements land rural countryside pastoral tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle health wellness tv radio leisure lifestyle travel peaceful calm luxurious dreamy motif. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="25010" name="Way Back Home (a)" code="WOM 331 tk005" libraryid="6" albumid="537" albumartpath="Music/West One Music/WOM_331_Badlands_Blues/albumart_hd.jpg" composer="David Wesley Ayers" comment="Guitares rockabilly pleines de vitalité, batterie qui donne envie de taper des pieds, guitares reveuses et mandoline." styleid="23" lengthseconds="219" time="3:39" samplefile="Music/West One Music/WOM_331_Badlands_Blues/WOM_331_trk005_WAY_BACK_HOME_(A)_David_Wesley_Ayers_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BLUES, BLUES ROCK, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, SUD, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, SUD-OUEST, PRINCIPAL, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, NONCHALANT, PAISIBLE, DÉTENDU, PAISIBLE, SEREIN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, FILMS, ROAD MOVIE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, CHAUD, DÉSERT, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, CORDES, GUITARE, BOTTLENECK, SLIDE, CORDES, MANDOLINE, FORMATIONS GENERALES, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, DETENDU, ELEMENTS, DESERT Guitares rockabilly pleines de vitalité, batterie qui donne envie de taper des pieds, guitares reveuses et mandoline. wom 331 tk005 david wesley ayers way back home (a) wom 331 badlands blues west one music country folk blues blues rock general lineups acoustic north america usa south north america usa southwest main film score orchestral documentary film score orchestral panoramic peaceful dreamy peaceful leisurely peaceful relaxed peaceful serene movement smooth flowing activities lively rockabilly guitars with foot stomp drums dreamy guitars and mandolin. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4077" name="Flock of Birds (a)" code="TSH 023 tk010" libraryid="5" albumid="115" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_023_Skyline_Freeway/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Une progression de rythme tonique." styleid="11" lengthseconds="205" time="3:25" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_023_Skyline_Freeway/TSH023_trk010_FLOCK_OF_BIRDS_(A)_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="10" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SPORT, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, SONGEUR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une progression de rythme tonique. tsh 023 tk010 robert henry peter white flock of birds (a) tsh 023 skyline freeway the scoring house corporate business business corporate beds business corporate motivational business corporate reveal launch main business corporate documentary sports tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports happy feel good strong prestigious tender hopeful tender reflective uplifting building uplifting groove. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="8620" name="Summer in Paris (b)" code="TSH 076 tk041" libraryid="5" albumid="181" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_076_Delectable_Eclectica_Vox/albumart_hd.jpg" composer="Bea Parks / Garo Nahoulakian / Oliver C. Horton" comment="Fun franco-anglais." styleid="7" lengthseconds="62" time="1:02" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_076_Delectable_Eclectica_Vox/TSH_076_trk041_SUMMER_IN_PARIS_(B)_Bea_Parks_Garo_Nahoulakian_Oliver_C._Horton_The_Scoring_House.mp3" track="41" tracktotal="" search="POP, POP, ENFANTS, CONTES, KITSCH, RETRO, KITSCH, CHEESY, POP, POP POUR ENFANTS, UNDERSCORE, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, JOURNEE, DROLE, ÉLASTIQUE, ELASTIQUE, DROLE, EXCENTRIQUE, DROLE, DROLE, DROLE, DÉCALÉ, DECALE, DROLE, FANTASQUE, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, ENJOUE, HEUREUX, JOUEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, ACOUSTIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, GUITARE, PEDAL STEEL, EUROPE, EUROPE DE L'OUEST, FRANCE Fun franco-anglais. tsh 076 tk041 bea parks garo nahoulakian oliver c. horton summer in paris (b) tsh 076 delectable eclectica vox the scoring house pop pop children storytelling kitsch retro cheesy pop kiddie pop underscore activities settings children pre school tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime anglo-french fun. instrumental" waveformpath="" version="Instrumental" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="19376" name="Texas Blue (a)" code="WOM 212 tk012" libraryid="6" albumid="411" albumartpath="Music/West One Music/WOM_212_Twisted_Country/albumart_hd.jpg" composer="Harvey Lee Summers" comment="Une instrumentale atmosphérique et étrange, avec des slide guitares flottantes, un harmonica et un piano." styleid="23" lengthseconds="161" time="2:41" samplefile="Music/West One Music/WOM_212_Twisted_Country/WOM212_trk012_TEXAS_BLUE_(A)_Harvey_Lee_Summers_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, COUNTRY, COUNTRY ROCK, PRINCIPAL, FILMS, ROAD MOVIE, FILMS, WESTERN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, CHAUD, DÉSERT, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, TROUBLANT, INQUIÉTANT, DRAMATIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), INQUIETANT, ELEMENTS, DESERT Une instrumentale atmosphérique et étrange, avec des slide guitares flottantes, un harmonica et un piano. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 212 tk012 harvey lee summers texas blue (a) wom 212 twisted country west one music country folk film score orchestral trailer country country rock main movies road movie movies western nature wildlife the elements land hot desert nature wildlife the elements land rural countryside pastoral tv radio tv drama police legal courtroom drama disturbing eerie dramatic eerie atmospheric instrumental featuring drifting slide guitars harmonica and piano. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6864" name="Smooth the Way" code="TSH 073 tk002" libraryid="5" albumid="157" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_073_Travelogue_Diaries/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White, Alexander Stephen Gray" comment="Progrès positif, facile." styleid="10" lengthseconds="112" time="1:52" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_073_Travelogue_Diaries/TSH_073_trk002_SMOOTH_THE_WAY_Robert_Henry_Peter_White,_Alexander_Stephen_Gray_The_Scoring_House.mp3" track="2" tracktotal="" search="DOCUMENTAIRE, FILMS INDÉPENDANTS, ROAD MOVIEBUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, MENÉ PAR L'ARTISTE, FORMATIONS GENERALES, MENE PAR L'ARTISTE, ELECTRO-ACOUSTIQUE, FILMS INDEPENDANTS, REPETITIF, JOURNEE Progrès positif, facile. tsh 073 tk002 robert henry peter white alexander stephen gray smooth the way tsh 073 travelogue diaries the scoring house documentary film score orchestral documentary business corporate beds business corporate bright optimistic main business corporate movies indie films tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good uplifting optimistic positive effortless progress. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="22237" name="Let's Get Together (b)" code="WOM 275 tk018" libraryid="6" albumid="477" albumartpath="Music/West One Music/WOM_275_Acoustic_Pop/albumart_hd.jpg" composer="Rob Rewes" comment="Une intro de guitare mène à 1:06 à de la pop acoustique qui met de bonne humeur." styleid="7" lengthseconds="176" time="2:56" samplefile="Music/West One Music/WOM_275_Acoustic_Pop/WOM275_trk018_LET'S_GET_TOGETHER_(B)_Rob_Rewes_West_One_Music_Limited.mp3" track="18" tracktotal="" search="ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, POP, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, TENDRE, INNOCENT, ACOUSTIQUE, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, UKULELE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PERIODE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ENJOUE, ANNEES 2000, ANNEES 20, CORDES EN METAL, JOURNEE Une intro de guitare mène à 1:06 à de la pop acoustique qui met de bonne humeur. wom 275 tk018 rob rewes let's get together (b) wom 275 acoustic pop west one music pop children children pre school pop underscore activities settings children pre school tv radio children youth tv pre school tv radio leisure lifestyle tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good happy happy happy lighthearted happy playful peaceful contented guitar intro builds to feelgood acoustic pop at 1:06. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="14241" name="Bound (a)" code="WOM 099 tk003" libraryid="6" albumid="289" albumartpath="Music/West One Music/WOM_099_Organica/albumart_hd.jpg" composer="Olivier Foubert" comment="Un morceau de guitare acoustique chaleureuse avec des vocales. Voix de femme." styleid="26" lengthseconds="137" time="2:17" samplefile="Music/West One Music/WOM_099_Organica/WOM099_trk003_BOUND_(A)_Olivier_Foubert_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, FOLK CONTEMPORAINE, FOLK ROCK, FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, ACOUSTIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), FORMATIONS GÉNÉRALES, GROUPE DE FOLK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, FORMATIONS GENERALES, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, ANNEES 20, ELEMENTS, ETE Un morceau de guitare acoustique chaleureuse avec des vocales. Voix de femme. wom 099 tk003 olivier foubert bound (a) wom 099 organica west one music nature wildlife contemporary folk contemporary folk folk rock contemporary folk new acoustic main movies human drama nature wildlife the elements seasons time summer tv radio leisure lifestyle travel tender warm uplifting euphoric acoustic tempo 120 - 168 fast (allegro) general lineups warm acoustic guitar and vocal song. female vocals. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21742" name="Northbound Again" code="WOM 262 tk054" libraryid="6" albumid="465" albumartpath="Music/West One Music/WOM_262_It's_a_Sting_Thing_-_Pop_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch" comment="Une batterie entraînante et des guitares acoustiques avec des guitares leads bluesy." styleid="6" lengthseconds="16" time="0:16" samplefile="Music/West One Music/WOM_262_It's_a_Sting_Thing_-_Pop_Rock/WOM262_trk054_NORTHBOUND_AGAIN_Patrick_Robert_Murdoch_West_One_Music_Limited.mp3" track="54" tracktotal="" search="COUNTRY, COUNTRY ALTERNATIVE, LIAISON, SPORT, TV, RADIO, SPORT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, ACOUSTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), LOGO, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO) Une batterie entraînante et des guitares acoustiques avec des guitares leads bluesy. wom 262 tk054 patrick robert murdoch northbound again wom 262 it's a sting thing - pop rock west one music rock country alt country link sports tv radio sports tender hopeful acoustic movement rhythmic driving tempo 120 - 168 fast (allegro) logo driving drums and acoustic guitars and bluesy lead guitars. sting" waveformpath="" version="Sting" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23528" name="In it Together (a)" code="WOM 305 tk006" libraryid="6" albumid="510" albumartpath="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Indie acoustica légère qui se développe sur la fin. Avec chant masculin sans paroles." styleid="34" lengthseconds="134" time="2:14" samplefile="Music/West One Music/WOM_305_Inspiring_Indie/WOM_305_trk006_IN_IT_TOGETHER_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , ROCK, INDIE, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, EVOLUTIF, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ACTUALITES, JOURNEE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Indie acoustica légère qui se développe sur la fin. Avec chant masculin sans paroles. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 305 tk006 matthew james robertson mike reed tom howe in it together (a) wom 305 inspiring indie west one music indie business corporate beds main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate beds business corporate communication news business corporate prestige rock indie strong prestigious uplifting uplifting happy feel good building business corporate tv radio leisure lifestyle gentle indie acoustica building towards the end with wordless male vocals. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="2710" name="A Drive in the Country" code="TSH 077 tk010" libraryid="5" albumid="92" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_077_Time_Out_Guitars/albumart_hd.jpg" composer="Robert John Foster / Clive Michael Oliver Carroll" comment="Thème de voyage, vif et optimiste." styleid="10" lengthseconds="132" time="2:12" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_077_Time_Out_Guitars/TSH_077_trk010_A_DRIVE_IN_THE_COUNTRY_Robert_John_Foster_Clive_Michael_Oliver_Carroll_The_Scoring_House.mp3" track="10" tracktotal="" search="EASY LISTENING, EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, PRINCIPAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, SANTÉ, BIEN-ÊTRE, BIEN-ETRE, SANTE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, JOURNEE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, TV, THÈMES DE RADIO, THEMES DE RADIO, HEUREUX, VIF, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, ENJOUE, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, ACOUSTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES EN METAL Thème de voyage, vif et optimiste. tsh 077 tk010 robert john foster clive michael oliver carroll a drive in the country tsh 077 time out guitars the scoring house documentary easy listening easy listening middle of the road main nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle health wellness tv bright optimistic travelling theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="25943" name="Can You Be So Sure (b)" code="WOM 351 tk015" libraryid="6" albumid="555" albumartpath="Music/West One Music/WOM_351_Songs_For_The_Soul/albumart_hd.jpg" composer="George Timothy" comment="Folk alternatif optimiste, chaleureux avec guitares acoustiques exaltantes, contrebasse et piano." styleid="13" lengthseconds="164" time="2:44" samplefile="Music/West One Music/WOM_351_Songs_For_The_Soul/WOM_351_trk015_CAN_YOU_BE_SO_SURE_(B)_George_Timothy_West_One_Music_Limited.mp3" track="15" tracktotal="" search="POP, POP, FOLK CONTEMPORAINE, COUNTRY, COUNTRY ALTERNATIVE, EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, UNDERSCORE, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS INDEPENDANTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, AUTOMNE, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, JOURNEE, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, NONCHALANT, PAISIBLE, LYRIQUE, PAISIBLE, DÉTENDU, DETENDU, PAISIBLE, APAISANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, DOUX, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, ACOUSTIQUE, ENFANTIN, RUSTIQUE, MÉLODIQUE, LYRIQUE, MELODIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, BATTERIE, BATTERIE, CLAVIER, PIANO, CORDES, BASSE, CONTREBASSE, CONTREBASSE, CORDES, VIOLONCELLE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES EN METAL, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, ELECTRIQUE, CORDES, VIOLON, VOCAL, MASCULIN, MASCULIN, VOCAL, TEXTURES VOCALES, MÉLODIE SANS PAROLES, MELODIE SANS PAROLES, MENÉ PAR L'ARTISTE, MENE PAR L'ARTISTE Folk alternatif optimiste, chaleureux avec guitares acoustiques exaltantes, contrebasse et piano. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 351 tk015 george timothy can you be so sure (b) wom 351 songs for the soul west one music acoustic pop contemporary folk country alt country easy listening middle of the road underscore activities settings road trip movies indie films nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements seasons time autumn nature wildlife warm optimistic alternative folk featuring inspiring acoustic guitars double bass and piano. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="6623" name="More Than Words" code="TSH 069 tk007" libraryid="5" albumid="153" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_069_Live_Life_Happy/albumart_hd.jpg" composer="James Robert Nisbet / James Roger Graydon" comment="Thème qui réchauffe le coeur. Pour bon-vivants." styleid="10" lengthseconds="151" time="2:31" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_069_Live_Life_Happy/TSH_069_trk007_MORE_THAN_WORDS_James_Robert_Nisbet_James_Roger_Graydon_The_Scoring_House.mp3" track="7" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, NONCHALANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MARCHE, ACOUSTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, SANTÉ, BIEN-ÊTRE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, FORMATIONS GENERALES, ELEMENTS, SANTE, JOURNEE, BIEN-ETRE Thème qui réchauffe le coeur. Pour bon-vivants. tsh 069 tk007 james robert nisbet james roger graydon more than words tsh 069 live life happy the scoring house documentary pop general lineups acoustic main happy feel good peaceful contented peaceful leisurely tender hopeful tender warm uplifting positive uplifting uplifting movement rhythmic walking acoustic nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv radio leisure convivial warm-hearted theme. main knees up, mess piano, cockney, east london, singalong, pub joanna, piano bar, piano-bar, live" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="20899" name="Into Thin Air (a)" code="WOM 246 tk001" libraryid="6" albumid="447" albumartpath="Music/West One Music/WOM_246_Atmospheric_Guitar/albumart_hd.jpg" composer="Dan Cassady" comment="Epars, spacieux et merveilleusement évocateur." styleid="12" lengthseconds="221" time="3:41" samplefile="Music/West One Music/WOM_246_Atmospheric_Guitar/WOM246_trk001_INTO_THIN_AIR_(A)_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, EASY LISTENING, NEW AGE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, ABSTRAIT, CLAIRSEMÉ, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, CHALEUREUX, COOL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ELEMENTS SONORES, PERIODE, ATMOSPHERES, CLAIRSEME, DETENDU, ACCELERE, AERIEN, ELECTRIQUE, ELEMENTS Epars, spacieux et merveilleusement évocateur. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 246 tk001 dan cassady into thin air (a) wom 246 atmospheric guitar west one music atmospheres sound elements atmospheres easy listening new age main documentary biographical historical the arts nature wildlife the elements nature study wildlife nature wildlife the elements sky aerial clouds abstract sparse peaceful dreamy peaceful relaxed tender warm cool sparse spacious and wonderfully evocative. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="8595" name="Forever Young (a)" code="TSH 076 tk016" libraryid="5" albumid="181" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_076_Delectable_Eclectica_Vox/albumart_hd.jpg" composer="Bea Parks / Garo Nahoulakian / Oliver C. Horton" comment="Chant féminin funky et fun." styleid="7" lengthseconds="123" time="2:03" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_076_Delectable_Eclectica_Vox/TSH_076_trk016_FOREVER_YOUNG_(A)_Bea_Parks_Garo_Nahoulakian_Oliver_C._Horton_The_Scoring_House.mp3" track="16" tracktotal="" search="POP, POP, KITSCH, RETRO, KITSCH, CHEESY, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS INDEPENDANTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, NUIT, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TELE REALITE, DROLE, DÉCALÉ, DECALE, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, ENJOUE, HEUREUX, JOUEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, VOCAL, FÉMININ, FÉMININ, FEMININ, AVEC PAROLES, SUJET DE LA CHANSON, BON TEMPS, SUJET DE LA CHANSON, VIE Chant féminin funky et fun. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 076 tk016 bea parks garo nahoulakian oliver c. horton forever young (a) tsh 076 delectable eclectica vox the scoring house pop pop kitsch retro cheesy rock indie main activities settings children pre school movies indie films nature wildlife the elements seasons time nighttime tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure lifestyle food leisure home funky fun female vocal. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="2012" name="City Of Hope (a)" code="NRF 008 tk004" libraryid="3" albumid="52" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_008_Lumos/albumart_hd.jpg" composer="Christian Telford, Koichi C. Sanchez-Imahashi, Shinnosuke Miyazawa, Kenneth E. Belcher" comment="De doux accords de guitare installent une ambiance tranquille. Batterie et cordes pleines de désir à 0:41 évoluent en un climax source d'inspiration." styleid="4" lengthseconds="138" time="2:18" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_008_Lumos/NRF_008_trk004_CITY_OF_HOPE_(A)_Christian_Telford,_Koichi_C._Sanchez-Imahashi,_Shinnosuke_Miyazawa,_Kenneth_E._Belcher_No.mp3" track="4" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, FILMS, ART ET ESSAI, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, IDYLLE, TV, RADIO, DRAME TV, DRAME FAMILIAL, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, FORMATIONS GENERALES, FILMS INDEPENDANTS, EMBLEMATIQUE, AERIEN, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION De doux accords de guitare installent une ambiance tranquille. Batterie et cordes pleines de désir à 0:41 évoluent en un climax source d'inspiration. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live nrf 008 tk004 christian telford koichi c. sanchez-imahashi shinnosuke miyazawa kenneth e. belcher city of hope (a) nrf 008 lumos noise refinery film score orchestral film score orchestral trailer film score orchestral documentary film score orchestral orchestral hybrid film score orchestral panoramic main movies art house movies children storytelling movies family movies human drama movies indie films movies romance tv radio tv drama gentle guitar chords set a tranquil vibe. yearning strings and drums at 0:41 build into a huge inspirational climax. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="2704" name="Blacktop Blues" code="TSH 077 tk004" libraryid="5" albumid="92" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_077_Time_Out_Guitars/albumart_hd.jpg" composer="Robert John Foster / Clive Michael Oliver Carroll" comment="Riff bluesy puissant." styleid="10" lengthseconds="87" time="1:27" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_077_Time_Out_Guitars/TSH_077_trk004_BLACKTOP_BLUES_Robert_John_Foster_Clive_Michael_Oliver_Carroll_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="EASY LISTENING, AOR, BLUES, BLUES, ROCK, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, FILMS, ROAD MOVIE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, CHAUD, DÉSERT, DESERT, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SERIEUX, DETERMINE, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, DETERMINE, FORT, FORT, MACHO, ARROGANCE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS Riff bluesy puissant. tsh 077 tk004 robert john foster clive michael oliver carroll blacktop blues tsh 077 time out guitars the scoring house documentary easy listening aor blues rock main activities settings road trip movies road movie nature wildlife the elements land hot desert nature wildlife the elements land landscapes panorama tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle driving bluesy riff. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="26016" name="Wild Road (a)" code="WOM 352 tk001" libraryid="6" albumid="557" albumartpath="Music/West One Music/WOM_352_Cinematic_Indie_Drama/albumart_hd.jpg" composer="Dylan Parsons / Dan Cassady" comment="Une guitare décidée se développe en un paysage sonore atmosphérique, avec un thème émouvant de violoncelle." styleid="14" lengthseconds="110" time="1:50" samplefile="Music/West One Music/WOM_352_Cinematic_Indie_Drama/WOM_352_trk001_WILD_ROAD_(A)_Dylan_Parsons_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, BANDE ORIGINALE, TRAILER, ROCK, POST ROCK, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS INDEPENDANTS, FILMS, ROAD MOVIE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, AERIEN, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, DRAME TV, TROUBLANT, AGITÉ, AGITE, TROUBLANT, TENDU, TRISTE, DÉPRIMANT, DOUX-AMER, DEPRIMANT, TRISTE, DÉPRIMANT, COEUR BRISÉ, DEPRIMANT, COEUR BRISE, TRISTE, DÉPRIMANT, SOLITAIRE, DEPRIMANT, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, DEPRIMANT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SERIEUX, DETERMINE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SERIEUX, EMOUVANT, SÉRIEUX, SÉRIEUX, SERIEUX, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, SERIEUX, ATTENTIONNE, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, IMPRESSIONANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, AERIEN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, ETHNIQUE, CITHARE, BATTERIE, TOMS, CORDES, VIOLONCELLE, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, ELECTRIQUE, CORDES, MANDOLINE Une guitare décidée se développe en un paysage sonore atmosphérique, avec un thème émouvant de violoncelle. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 352 tk001 dylan parsons dan cassady wild road (a) wom 352 cinematic indie drama west one music drama film score orchestral trailer rock post rock main activities settings road trip movies human drama movies indie films movies road movie nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements sky aerial clouds tv radio tv drama disturbing purposeful guitar builds into an atmospheric soundscape featuring an emotive cello theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="2963" name="Just Breezing Along (a)" code="TSH 005 tk002" libraryid="5" albumid="96" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_005_Acoustic_Groove/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Un rythme décontracté et sympathique." styleid="13" lengthseconds="99" time="1:39" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_005_Acoustic_Groove/TSH005_trk002_JUST_BREEZING_ALONG_(A)_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="2" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PARESSEUX, PAISIBLE, DÉTENDU, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, ELEMENTS, CORDES EN METAL, JOURNEE Un rythme décontracté et sympathique. tsh 005 tk002 robert henry peter white just breezing along (a) tsh 005 acoustic groove the scoring house acoustic business corporate bright optimistic easy listening middle of the road main business corporate nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment relaxed easy-going groove. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="4069" name="Open Highways" code="TSH 023 tk002" libraryid="5" albumid="115" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_023_Skyline_Freeway/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Un fond sonore méditatif pour le voyage." styleid="11" lengthseconds="139" time="2:19" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_023_Skyline_Freeway/TSH023_trk002_OPEN_HIGHWAYS_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="2" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SPORT, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TENDRE, SONGEUR, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), JOURNEE Un fond sonore méditatif pour le voyage. tsh 023 tk002 robert henry peter white open highways tsh 023 skyline freeway the scoring house corporate business business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate training information main business corporate documentary sports tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good tender reflective movement rhythmic reflective travelling bed. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="1861" name="The Coming Year (b)" code="NRF 004 tk013" libraryid="3" albumid="48" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_004_Pleasantville/albumart_hd.jpg" composer="Koichi C. Sanchez-Imahashi / Kenneth E. Belcher" comment="Une mandoline et des guitares atmosphériques créent un superbe sentiment de désir. Le morceau se développe à partir de 0:50." styleid="7" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_004_Pleasantville/NRF_004_trk013_THE_COMING_YEAR_(B)_Koichi_C._Sanchez-Imahashi_Kenneth_E._Belcher_Noise_Refinery.mp3" track="13" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, UNDERSCORE, ENFANTS, MATERNELLE, ENFANTS, CONTES, ROCK, INDIE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, ACOUSTIQUE, BEAU, ÉTINCELANT, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, INHABITUEL, PERCUSSION CORPORELLE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, MANDOLINE, FORMATIONS GENERALES, ETINCELANT, ELEMENTS, CORDES EN METAL, JOURNEE, ETE Une mandoline et des guitares atmosphériques créent un superbe sentiment de désir. Le morceau se développe à partir de 0:50. nrf 004 tk013 koichi c. sanchez-imahashi kenneth e. belcher the coming year (b) nrf 004 pleasantville noise refinery pop pop general lineups acoustic underscore children pre school children storytelling rock indie happy feel good tender hopeful tender nostalgic tender sentimental tender tender tender warm uplifting optimistic uplifting uplifting movement smooth flowing acoustic beautiful vibey guitars and mandolin create a beautiful sense of yearning; piece grows at 00:50. without vocal" waveformpath="" version="Without vocal" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="23052" name="Shape the Future (a)" code="WOM 293 tk002" libraryid="6" albumid="498" albumartpath="Music/West One Music/WOM_293_The_Acoustic_Boutique/albumart_hd.jpg" composer="Dan Cassady" comment="Inspirant et édifiant. Construction du petit commencement jusqu'à l'énorme climax." styleid="13" lengthseconds="175" time="2:55" samplefile="Music/West One Music/WOM_293_The_Acoustic_Boutique/WOM_293_trk002_SHAPE_THE_FUTURE_(A)_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, MOTIVANT, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, PRESTIGE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SPORT, EXERCICE, FITNESS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, FORT, PRESTIGIEUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UN TRAIN, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), REVELER, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Inspirant et édifiant. Construction du petit commencement jusqu'à l'énorme climax. wom 293 tk002 dan cassady shape the future (a) wom 293 the acoustic boutique west one music acoustic business corporate reveal launch business corporate motivational business corporate prestige business corporate training information main business corporate sports exercise fitness tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports strong prestigious uplifting inspiring and uplifting. building from small beginnings to a rousing climax. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23726" name="Winter Swell (a)" code="WOM 309 tk005" libraryid="6" albumid="514" albumartpath="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones" comment="Une repétition de piano rigide et percussions electro accompagné d'un vocal masculin atmospherique, qui se construit tout au long de la composition." styleid="34" lengthseconds="114" time="1:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/WOM_309_trk005_WINTER_SWELL_(A)_John-Paul_Jones_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, PRINCIPAL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), WORLD BEAT, STYLES ETHNIQUES, FORT, PRESTIGIEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, EVOLUTIF, TV, RADIO, SPORT, SPORT, DOCUMENTAIRE, VOCAL, TEXTURES VOCALES, TEXTURE VOCALE,, 108 - 120 MODERE (MODERATO), AERIEN, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une repétition de piano rigide et percussions electro accompagné d'un vocal masculin atmospherique, qui se construit tout au long de la composition. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 309 tk005 john-paul jones winter swell (a) wom 309 indie organica west one music indie rock indie main tempo 108 - 120 medium fast (moderato) world beat ethnic stylings strong prestigious movement smooth aerial flying building tv radio sports sports documentary vocals vocal textures voice texture stark repeating piano and electro percussion with atmospheric male vocals building throughout. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="8492" name="A Beautiful Place (a)" code="TSH 060 tk001" libraryid="5" albumid="180" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_060_Life_In_Pictures/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White / Alexander Stephen Gray" comment="Thème doux et insouciant." styleid="14" lengthseconds="130" time="2:10" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_060_Life_In_Pictures/TSH_060_trk001_A_BEAUTIFUL_PLACE_(A)_Robert_Henry_Peter_White_Alexander_Stephen_Gray_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, POP, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, FILMS, ENFANTS, CONTES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, ENJOUE, AERIEN, ELEGANT, ELEMENTS Thème doux et insouciant. tsh 060 tk001 robert henry peter white alexander stephen gray a beautiful place (a) tsh 060 life in pictures the scoring house drama children storytelling children contemporary folk new acoustic pop main documentary movies children storytelling nature wildlife the elements seasons time spring nature wildlife the elements sky aerial clouds tv radio leisure lifestyle food leisure home garden happy tender carefree theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="4828" name="On the Highway" code="TSH 043 tk001" libraryid="5" albumid="128" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_043_An_American_Journey/albumart_hd.jpg" composer="Clive Michael Oliver Carroll" comment="Un rythme de voyage réconfortant, à la guitare." styleid="23" lengthseconds="125" time="2:05" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_043_An_American_Journey/TSH043_trk001_ON_THE_HIGHWAY_Clive_Michael_Oliver_Carroll_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="COUNTRY, BLUEGRASS, PRINCIPAL, FILMS, ROAD MOVIE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, PAISIBLE, DÉTENDU, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, GUITARE, BOTTLENECK, SLIDE, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, DETENDU, CORDES EN METAL Un rythme de voyage réconfortant, à la guitare. tsh 043 tk001 clive michael oliver carroll on the highway tsh 043 an american journey the scoring house country folk country bluegrass main movies road movie tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel happy feel good peaceful relaxed uplifting uplifting tempo 76 - 108 medium (andante) strings guitar acoustic nylon string strings guitar feelgood travelling guitar groove. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="6865" name="Thoughts Along the Way" code="TSH 073 tk003" libraryid="5" albumid="157" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_073_Travelogue_Diaries/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White, Alexander Stephen Gray" comment="Bed de voyage, constant." styleid="10" lengthseconds="131" time="2:11" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_073_Travelogue_Diaries/TSH_073_trk003_THOUGHTS_ALONG_THE_WAY_Robert_Henry_Peter_White,_Alexander_Stephen_Gray_The_Scoring_House.mp3" track="3" tracktotal="" search="DOCUMENTAIRE, FILMS INDÉPENDANTS, ROAD MOVIEPRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, ROAD MOVIE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, SÉRIEUX, INQUIET, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, MENÉ PAR L'ARTISTE, FORMATIONS GENERALES, SERIEUX, MENE PAR L'ARTISTE, ELECTRO-ACOUSTIQUE, ATTENTIONNE, FILMS INDEPENDANTS Bed de voyage, constant. tsh 073 tk003 robert henry peter white alexander stephen gray thoughts along the way tsh 073 travelogue diaries the scoring house documentary film score orchestral documentary main activities settings road trip movies indie films movies road movie tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel serious concerned serious thoughtful tender hopeful tender reflective tender steady journeying bed. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="8498" name="Going My Way (a)" code="TSH 060 tk007" libraryid="5" albumid="180" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_060_Life_In_Pictures/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White / Alexander Stephen Gray" comment="Thème amical et plein d'espoir." styleid="14" lengthseconds="139" time="2:19" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_060_Life_In_Pictures/TSH_060_trk007_GOING_MY_WAY_(A)_Robert_Henry_Peter_White_Alexander_Stephen_Gray_The_Scoring_House.mp3" track="7" tracktotal="" search="ENFANTS, FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, POP CORPORATE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, ENJOUÉ, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, ENJOUE, DETENDU, ELEGANT, ELEMENTS Thème amical et plein d'espoir. tsh 060 tk007 robert henry peter white alexander stephen gray going my way (a) tsh 060 life in pictures the scoring house drama children contemporary folk new acoustic business corporate beds business corporate corporate pop business corporate luxury main business corporate nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv hopeful friendly theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
  </items>
</librarycollection>
