<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="28074" name="Eyes on the Prize" code="WOMG 001A tk008" libraryid="7" albumid="600" albumartpath="Music/West One Music Group/WOMG_001A_This_Is_Sport/albumart_hd.jpg" composer="Veigar Margeirsson (ASCAP)" comment="Un thriller d'action intense. Une batterie martelante, des cordes accumulées et des cuivres grinçants." styleid="22" lengthseconds="113" time="1:53" samplefile="Music/West One Music Group/WOMG_001A_This_Is_Sport/WOMG_001A_trk008_EYES_ON_THE_PRIZE_Veigar_Margeirsson_(ASCAP)_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CUIVRES, CORDES, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), DRAMATIQUE, DANGEUREUX, DRAMATIQUE, INTENSE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ACTION, FILMS, ÉPIQUE, FILMS, HORREUR, THRILLER, TRAILERS, TITRE POUR TRAILER, PERIODE, EPIQUE, 20E SIECLE, ANNEES 90 Un thriller d'action intense. Une batterie martelante, des cordes accumulées et des cuivres grinçants. womg 001a tk008 veigar margeirsson (ascap) eyes on the prize womg 001a this is sport west one music group sport sport promo action epic drama emotive orchestral indie rock dance urban inspiring adventure action sport extreme sport commercials advertising intense action thriller. pounding drums massed strings and rasping brass. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="18934" name="Against the Wall (a)" code="WOM 202 tk001" libraryid="6" albumid="401" albumartpath="Music/West One Music/WOM_202_Adrenalin/albumart_hd.jpg" composer="James Brian Brasher / Christian Anthony Arvan" comment="Du rock explosif à toute allure. Avec des guitares anthémiques et un solo de guitare wah super habile." styleid="22" lengthseconds="150" time="2:30" samplefile="Music/West One Music/WOM_202_Adrenalin/WOM202_trk001_AGAINST_THE_WALL_(A)_James_Brian_Brasher_Christian_Anthony_Arvan_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ROCK, ROCK ALTERNATIF, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, HARD ROCK, FORT, CONFIANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, SOPHISTIQUÉ, GLOSSY, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, CORDES, GUITARE, DISTORSION, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, PERIODE, SERIEUX, SOPHISTIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ANNEES 2000, EMBLEMATIQUE, ELECTRIQUE, ANNEES 20 Du rock explosif à toute allure. Avec des guitares anthémiques et un solo de guitare wah super habile. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz wom 202 tk001 james brian brasher christian anthony arvan against the wall (a) wom 202 adrenalin west one music sport rock alternative rock time period modern era 2000s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock hard rock strong confident uplifting anthemic uplifting uplifting serious determined dramatic dangerous movement rhythmic driving movement rhythmic rugged slick glossy tv radio full-tilt explosive rock. with anthemic guitars and super-slick wah guitar solo. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="13889" name="The Goblin Queen (Protects Her Young)" code="WOM 090 tk010" libraryid="6" albumid="280" albumartpath="Music/West One Music/WOM_090_Garage_and_Surf_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Geoffrey James Pidcock Holroyde / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Un groupe de rock garage pornographique." styleid="6" lengthseconds="190" time="3:10" samplefile="Music/West One Music/WOM_090_Garage_and_Surf_Rock/WOM090_trk010_THE_GOBLIN_QUEEN_(PROTECTS_HER_YOUNG)_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Jeff_Coates_Vez.mp3" track="10" tracktotal="" search="ROCK, GARAGE ROCK, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, INDIE, ROCK, ROCK 'N' ROLL, FORT, CONFIANT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ELECTRIQUE Un groupe de rock garage pornographique. wom 090 tk010 geoffrey james pidcock holroyde jeff coates vezio bacci the goblin queen (protects her young) wom 090 garage and surf rock west one music rock rock garage rock main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock indie rock rock &amp; roll strong confident serious determined serious serious dramatic dangerous movement rhythmic rugged tv radio sports sports extreme sports strings guitar electric pornographic garage band. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="15059" name="Broken Bones (a)" code="WOM 119 tk003" libraryid="6" albumid="312" albumartpath="Music/West One Music/WOM_119_Psychedelic_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Geoffrey James Pidcock Holroyde / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Des riffs de rock revêche et bluesy." styleid="6" lengthseconds="96" time="1:36" samplefile="Music/West One Music/WOM_119_Psychedelic_Rock/WOM119_trk003_BROKEN_BONES_(A)_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Jeff_Coates_Vezio_Bacci_West_One_Music_L.mp3" track="3" tracktotal="" search="BLUES, BLUES ROCK, ROCK, PSYCHÉDÉLIQUE, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, ROAD MOVIE, FILMS, DRAME URBAIN, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PERIODE, PSYCHEDELIQUE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 70 Des riffs de rock revêche et bluesy. wom 119 tk003 geoffrey james pidcock holroyde jeff coates vezio bacci broken bones (a) wom 119 psychedelic rock west one music rock blues blues rock rock psychedelic main movies human drama movies road movie movies urban drama happy feel good tempo 108 - 120 medium fast (moderato) rock band time period modern era 2000s time period modern era 20th century 1970s spiky bluesy riffed up rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21261" name="Going the Distance (a)" code="WOM 254A tk003" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="John Joseph Harvey" comment="Des couplets tourbillonnants et discrets basculent dans des refrains colossaux et euphorisants." styleid="34" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk003_GOING_THE_DISTANCE_(A)_John_Joseph_Harvey_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, ROCK DE STADE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE,, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 90 Des couplets tourbillonnants et discrets basculent dans des refrains colossaux et euphorisants. wom 254a tk003 john joseph harvey going the distance (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie rock band time period modern era 20th century 1990s time period modern era 2000s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock stadium rock uplifting uplifting tv radio children youth tv swirling low-key verses break to huge uplifting choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25051" name="Speed Brain (a)" code="WOM 332 tk009" libraryid="6" albumid="538" albumartpath="Music/West One Music/WOM_332_Modern_Hard_Rock_2/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch / Geoffrey James Pidcock Holroyde / Vezio Bacci" comment="Rock and roll à plein régime, pétrifiant, bourré d'adrénaline." styleid="6" lengthseconds="117" time="1:57" samplefile="Music/West One Music/WOM_332_Modern_Hard_Rock_2/WOM_332_trk009_SPEED_BRAIN_(A)_Patrick_Robert_Murdoch_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Vezio_Bacci_West_One_M.mp3" track="9" tracktotal="" search="ROCK, HARD ROCK, GROUPE DE ROCK, PRINCIPAL, ROCK, FORT, AVENTUREUX, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, FRÉNÉSIE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, QUI A DU CRAN, MACHO, ARROGANCE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, JEUX VIDÉOS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, SPORT, JEUX VIDEOS, DETERMINE, FRENESIE Rock and roll à plein régime, pétrifiant, bourré d'adrénaline. wom 332 tk009 patrick robert murdoch geoffrey james pidcock holroyde vezio bacci speed brain (a) wom 332 modern hard rock 2 west one music rock rock hard rock rock band main rock strong adventurous strong confident strong determined strong exciting strong powerful strong relentless strong strong movement rhythmic driving movement rhythmic frenzy movement rhythmic insistent movement rhythmic rugged gritty full-tilt adrenaline-soaked heart-stopping rock and roll. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21931" name="Kill My Riff" code="WOM 268 tk012" libraryid="6" albumid="470" albumartpath="Music/West One Music/WOM_268_Monster_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Jack Saturday / Warren Martinez" comment="Des riffs king size, dirty et baignés dans le fuzz. Des guitares et basses massives et à l'unisson, avec un orge Hammond." styleid="6" lengthseconds="146" time="2:26" samplefile="Music/West One Music/WOM_268_Monster_Rock/WOM268_trk012_KILL_MY_RIFF_Jack_Saturday_Warren_Martinez_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="ROCK, HARD ROCK, ROCK, PRINCIPAL, SPORT, TV, RADIO, SPORT, FORT, EXALTANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), GROUPE DE ROCK, CLAVIER, ORGUE HAMMOND, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PERIODE, 20E SIECLE, ELECTRIQUE, ANNEES 70 Des riffs king size, dirty et baignés dans le fuzz. Des guitares et basses massives et à l'unisson, avec un orge Hammond. wom 268 tk012 jack saturday warren martinez kill my riff wom 268 monster rock west one music rock rock hard rock rock main sports tv radio sports strong exhilarating strong relentless strong strong tempo 76 - 108 medium (andante) rock band keyboard organ hammond strings guitar electric time period modern era 20th century 1970s dirty fuzzed-up king-sized riffs. huge unison guitars and bass featuring hammond organ. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20664" name="Outlaw Blues (b)" code="WOM 239 tk024" libraryid="6" albumid="440" albumartpath="Music/West One Music/WOM_239_Devils_&amp;_Demons/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Des slide guitares viscérales, un harmonica gémissant." styleid="6" lengthseconds="156" time="2:36" samplefile="Music/West One Music/WOM_239_Devils_&amp;_Demons/WOM239_trk024_OUTLAW_BLUES_(B)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="24" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BLUES, ROCK, UNDERSCORE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, STRIPTEASE, BURLESQUE, FILMS, ROAD MOVIE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, NUIT, DROLE, COMIQUE, DROLE, MÉLODRAMATIQUE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FORT, CONFIANT, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, BOIS, HARMONICA, SERIEUX, MELODRAMATIQUE, DETERMINE, ELECTRIQUE Des slide guitares viscérales, un harmonica gémissant. wom 239 tk024 jay price outlaw blues (b) wom 239 devils &amp; demons west one music rock film score orchestral trailer blues rock underscore activities settings striptease burlesque movies road movie tv radio talkshow entertainment late night funny comedic funny melodramatic serious determined strong confident tempo 76 - 108 medium (andante) strings guitar visceral slide guitars wailing blues harp. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23180" name="Dive Bomber (a)" code="WOM 296 tk009" libraryid="6" albumid="501" albumartpath="Music/West One Music/WOM_296_Dirty_Bluesy_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch" comment="Des guitares sombres, menaçantes mènent à un énorme chorus axé sur des riffs." styleid="6" lengthseconds="165" time="2:45" samplefile="Music/West One Music/WOM_296_Dirty_Bluesy_Rock/WOM296_trk009_DIVE_BOMBER_(A)_Patrick_Robert_Murdoch_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BLUES, BLUES ROCK, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BLUES, ROCK, ROCK, HARD ROCK, TROUBLANT, SOMBRE, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, BOUCLE, RIFF, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, Des guitares sombres, menaçantes mènent à un énorme chorus axé sur des riffs. wom 296 tk009 patrick robert murdoch dive bomber (a) wom 296 dirty bluesy rock west one music rock blues blues rock main tempo 76 - 108 medium (andante) blues rock rock hard rock disturbing dark scary ominous movement rhythmic rugged loop riff tv radio children youth tv tv radio sports sports extreme sports ominous dark guitars build to huge riff-based chorus. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1387" name="This is a Warning Sign (a)" code="FEM 015 tk009" libraryid="2" albumid="35" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/albumart_hd.jpg" composer="Stephen Dean Hilton" comment="Un rythme de dance entrainant accompagné d'iconiques vocal masculins, cordes, guitare et rythme. &quot;This is a warning sign. I'm coming between the lines. This is the word to wake the dead. I'm coming look out ahead.&quot; Retombée à 0:47 vers un énergique vocal &quot;Look out ahead!&quot; annoncant le chorus entrainant et le thème de cordes. Une intense scène d'hommes courants sous la pluie au milieu de la nuit." styleid="2" lengthseconds="130" time="2:10" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_015_Zeitgeist/FEM_015_trk009_THIS_IS_A_WARNING_SIGN_(A)_Stephen_Dean_Hilton_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLUB, ELECTRONICA, BIG BEAT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, ORCHESTRAL HYBRIDE , BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, POP, ROCK, PRINCIPAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, FILMS INDÉPENDANTS, FILMS, ROAD MOVIE, TRAILERS, TV, RADIO, SPORT, TITRE POUR TRAILER, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COURANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CHOEUR, CHOEUR MASCULIN, VOCAL, MASCULIN, VOCAL, TEXTURES VOCALES, VOIX TRAITÉES, MODIFIÉES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENERGIQUE, FILMS INDEPENDANTS, VOIX TRAITEES, MODIFIEES Un rythme de dance entrainant accompagné d'iconiques vocal masculins, cordes, guitare et rythme. &quot;This is a warning sign. I'm coming between the lines. This is the word to wake the dead. I'm coming look out ahead.&quot; Retombée à 0:47 vers un énergique vocal &quot;Look out ahead!&quot; annoncant le chorus entrainant et le thème de cordes. Une intense scène d'hommes courants sous la pluie au milieu de la nuit. fem 015 tk009 stephen dean hilton this is a warning sign (a) fem 015 zeitgeist fired earth music trailer film score orchestral trailer club electronica big beat film score orchestral orchestral hybrid film score orchestral panoramic pop rock main movies human drama movies indie films movies road movie trailers tv radio sports trailer track strong energetic strong powerful driving dance beat featuring iconic male vocal strings guitar and beats. &quot;this is a warning sign. i'm coming between the lines. this is the word to wake the dead. i'm coming look out ahead.&quot; drop out at 0:47 into energetic &quot;look out ahead!&quot; vocal announcing the catchy male chorus and string theme. think heart-pounding night scene with men running in the rain. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="21936" name="Drummer of the Gods" code="WOM 268 tk017" libraryid="6" albumid="470" albumartpath="Music/West One Music/WOM_268_Monster_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Jack Saturday / Warren Martinez" comment="Des guitares et des basses brutales sur une performance de batterie de choc." styleid="6" lengthseconds="97" time="1:37" samplefile="Music/West One Music/WOM_268_Monster_Rock/WOM268_trk017_DRUMMER_OF_THE_GODS_Jack_Saturday_Warren_Martinez_West_One_Music_Limited.mp3" track="17" tracktotal="" search="ROCK, HARD ROCK, GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, BATTERIE, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), 20E SIECLE, ELECTRIQUE, ANNEES 70 Des guitares et des basses brutales sur une performance de batterie de choc. wom 268 tk017 jack saturday warren martinez drummer of the gods wom 268 monster rock west one music rock rock hard rock rock band time period modern era 20th century 1970s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock dramatic dangerous tv radio sports sports extreme sports drums strings guitar electric brutal guitars and bass over a powerhouse drum performance. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23887" name="Living on the Edge (a)" code="WOM 312 tk011" libraryid="6" albumid="517" albumartpath="Music/West One Music/WOM_312_Xcelerator/albumart_hd.jpg" composer="Tristan Ivemy" comment="Riffs secs et méchants avec un groove plein d'arrogance." styleid="6" lengthseconds="154" time="2:34" samplefile="Music/West One Music/WOM_312_Xcelerator/WOM_312_trk011_LIVING_ON_THE_EDGE_(A)_Tristan_Ivemy_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="ROCK, ROCK ALTERNATIF, PRINCIPAL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), ROCK, INDIE, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES,, 108 - 120 MODERE (MODERATO) Riffs secs et méchants avec un groove plein d'arrogance. wom 312 tk011 tristan ivemy living on the edge (a) wom 312 xcelerator west one music rock rock alternative rock main tempo 108 - 120 medium fast (moderato) rock indie dramatic dangerous movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tv radio children youth tv tv radio sports sports extreme sports lean and mean riffs with a swaggering attitude-laden groove. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="837" name="Cobra Skin (a)" code="FEM 016 tk005" libraryid="2" albumid="26" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_016_Amplified/albumart_hd.jpg" composer="Brent Woods / Enrico Cacace" comment="Whisky, motards, filles et flingues. Rock américain moderne pour trailers action pleins de caractère. Riff répétitif et catchy jusqu'au drop à 1:00, puis changement de tempo vers quelque chose de plus frénétique jusqu'à 1:23, ensuite retour au tempo et thème d'origine." styleid="2" lengthseconds="121" time="2:01" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_016_Amplified/FEM_016_trk005_COBRA_SKIN_(A)_Brent_Woods_Enrico_Cacace_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BLUES, ROCK, ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, GARAGE ROCK, ROCK, HARD ROCK, PRINCIPAL, FILMS, ACTION AVENTURE, FILMS, ROAD MOVIE, SPORT, SPORTS EXTREMES, TRAILERS, TV, RADIO, SPORT, TITRE POUR TRAILER, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, FORT, CONFIANT, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, MOUVEMENT, IRRÉGULIER, CHANGEMENTS DE TEMPO, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), EFFETS SONORES, ARMES A FEU, AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, BOUCLE, RIFF, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, IRREGULIER, REPETITIF Whisky, motards, filles et flingues. Rock américain moderne pour trailers action pleins de caractère. Riff répétitif et catchy jusqu'au drop à 1:00, puis changement de tempo vers quelque chose de plus frénétique jusqu'à 1:23, ensuite retour au tempo et thème d'origine. fem 016 tk005 brent woods enrico cacace cobra skin (a) fem 016 amplified fired earth music trailer film score orchestral trailer blues rock rock alternative rock rock garage rock rock hard rock main movies action adventure movies road movie sports extreme sports trailers tv radio sports trailer track dramatic dangerous strong confident strong exciting strong powerful modern american rock track for characterful action trailers. think whisky bikers girls and guns. repetitive and catchy riff through to the drop down at 1:00 then tempo change to a more frantic uptempo section until 1:23 then back to original theme. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
    <item id="24911" name="Breaking Out (a)" code="WOM 329 tk001" libraryid="6" albumid="535" albumartpath="Music/West One Music/WOM_329_Industrial_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Kurt G. Goebel / Brett Carr Boyett" comment="Une introduction évocatrice se développe sur une ligne de synth basse crade, des guitares sévères et des beats hybrides." styleid="6" lengthseconds="194" time="3:14" samplefile="Music/West One Music/WOM_329_Industrial_Rock/WOM_329_trk001_BREAKING_OUT_(A)_Kurt_G._Goebel_Brett_Carr_Boyett_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ROCK, ROCK INDUSTRIEL, GROUPE DE ROCK, PRINCIPAL, ROCK, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, DRAMATIQUE, INTENSE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, SÉRIEUX, SÉRIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, PUISSANT, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INDUSTRIE, MACHINES, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, QUI A DU CRAN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, JEUX VIDÉOS, FILMS, MODERNE, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, SPORT, SERIEUX, JEUX VIDEOS, DETERMINE Une introduction évocatrice se développe sur une ligne de synth basse crade, des guitares sévères et des beats hybrides. wom 329 tk001 kurt g. goebel brett carr boyett breaking out (a) wom 329 industrial rock west one music rock rock industrial rock rock band main rock dramatic dangerous dramatic intense serious determined serious serious strong confident strong determined strong powerful strong strong movement rhythmic driving movement rhythmic industry machinery movement rhythmic rugged atmospheric intro builds to dirty synth bassline with punishing guitars and hybrid beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25050" name="Fire in the Hole (a)" code="WOM 332 tk008" libraryid="6" albumid="538" albumartpath="Music/West One Music/WOM_332_Modern_Hard_Rock_2/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch / Geoffrey James Pidcock Holroyde / Vezio Bacci" comment="Batterie martelée et riffs noirs laissent la place à de spectaculaires chorus hard rock." styleid="6" lengthseconds="190" time="3:10" samplefile="Music/West One Music/WOM_332_Modern_Hard_Rock_2/WOM_332_trk008_FIRE_IN_THE_HOLE_(A)_Patrick_Robert_Murdoch_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Vezio_Bacci_West_.mp3" track="8" tracktotal="" search="ROCK, HARD ROCK, GROUPE DE ROCK, PRINCIPAL, ROCK, FORT, AVENTUREUX, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, QUI A DU CRAN, MACHO, ARROGANCE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, JEUX VIDÉOS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, SPORT, JEUX VIDEOS, DETERMINE Batterie martelée et riffs noirs laissent la place à de spectaculaires chorus hard rock. wom 332 tk008 patrick robert murdoch geoffrey james pidcock holroyde vezio bacci fire in the hole (a) wom 332 modern hard rock 2 west one music rock rock hard rock rock band main rock strong adventurous strong confident strong determined strong exciting strong powerful strong relentless strong strong movement rhythmic driving movement rhythmic rugged gritty macho swagger activities settings road trip activities pounding drums and black riffs break to epic hard rock choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23174" name="Nothing Left to Lose (a)" code="WOM 296 tk003" libraryid="6" albumid="501" albumartpath="Music/West One Music/WOM_296_Dirty_Bluesy_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch" comment="Une basse fuzz grognarde ouvre la voie à de gros chorus garage rock." styleid="6" lengthseconds="147" time="2:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_296_Dirty_Bluesy_Rock/WOM296_trk003_NOTHING_LEFT_TO_LOSE_(A)_Patrick_Robert_Murdoch_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="BLUES, BLUES ROCK, BLUES, ROCK, ROCK, GARAGE ROCK, ROCK, HARD ROCK, PRINCIPAL, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, SPORT, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, IMPLACABLE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENERGIQUE Une basse fuzz grognarde ouvre la voie à de gros chorus garage rock. wom 296 tk003 patrick robert murdoch nothing left to lose (a) wom 296 dirty bluesy rock west one music rock blues blues rock blues rock rock garage rock rock hard rock main sports extreme sports tv radio sports strong energetic strong relentless movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) growling fuzz bass leads the way to huge garage rock choruses. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25187" name="Smash it Up (a)" code="WOM 336A tk016" libraryid="6" albumid="541" albumartpath="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg / Thomas Collins" comment="Guitares poids lourd et riffs épiques pour un thème action plein d'adrénaline." styleid="34" lengthseconds="122" time="2:02" samplefile="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/WOM_336A_trk016_SMASH_IT_UP_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_Thomas_Collins_West_One_Music_Limited.mp3" track="16" tracktotal="" search="ROCK, GROUPE DE ROCK, PRINCIPAL, ROCK, HARD ROCK, FORT, CONFIANT, FORT, EXCITANT, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, MACHO, ARROGANCE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT Guitares poids lourd et riffs épiques pour un thème action plein d'adrénaline. wom 336a tk016 tyler van den berg thomas collins smash it up (a) wom 336a supercharger 2 west one music indie rock rock band main rock hard rock strong confident strong exciting strong powerful strong relentless strong strong uplifting inspirational uplifting motivational uplifting positive uplifting uplifting movement rhythmic driving movement rhythmic rugged macho swagger heavyweight guitars and epic riffs for adrenaline-fuelled action. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1779" name="I Had A Dream (b)" code="NRF 007 tk011" libraryid="3" albumid="46" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_007_Radio_Ready/albumart_hd.jpg" composer="Siddhartha Menon, Mitchell R. Marlow" comment="Pop rock toutes guitares dehors!" styleid="6" lengthseconds="216" time="3:36" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_007_Radio_Ready/NRF_007_trk011_I_HAD_A_DREAM_(B)_Siddhartha_Menon,_Mitchell_R._Marlow_Noise_Refinery.mp3" track="11" tracktotal="" search="ROCK, GROUPE DE ROCK, UNDERSCORE, ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, EMO, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, ENTRAINANT, FORT, ÉNERGIQUE, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EMBLÉMATIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, COOL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, JEUX VIDÉOS, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, JEUX VIDEOS, ENERGIQUE, EMBLEMATIQUE, ELECTRIQUE Pop rock toutes guitares dehors! cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz nrf 007 tk011 siddhartha menon mitchell r. marlow i had a dream (b) nrf 007 radio ready noise refinery rock rock rock band underscore rock alternative rock rock emo happy feel good happy fun happy upbeat strong energetic strong strong uplifting anthemic uplifting positive uplifting uplifting movement rhythmic driving cool activities settings city urban human environment guitar driven pop rock. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="15058" name="Death of the 60s" code="WOM 119 tk002" libraryid="6" albumid="312" albumartpath="Music/West One Music/WOM_119_Psychedelic_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Geoffrey James Pidcock Holroyde / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Psychédélisme acide." styleid="6" lengthseconds="161" time="2:41" samplefile="Music/West One Music/WOM_119_Psychedelic_Rock/WOM119_trk002_DEATH_OF_THE_60S_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Jeff_Coates_Vezio_Bacci_West_One_Music_L.mp3" track="2" tracktotal="" search="ROCK, PSYCHÉDÉLIQUE, ROCK, PRINCIPAL, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, HORREUR, THRILLER, TV, RADIO, DRAME TV, TROUBLANT, TROUBLANT, TROUBLANT, NERVEUX, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), GROUPE DE ROCK, CORDES, GUITARE, DISTORSION, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PERIODE, PSYCHEDELIQUE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, DETECTIVE, ELECTRIQUE, ANNEES 20, ANNEES 70, MYSTERE Psychédélisme acide. wom 119 tk002 geoffrey james pidcock holroyde jeff coates vezio bacci death of the 60s wom 119 psychedelic rock west one music rock rock psychedelic rock main movies crime detective mystery movies horror thriller tv radio tv drama disturbing disturbing disturbing nervous tempo 108 - 120 medium fast (moderato) rock band strings guitar distorted electric strings guitar electric time period modern era acid fried psychedelia. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24352" name="Gain Drain (a)" code="WOM 360 tk005" libraryid="6" albumid="525" albumartpath="Music/West One Music/WOM_360_Indie_Rock_and_Pop_3/albumart_hd.jpg" composer="Paul J. Borg (PRS), Tom Garrad-Cole (PRS)" comment="Garage rock sale et puissant, avec leads d'orgue des années 60." styleid="7" lengthseconds="163" time="2:43" samplefile="Music/West One Music/WOM_360_Indie_Rock_and_Pop_3/WOM_360_trk005_GAIN_DRAIN_(A)_Paul_J._Borg_(PRS),_Tom_Garrad-Cole_(PRS)_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="ROCK, GARAGE ROCK, ROCK, INDIE, ROCK, ROCK, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, MODE, STYLE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, SPORT, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNƒE, JOURNEE, SƒRIEUX, DƒTERMINƒ, SERIEUX, DETERMINE, SƒRIEUX, SƒRIEUX, SERIEUX, FORT, CONFIANT, FORT, DƒTERMINƒ, DETERMINE, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, MACHO, ARROGANCE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, GROUPE DE ROCK, CLAVIER, ORGUE, ƒLECTRIQUE, ELECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ƒLECTRIQUE, ELECTRIQUE Garage rock sale et puissant, avec leads d'orgue des années 60. wom 360 tk005 paul j. borg (prs) tom garrad-cole (prs) gain drain (a) wom 360 indie rock and pop 3 west one music pop rock garage rock rock indie rock main activities settings city urban human environment activities settings road trip tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle fashion style tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle dirty driving garage rock with trashy 60s organ leads. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="428434750"/>
    <item id="13880" name="It Lives!" code="WOM 090 tk001" libraryid="6" albumid="280" albumartpath="Music/West One Music/WOM_090_Garage_and_Surf_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Geoffrey James Pidcock Holroyde / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Du rock garage trashy et baigné dans le punk." styleid="6" lengthseconds="147" time="2:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_090_Garage_and_Surf_Rock/WOM090_trk001_IT_LIVES!_Geoffrey_James_Pidcock_Holroyde_Jeff_Coates_Vezio_Bacci_West_One_Music_Limi.mp3" track="1" tracktotal="" search="ROCK, GARAGE ROCK, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, INDIE, ROCK, ROCK 'N' ROLL, FORT, CONFIANT, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ELECTRIQUE Du rock garage trashy et baigné dans le punk. wom 090 tk001 geoffrey james pidcock holroyde jeff coates vezio bacci it lives! wom 090 garage and surf rock west one music rock rock garage rock main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock indie rock rock &amp; roll strong confident serious determined movement rhythmic driving tv radio sports sports extreme sports strings guitar electric punked up thrashy garage rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23448" name="Punked and Junked (a)" code="WOM 302 tk014" libraryid="6" albumid="508" albumartpath="Music/West One Music/WOM_302_Adrenalizer/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Trash et méchant. Guitares de bad boy et rock 110% adrénaline!" styleid="6" lengthseconds="99" time="1:39" samplefile="Music/West One Music/WOM_302_Adrenalizer/WOM302_trk014_PUNKED_AND_JUNKED_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, ROCK ALTERNATIF, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, SPORT, FORT, FORT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE) Trash et méchant. Guitares de bad boy et rock 110% adrénaline! wom 302 tk014 jay price punked and junked (a) wom 302 adrenalizer west one music rock rock alternative rock rock alternative rock rock indie main sports extreme sports tv radio sports strong strong movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 76 - 108 medium (andante) trashy mean. bad-boy guitars full-on adrenalin rock. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="24531" name="Dark Warriors (a)" code="WOM 324 tk010" libraryid="6" albumid="529" albumartpath="Music/West One Music/WOM_324_Rock_Urban_Hybrid/albumart_hd.jpg" composer="Guy Wallace / Danny Mccarthy / Mitchell R. Marlow" comment="Riffs menaçants, bruts et beats puissants, cogneurs." styleid="6" lengthseconds="108" time="1:48" samplefile="Music/West One Music/WOM_324_Rock_Urban_Hybrid/WOM324_trk010_DARK_WARRIORS_(A)_Guy_Wallace_Danny_Mccarthy_Mitchell_R._Marlow_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="ROCK, ÉLECTRONIQUE, PRINCIPAL, ROCK, ROCK INDUSTRIEL, ROCK, NU METAL, DRAMATIQUE, AGRESSIF, DRAMATIQUE, INTENSE, FORT, CONFIANT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉPIQUE, FORT, EXALTANT, FORT, PUISSANT, FORT, IMPLACABLE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, VILLE, URBAIN, ENVIRONNEMENT HUMAIN, FILMS, DRAME URBAIN, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, SPORT, ELECTRONIQUE, DETERMINE, EPIQUE Riffs menaçants, bruts et beats puissants, cogneurs. wom 324 tk010 guy wallace danny mccarthy mitchell r. marlow dark warriors (a) wom 324 rock urban hybrid west one music rock rock electronic main rock industrial rock rock nu metal dramatic aggressive dramatic intense strong confident strong determined strong epic strong exhilarating strong powerful strong relentless uplifting motivational uplifting uplifting movement rhythmic driving gritty menacing riffs and pounding powerful beats. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25195" name="Hey Yeah (b)" code="WOM 336A tk024" libraryid="6" albumid="541" albumartpath="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Une intro au développement lent se heurte à 0:26 à un chorus épique et euphorique." styleid="34" lengthseconds="113" time="1:53" samplefile="Music/West One Music/WOM_336A_Supercharger_2/WOM_336A_trk024_HEY_YEAH_(B)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="24" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, ROCK, GROUPE DE ROCK, ALTERNATIF, ROCK, INDIE, FORT, CONFIANT, FORT, FORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ROAD TRIP, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TÉLÉ RÉALITÉ, TV, RADIO, SPORT, TELE REALITE Une intro au développement lent se heurte à 0:26 à un chorus épique et euphorique. wom 336a tk024 jay price hey yeah (b) wom 336a supercharger 2 west one music indie rock rock band alternate rock indie strong confident strong strong uplifting inspirational uplifting motivational uplifting positive uplifting uplifting movement rhythmic driving activities settings road trip tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv slowly building intro hits epic euphoric chorus at 0:26. no vocal" waveformpath="" version="No Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21259" name="Sunshine Skyway (a)" code="WOM 254A tk001" libraryid="6" albumid="456" albumartpath="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Tyler Van Den Berg" comment="Du rock indé stadium euphorique." styleid="34" lengthseconds="119" time="1:59" samplefile="Music/West One Music/WOM_254A_Supercharger_-_Indie/WOM254A_trk001_SUNSHINE_SKYWAY_(A)_Tyler_Van_Den_Berg_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ROCK, ROCK DE STADE, PRINCIPAL, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ANNÉES 2000, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ANNEES 2000, 20E SIECLE, ANNEES 20, ANNEES 90 Du rock indé stadium euphorique. wom 254a tk001 tyler van den berg sunshine skyway (a) wom 254a supercharger - indie west one music indie rock indie rock stadium rock main sports extreme sports tv radio children youth tv tv radio sports uplifting euphoric movement rhythmic driving movement rhythmic rugged tempo 120 - 168 fast (allegro) rock band time period modern era 2000s time period modern era euphoric stadium indie. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23176" name="Mojo Filter (a)" code="WOM 296 tk005" libraryid="6" albumid="501" albumartpath="Music/West One Music/WOM_296_Dirty_Bluesy_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Robert Murdoch" comment="Un riff hurlant de guitare et des grooves gras et sales." styleid="6" lengthseconds="168" time="2:48" samplefile="Music/West One Music/WOM_296_Dirty_Bluesy_Rock/WOM296_trk005_MOJO_FILTER_(A)_Patrick_Robert_Murdoch_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BLUES, ROCK, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, HARD ROCK, PRINCIPAL, FILMS, ROAD MOVIE, SPORT, SPORTS EXTREMES, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, FORT, DÉTERMINÉ, FORT, ÉNERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), AMÉRIQUE DU NORD, ÉTATS-UNIS, BOUCLE, RIFF, AMERIQUE DU NORD, ETATS-UNIS, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, ENERGIQUE Un riff hurlant de guitare et des grooves gras et sales. wom 296 tk005 patrick robert murdoch mojo filter (a) wom 296 dirty bluesy rock west one music rock film score orchestral trailer blues rock film score orchestral trailer rock hard rock main movies road movie sports extreme sports tv radio children youth tv tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports strong determined strong energetic movement rhythmic howling lead guitar riff and low-down greasy grooves. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19615" name="Backyard Blow Out (a)" code="WOM 218 tk002" libraryid="6" albumid="417" albumartpath="Music/West One Music/WOM_218_Garage_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Jack Saturday / Jeff Coates / Vezio Bacci" comment="Des licks de guitare endiablée, une batterie entraînante et un climax à vous briser les tympans." styleid="6" lengthseconds="114" time="1:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_218_Garage_Rock/WOM218_trk002_BACKYARD_BLOW_OUT_(A)_Jack_Saturday_Jeff_Coates_Vezio_Bacci_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="ROCK, GARAGE ROCK, GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 90, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, GARAGE ROCK, ROCK, GRUNGE, FORT, CONFIANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, HEUREUX, JOUEUR, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, CORDES, GUITARE, DISTORSION,, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETERMINE, 20E SIECLE, ANNEES 90 Des licks de guitare endiablée, une batterie entraînante et un climax à vous briser les tympans. wom 218 tk002 jack saturday jeff coates vezio bacci backyard blow out (a) wom 218 garage rock west one music rock rock garage rock rock band time period modern era 20th century 1990s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock garage rock rock grunge strong confident uplifting uplifting happy playful serious determined dramatic dangerous movement rhythmic driving tv radio children gutsy guitar licks driving drums and an ear-bleeding climax. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21932" name="Machine Gun (a)" code="WOM 268 tk013" libraryid="6" albumid="470" albumartpath="Music/West One Music/WOM_268_Monster_Rock/albumart_hd.jpg" composer="Jack Saturday / Warren Martinez" comment="Une guitare assaillante et acharnée, avec une batterie martelante et des guitares lead lyriques." styleid="6" lengthseconds="137" time="2:17" samplefile="Music/West One Music/WOM_268_Monster_Rock/WOM268_trk013_MACHINE_GUN_(A)_Jack_Saturday_Warren_Martinez_West_One_Music_Limited.mp3" track="13" tracktotal="" search="BLUES, BLUES ROCK, GROUPE DE ROCK, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 60, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ROCK, HARD ROCK, FORT, IMPLACABLE, PAISIBLE, LYRIQUE, MÉLODIQUE, LYRIQUE, TV, RADIO, SPORT, SPORT, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE,, PERIODE, MELODIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), 20E SIECLE, ELECTRIQUE, ANNEES 60, ANNEES 70 Une guitare assaillante et acharnée, avec une batterie martelante et des guitares lead lyriques. wom 268 tk013 jack saturday warren martinez machine gun (a) wom 268 monster rock west one music rock blues blues rock rock band time period modern era 20th century 1960s time period modern era 20th century 1970s main tempo 120 - 168 fast (allegro) rock hard rock strong relentless peaceful lyrical melodic lyrical tv radio sports sports strings guitar electric a relentless guitar assault with pounding drums and lyrical lead guitars. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="835" name="Raising Hell (a)" code="FEM 016 tk003" libraryid="2" albumid="26" albumartpath="Music/Fired Earth Music/FEM_016_Amplified/albumart_hd.jpg" composer="Brent Woods / Enrico Cacace" comment="A toute allure! Action rock pour trailers. Idéal pour les scènes de poursuite en voiture et les promos de sport." styleid="2" lengthseconds="111" time="1:51" samplefile="Music/Fired Earth Music/FEM_016_Amplified/FEM_016_trk003_RAISING_HELL_(A)_Brent_Woods_Enrico_Cacace_Fired_Earth_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="ROCK, ROCK ALTERNATIF, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ROCK, GARAGE ROCK, ROCK, HARD ROCK, ROCK, HEAVY METAL, TITRE POUR TRAILER, DRAMATIQUE, DANGEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, POURSUITE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ENERGIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ROBUSTE, FILMS, ACTION AVENTURE, TRAILERS, TV, RADIO, SPORT, SPORT, SPORTS EXTREMES, A toute allure! Action rock pour trailers. Idéal pour les scènes de poursuite en voiture et les promos de sport. fem 016 tk003 brent woods enrico cacace raising hell (a) fem 016 amplified fired earth music trailer rock alternative rock main tempo 76 - 108 medium (andante) film score orchestral trailer rock garage rock rock hard rock rock heavy metal trailer track dramatic dangerous movement rhythmic chase movement rhythmic driving movement rhythmic rugged movies action adventure full throttle rock action trailer cue. perfect for explosive car chase scenes or sports promos. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Fired Earth Music Limited" cae="00615215284"/>
  </items>
</librarycollection>
