<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="20398" name="Perfect Perception (a)" code="WOM 233 tk010" libraryid="6" albumid="434" albumartpath="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Des guitares détachées et des cordes mélancoliques avec une batterie lente et douce." styleid="34" lengthseconds="174" time="2:54" samplefile="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/WOM233_trk010_PERFECT_PERCEPTION_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, PRINCIPAL, TEMPO, 66 - 76 À L'AISE (ADAGIO), PAISIBLE, REVEUR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS,, 66 - 76 A L'AISE (ADAGIO), ACCELERE, AERIEN, ELEMENTS Des guitares détachées et des cordes mélancoliques avec une batterie lente et douce. wom 233 tk010 matthew james robertson mike reed tom howe perfect perception (a) wom 233 atmospheric indie west one music indie rock indie main tempo 66 - 76 medium slow (adagio) peaceful dreamy tender nostalgic tender reflective tender romantic tender sentimental movement rhythmic speeded up time lapse movement smooth aerial flying documentary nature wildlife the elements detached guitars and wistful strings with slow gentle drums. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26948" name="Acoustic Delights (a)" code="WOM 321 tk007" libraryid="6" albumid="578" albumartpath="Music/West One Music/WOM_321_Light_Bright_and_Playful/albumart_hd.jpg" composer="Mike Reed / Tom Howe" comment="Acoustica insouciante." styleid="10" lengthseconds="115" time="1:55" samplefile="Music/West One Music/WOM_321_Light_Bright_and_Playful/WOM321_trk007_ACOUSTIC_DELIGHTS_(A)_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, MATERNELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, ALTERNATIF, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, CALME, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, PAISIBLE, SEREIN, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, CLAVIER, PIANO, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, FORMATIONS GENERALES, ENJOUE, DETENDU, DELICAT, ACTUALITES, ELEMENTS, CORDES EN METAL Acoustica insouciante. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 321 tk007 mike reed tom howe acoustic delights (a) wom 321 light bright and playful west one music documentary children storytelling children pre school business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate communication news alternate activities settings children pre school nature wildlife the elements land rural countryside pastoral tv radio children happy-go-lucky acoustica. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26488" name="Peaceful Perfection (a)" code="WOM 304 tk014" libraryid="6" albumid="568" albumartpath="Music/West One Music/WOM_304_Emotive_Minimalism/albumart_hd.jpg" composer="Richard Allen Harvey" comment="Piano léger et mélodies éblouissantes de cordes solo, avec un accompagnement subtil." styleid="4" lengthseconds="229" time="3:49" samplefile="Music/West One Music/WOM_304_Emotive_Minimalism/WOM304_trk014_PEACEFUL_PERFECTION_(A)_Richard_Allen_Harvey_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, CONTES, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, FILMS, ENFANTS, CONTES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, AUTOMNE, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS Piano léger et mélodies éblouissantes de cordes solo, avec un accompagnement subtil. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 304 tk014 richard allen harvey peaceful perfection (a) wom 304 emotive minimalism west one music film score orchestral children storytelling children storytelling film score orchestral trailer film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral main movies children storytelling nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements land rural gentle piano and stunning solo string melodies with subtle backing. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="8290" name="All for the Best (a)" code="TSH 061 tk024" libraryid="5" albumid="178" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_061_Life_Little_Whimsies/albumart_hd.jpg" composer="Alexander Rudd / Zach Lemmon Lemmon" comment="Conclusion chaleureuse." styleid="16" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_061_Life_Little_Whimsies/TSH061_trk024_ALL_FOR_THE_BEST_(A)_Alexander_Rudd_Zach_Lemmon_Lemmon_The_Scoring_House.mp3" track="24" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, ENFANTS, CONTES, POP, ALTERNATIF, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, CHALEUREUX, FORMATIONS GÉNÉRALES, ÉLECTRO-ACOUSTIQUE, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, FORMATIONS GENERALES, ELECTRO-ACOUSTIQUE, ELEMENTS, CORDES EN METAL Conclusion chaleureuse. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 061 tk024 alexander rudd zach lemmon lemmon all for the best (a) tsh 061 life's little whimsies the scoring house quirky film score orchestral documentary children storytelling pop alternate activities settings children pre school movies human drama movies romance nature wildlife the elements land rural countryside pastoral tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tender warm-hearted conclusion. dramedy. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="3474" name="A Perfect Stillness (a)" code="TSH 014A tk020" libraryid="5" albumid="104" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_014A_Smile-_A_Most_Cheerful_Earful/albumart_hd.jpg" composer="Brian Douglas Gulland" comment="Contemplation tranquille." styleid="17" lengthseconds="201" time="3:21" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_014A_Smile-_A_Most_Cheerful_Earful/TSH_014A_trk020_A_PERFECT_STILLNESS_(A)_Brian_Douglas_Gulland_The_Scoring_House.mp3" track="20" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, TRANQUILLE, TENDRE, SONGEUR, TRISTE, DÉPRIMANT, SOLITAIRE, SÉRIEUX, DIGNE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL,, PERIODE, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEPRIMANT, PERIODES, ELEMENTS Contemplation tranquille. tsh 014a tk020 brian douglas gulland a perfect stillness (a) tsh 014a smile: a most cheerful earful the scoring house comedy children children pre school link tv radio cartoons tv radio children youth tv pre school tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio sitcom funny comedic funny eccentric funny quirky happy feel good happy happy tranquil contemplation. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21801" name="Respite (a)" code="WOM 264 tk012" libraryid="6" albumid="467" albumartpath="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend / Ted Brett Barnes" comment="Une guitare acoustique tendre et des cordes intimes et émouvantes." styleid="13" lengthseconds="247" time="4:07" samplefile="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/WOM264_trk012_RESPITE_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, ACOUSTIQUE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, VIOLON ,, ELEMENTS, CORDES EN METAL, ETE Une guitare acoustique tendre et des cordes intimes et émouvantes. wom 264 tk012 alistair bruce henry friend ted brett barnes respite (a) wom 264 emotive acoustic west one music acoustic film score orchestral pastoral classical and semi classical chamber music classical ensemble main tempo 76 - 108 medium (andante) peaceful contented peaceful dreamy tender intimate tender nostalgic tender romantic tender tender tender warm acoustic tv radio leisure tender acoustic guitar and intimate emotive strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3439" name="Wishes in the Wind" code="TSH 013 tk012" libraryid="5" albumid="103" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_013_It's_My_Life/albumart_hd.jpg" composer="Ian Paul Livingstone" comment="Des espérances silencieuses et secrètes." styleid="10" lengthseconds="111" time="1:51" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_013_It's_My_Life/TSH013_trk012_WISHES_IN_THE_WIND_Ian_Paul_Livingstone_The_Scoring_House.mp3" track="12" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, TROUBLANT, DROLE, MÉLODRAMATIQUE, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, INTROSPECTIF, PAISIBLE, DOUX, TRISTE, DÉPRIMANT, SOLITAIRE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, SÉRIEUX, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), MELODRAMATIQUE, DEPRIMANT, ELEMENTS Des espérances silencieuses et secrètes. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 013 tk012 ian paul livingstone wishes in the wind tsh 013 it's my life the scoring house documentary film score orchestral pastoral main documentary movies human drama nature wildlife the elements nature study wildlife disturbing funny melodramatic peaceful dreamy peaceful introspective peaceful quiet sad depressing lonely sad depressing poignant sad depressing sad quiet introspective hopes. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="16106" name="Harvest Moon (a)" code="WOM 142 tk010" libraryid="6" albumid="337" albumartpath="Music/West One Music/WOM_142_Pure_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="John Christopher Williams" comment="Sympathique, charmant et apaisant." styleid="13" lengthseconds="112" time="1:52" samplefile="Music/West One Music/WOM_142_Pure_Acoustic/WOM142_trk010_HARVEST_MOON_(A)_John_Christopher_Williams_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, HEUREUX, PAISIBLE, SATISFAIT, SÉRIEUX, DIGNE, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, SENTIMENTAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, PATRIOTIQUE, COOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, FORMATIONS GENERALES, SERIEUX, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS, CORDES EN METAL, METEO, ETE Sympathique, charmant et apaisant. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 142 tk010 john christopher williams harvest moon (a) wom 142 pure acoustic west one music acoustic film score orchestral pastoral contemporary folk new acoustic main documentary biographical historical the arts nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements weather sun heat tv radio leisure lifestyle food leisure home garden easy going free and calming. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26235" name="September Song" code="WOM 163 tk003" libraryid="6" albumid="562" albumartpath="Music/West One Music/WOM_163_Modern_Solo_Piano/albumart_hd.jpg" composer="Clifford Eric Haywood" comment="Plaintif, émouvant et optimiste." styleid="4" lengthseconds="148" time="2:28" samplefile="Music/West One Music/WOM_163_Modern_Solo_Piano/WOM163_trk003_SEPTEMBER_SONG_Clifford_Eric_Haywood_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SOLO, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, INTIME, TENDRE, ROMANTIQUE, BALADE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, CLAVIER, PIANO,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, JOURNEE Plaintif, émouvant et optimiste. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 163 tk003 clifford eric haywood september song wom 163 modern solo piano west one music film score orchestral business corporate bright optimistic main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate solo uplifting optimistic happy feel good peaceful contented peaceful relaxed tender intimate tender romantic ballad business corporate tv radio talkshow entertainment daytime plaintive emotive and optimistic. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="21800" name="Thoughts for a King (a)" code="WOM 264 tk011" libraryid="6" albumid="467" albumartpath="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend / Ted Brett Barnes" comment="Doux, délicat et pastoral." styleid="13" lengthseconds="117" time="1:57" samplefile="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/WOM264_trk011_THOUGHTS_FOR_A_KING_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, CHALEUREUX, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, VIOLON ,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, DELICAT, ELEMENTS, CORDES EN METAL, ETE Doux, délicat et pastoral. wom 264 tk011 alistair bruce henry friend ted brett barnes thoughts for a king (a) wom 264 emotive acoustic west one music acoustic contemporary folk main tempo 120 - 168 fast (allegro) film score orchestral pastoral peaceful contented peaceful peaceful peaceful relaxed tender delicate tender warm nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements seasons time gentle delicate and pastoral. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26182" name="Days Gone By (b)" code="WOM 098 tk021" libraryid="6" albumid="560" albumartpath="Music/West One Music/WOM_098_Emotive_Orchestral/albumart_hd.jpg" composer="Bill Connor" comment="Une introduction sincère progressant vers un thème de cordes chaleureux." styleid="4" lengthseconds="207" time="3:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_098_Emotive_Orchestral/WOM098_trk021_DAYS_GONE_BY_(B)_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="21" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, UNDERSCORE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, EVOLUTIF, COOL, FILMS, DRAME HUMAIN,, PERIODE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, DEPRIMANT, 20E SIECLE, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Une introduction sincère progressant vers un thème de cordes chaleureux. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 098 tk021 bill connor days gone by (b) wom 098 emotive orchestral west one music film score orchestral classical time period modern era underscore tempo 76 - 108 medium (andante) classical 20th century classical style classical minimalist style uplifting uplifting tender romantic tender sentimental sad depressing poignant sad depressing sad building cool movies human drama heartfelt introduction building into a warming string theme. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="13349" name="Autumn Leaves" code="WOM 077 tk010" libraryid="6" albumid="267" albumartpath="Music/West One Music/WOM_077_Piano_Moods/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Lent, pastoral et nostalgique." styleid="14" lengthseconds="134" time="2:14" samplefile="Music/West One Music/WOM_077_Piano_Moods/WOM077_trk010_AUTUMN_LEAVES_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="10" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, FILMS, CRIME, DÉTECTIVE, MYSTÈRE, FILMS, HORREUR, THRILLER, FILMS, DRAME HUMAIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, DRAME TV, POLICE, JURIDIQUE, DRAME JUDICIAIRE, TROUBLANT, INQUIÉTANT, TROUBLANT, CRAINTIF, TROUBLANT, MYSTERIEUX, TROUBLANT, SURNATUREL, TROUBLANT, SUSPENS, TROUBLANT, TENDU, PAISIBLE, REVEUR, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, EFFRAYANT, DE MAUVAIS AUGURE, TENDRE, NOSTALGIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLAVIER, PIANO, SOLO, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, PERIODE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, INQUIETANT, DEPRIMANT, 20E SIECLE, DETECTIVE, MYSTERE, ELEMENTS Lent, pastoral et nostalgique. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 077 tk010 patrick thomas hawes autumn leaves wom 077 piano moods west one music drama film score orchestral trailer classical 20th century classical style film score orchestral pastoral main movies crime detective mystery movies horror thriller movies human drama nature wildlife the elements land rural countryside pastoral tv radio tv drama police legal slow pastoral and nostalgic. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23823" name="Wherever the Wind (a)" code="WOM 311 tk011" libraryid="6" albumid="516" albumartpath="Music/West One Music/WOM_311_Minimalist_Acoustica/albumart_hd.jpg" composer="Andrew David Prosser / Mark David Allaway" comment="Songeur, avec lead de guitare acoustique." styleid="13" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/West One Music/WOM_311_Minimalist_Acoustica/WOM_311_trk011_WHEREVER_THE_WIND_(A)_Andrew_David_Prosser_Mark_David_Allaway_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="ENFANTS, AFRIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, HEUREUX, ENJOUÉ, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, SONGEUR, SÉRIEUX, ATTENTIONNÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, MÉCANIQUE, ROBOTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ACOUSTIQUE, GLAMOUR, LUXUEUX, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL,, SERIEUX, MECANIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE, DETENDU, ATTENTIONNE, REPETITIF, ELEMENTS, CORDES EN METAL Songeur, avec lead de guitare acoustique. wom 311 tk011 andrew david prosser mark david allaway wherever the wind (a) wom 311 minimalist acoustica west one music acoustic children africa main tempo 120 - 168 fast (allegro) business corporate beds business corporate luxury film score orchestral pastoral happy lighthearted peaceful contented peaceful relaxed tender hopeful tender innocent tender reflective serious thoughtful movement reflective and thoughtful with acoustic guitar lead. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17424" name="Sundown (b)" code="WOM 171 tk022" libraryid="6" albumid="366" albumartpath="Music/West One Music/WOM_171_Visions_of_Beauty/albumart_hd.jpg" composer="Dan Graham" comment="Un morceau méditatif qui réchauffe le cœur. Des lignes mélodiques de piano émouvant et des cordes de grande envergure." styleid="11" lengthseconds="207" time="3:27" samplefile="Music/West One Music/WOM_171_Visions_of_Beauty/WOM171_trk022_SUNDOWN_(B)_Dan_Graham_West_One_Music_Limited.mp3" track="22" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, ALTERNATIF, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, AVENTURE FANTASTIQUE, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, DIVIN, CÉLESTE, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, DIVIN, FORT EN ÉMOTIONS, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLAVIER, PIANO, BOIS, HAUTBOIS, HAUTBOIS, COR ANGLAIS, ELEMENTS SONORES, FORT EN EMOTIONS, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS, CELESTE Un morceau méditatif qui réchauffe le cœur. Des lignes mélodiques de piano émouvant et des cordes de grande envergure. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 171 tk022 dan graham sundown (b) wom 171 visions of beauty west one music corporate business sound elements atmospheres film score orchestral trailer alternate movies children storytelling movies family movies fantasy adventure movies romance nature wildlife the elements sky heavenly celestial peaceful contented peaceful dreamy peaceful peaceful tender nostalgic reflective and heart-warming. emotive piano lines sweeping strings. without vocal" waveformpath="" version="Without Vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20909" name="Elliptical (a)" code="WOM 246 tk011" libraryid="6" albumid="447" albumartpath="Music/West One Music/WOM_246_Atmospheric_Guitar/albumart_hd.jpg" composer="Dan Cassady" comment="Des rythmes légers et insistants avec un design sonore tourbillonnant." styleid="12" lengthseconds="141" time="2:21" samplefile="Music/West One Music/WOM_246_Atmospheric_Guitar/WOM246_trk011_ELLIPTICAL_(A)_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, AUBE, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, LÉGER, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, INSISTANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, ACCÉLÉRÉ, IMAGE PAR IMAGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, ELEMENTS SONORES, PERIODE, ATMOSPHERES, 108 - 120 MODERE (MODERATO), DETENDU, LEGER, ACCELERE, AERIEN, ELECTRIQUE, ELEMENTS Des rythmes légers et insistants avec un design sonore tourbillonnant. wom 246 tk011 dan cassady elliptical (a) wom 246 atmospheric guitar west one music atmospheres sound elements atmospheres sound elements atmospheres sound design main documentary biographical historical the arts nature wildlife the elements nature study wildlife nature wildlife the elements seasons time dawn peaceful contented peaceful dreamy peaceful peaceful light insistent rhythms with evolving swirling sound design. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26638" name="Curved Light" code="WOM 012 tk011" libraryid="6" albumid="572" albumartpath="Music/West One Music/WOM_012_Clarity/albumart_hd.jpg" composer="Paul Reeves (Gb 2)" comment="Une valse simple et crystalline évoquant l'innocence et la tranquilité." styleid="4" lengthseconds="138" time="2:18" samplefile="Music/West One Music/WOM_012_Clarity/WOM012_trk011_CURVED_LIGHT_Paul_Reeves_(Gb_2)_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PRINCIPAL, TEMPO, 66 - 76 À L'AISE (ADAGIO), CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, ABSTRAIT, SIMPLE, DANSE DE SALON, VALSE, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, CLAVIER, PIANO,, PERIODE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, 66 - 76 A L'AISE (ADAGIO), DEPRIMANT, 20E SIECLE Une valse simple et crystalline évoquant l'innocence et la tranquilité. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 012 tk011 paul reeves (gb 2) curved light wom 012 clarity west one music film score orchestral classical time period modern era 20th century main tempo 66 - 76 medium slow (adagio) classical 20th century classical style film score orchestral trailer tender nostalgic tender romantic sad depressing poignant sad depressing sad abstract simple ballroom dance waltz movies simple transparent waltz depicting innocence and tranquillity. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23061" name="Wistful Reflections (a)" code="WOM 293 tk011" libraryid="6" albumid="498" albumartpath="Music/West One Music/WOM_293_The_Acoustic_Boutique/albumart_hd.jpg" composer="Dan Cassady" comment="Violoncelle somptueux et mélodie de flugelhorn sur vagues de doux piano." styleid="13" lengthseconds="170" time="2:50" samplefile="Music/West One Music/WOM_293_The_Acoustic_Boutique/WOM_293_trk011_WISTFUL_REFLECTIONS_(A)_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, RALENTI, BEAU, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, AUTOMNE, CUIVRES, BUGLE, CORDES, VIOLONCELLE,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS Violoncelle somptueux et mélodie de flugelhorn sur vagues de doux piano. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 293 tk011 dan cassady wistful reflections (a) wom 293 the acoustic boutique west one music acoustic film score orchestral pastoral classical and semi classical chamber music classical ensemble main tempo 120 - 168 fast (allegro) tender nostalgic tender reflective tender romantic movement rhythmic clock like movement smooth slow motion beautiful documentary nature wildlife stunningly beautiful cello and flugelhorn melodies over waves of gentle piano. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23749" name="All of Us (b)" code="WOM 309 tk028" libraryid="6" albumid="514" albumartpath="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/albumart_hd.jpg" composer="John-Paul Jones" comment="Guitares acoustiques douces, sound-design luxuriant et batterie légère." styleid="34" lengthseconds="126" time="2:06" samplefile="Music/West One Music/WOM_309_Indie_Organica/WOM_309_trk028_ALL_OF_US_(B)_John-Paul_Jones_West_One_Music_Limited.mp3" track="28" tracktotal="" search="ROCK, INDIE, ÉLÉMENTS SONORES, ATMOSPHÈRES, SOUND DESIGN, ALTERNATIF, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, PAISIBLE, REVEUR, TENDRE, LÉGER, ACOUSTIQUE, COOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ELEMENTS SONORES, ATMOSPHERES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), LEGER, AERIEN, ELEMENTS Guitares acoustiques douces, sound-design luxuriant et batterie légère. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 309 tk028 john-paul jones all of us (b) wom 309 indie organica west one music indie rock indie sound elements atmospheres sound design alternate tv radio leisure lifestyle food leisure home garden peaceful dreamy tender light acoustic cool movement smooth aerial floating movement smooth aerial flying tempo 120 - 168 fast (allegro) gentle acoustic guitars lush sound design and light drums. without vocal delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Without vocal" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="2977" name="Circling" code="TSH 005 tk016" libraryid="5" albumid="96" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_005_Acoustic_Groove/albumart_hd.jpg" composer="Robert Henry Peter White" comment="Un rythme chaleureux et rêveur de guitare." styleid="13" lengthseconds="133" time="2:13" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_005_Acoustic_Groove/TSH005_trk016_CIRCLING_Robert_Henry_Peter_White_The_Scoring_House.mp3" track="16" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, FORMATION, INFORMATION, EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PARESSEUX, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, CHALEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, AERIEN, ELEMENTS, CORDES EN METAL, JOURNEE Un rythme chaleureux et rêveur de guitare. tsh 005 tk016 robert henry peter white circling tsh 005 acoustic groove the scoring house acoustic business corporate training information easy listening middle of the road main documentary nature wildlife the elements land sun tropical seaside tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment warm dreamy guitar groove. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21793" name="Harvest Song (a)" code="WOM 264 tk004" libraryid="6" albumid="467" albumartpath="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend / Ted Brett Barnes" comment="Enchanteur, mélodieux et déterminé." styleid="13" lengthseconds="169" time="2:49" samplefile="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/WOM264_trk004_HARVEST_SONG_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="4" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, PRINCIPAL, TEMPO, 108 - 120 MODÉRÉ (MODERATO), HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, DÉTENDU, MÉLODIQUE, LYRIQUE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, VIOLON ,, MELODIQUE, 108 - 120 MODERE (MODERATO), ENJOUE, DETENDU, ELEMENTS, CORDES EN METAL, METEO, ETE Enchanteur, mélodieux et déterminé. wom 264 tk004 alistair bruce henry friend ted brett barnes harvest song (a) wom 264 emotive acoustic west one music acoustic contemporary folk main tempo 108 - 120 medium fast (moderato) happy happy happy lighthearted happy playful peaceful contented peaceful relaxed melodic lyrical tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel nature wildlife enchanting melodic and purposeful. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="7065" name="One Perfect Day (a)" code="TSH 026A tk004" libraryid="5" albumid="162" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_026A_Dimensions/albumart_hd.jpg" composer="Dave Hewson / Alexander Balanescu" comment="Tranquilité lyrique." styleid="4" lengthseconds="107" time="1:47" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_026A_Dimensions/TSH026A_trk004_ONE_PERFECT_DAY_(A)_Dave_Hewson_Alexander_Balanescu_The_Scoring_House.mp3" track="4" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, LYRIQUE, PAISIBLE, PAISIBLE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MÉLODIQUE, LYRIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, CORDES, VIOLON ,, MELODIQUE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), AERIEN, ELEMENTS Tranquilité lyrique. tsh 026a tk004 dave hewson alexander balanescu one perfect day (a) tsh 026a dimensions the scoring house film score orchestral film score orchestral pastoral classical and semi classical chamber music classical ensemble main tempo 120 - 168 fast (allegro) peaceful dreamy peaceful lyrical peaceful peaceful movement smooth aerial flying melodic lyrical nature wildlife the elements nature study lyrical tranquillity. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
  </items>
</librarycollection>
