<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<librarycollection>
  <items>
    <item id="2876" name="Cycles of Life" code="TSH 078 tk005" libraryid="5" albumid="95" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_078_Colours_Of_Life/albumart_hd.jpg" composer="Mark P. Revell (PRS)" comment="Environnement pastoral, lyrique." styleid="13" lengthseconds="97" time="1:37" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_078_Colours_Of_Life/TSH_078_trk005_CYCLES_OF_LIFE_Mark_P._Revell_(PRS)_The_Scoring_House.mp3" track="5" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, FOLK SONG, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, PRINCIPAL, SITUATIONS ET ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ƒLƒMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ƒLƒMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, ELEMENTS, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, FORMATS DE PROGRAMMES RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, PAISIBLE, CALME, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, NONCHALANT, PAISIBLE, PAISIBLE, PAISIBLE, DƒTENDU, DETENDU, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, GENTIL, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, ACOUSTIQUE, RUSTIQUE, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, FORMATIONS GƒNƒRALES, ACOUSTIQUE, FORMATIONS GENERALES, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MƒTAL, CORDES EN METAL Environnement pastoral, lyrique. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz tsh 078 tk005 mark p. revell (prs) cycles of life tsh 078 colours of life the scoring house acoustic contemporary folk folk song film score orchestral documentary main activities settings children pre school nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements nature study wildlife tv radio leisure lifestyle food leisure home garden lyrical pastoral setting. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="615215382"/>
    <item id="26943" name="Morning Light (a)" code="WOM 321 tk002" libraryid="6" albumid="578" albumartpath="Music/West One Music/WOM_321_Light_Bright_and_Playful/albumart_hd.jpg" composer="Mike Reed / Tom Howe" comment="Chaleureux et plein d'espoir. Guitares acoustiques pétillantes et motifs répétés de pizzicati de cordes." styleid="10" lengthseconds="103" time="1:43" samplefile="Music/West One Music/WOM_321_Light_Bright_and_Playful/WOM321_trk002_MORNING_LIGHT_(A)_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="2" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, PINCÉ, PIZZICATO, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, CORDES, SECTION DE CORDES, PERCUSSION, MARIMBA, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, CORDES PIZZICATO, PINCE, DETENDU, COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, REPETITIF, ACTUALITES, ELEMENTS, CORDES EN METAL Chaleureux et plein d'espoir. Guitares acoustiques pétillantes et motifs répétés de pizzicati de cordes. wom 321 tk002 mike reed tom howe morning light (a) wom 321 light bright and playful west one music documentary children storytelling classical minimalist style business corporate beds business corporate communication news film score orchestral documentary film score orchestral trailer main movies children storytelling movies family movies romantic comedy nature wildlife warm and hopeful. sparkling acoustic guitars and repeating pizzicato string patterns. dramedy. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1861" name="The Coming Year (b)" code="NRF 004 tk013" libraryid="3" albumid="48" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_004_Pleasantville/albumart_hd.jpg" composer="Koichi C. Sanchez-Imahashi / Kenneth E. Belcher" comment="Une mandoline et des guitares atmosphériques créent un superbe sentiment de désir. Le morceau se développe à partir de 0:50." styleid="7" lengthseconds="128" time="2:08" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_004_Pleasantville/NRF_004_trk013_THE_COMING_YEAR_(B)_Koichi_C._Sanchez-Imahashi_Kenneth_E._Belcher_Noise_Refinery.mp3" track="13" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, UNDERSCORE, ENFANTS, MATERNELLE, ENFANTS, CONTES, ROCK, INDIE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SENTIMENTAL, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, ACOUSTIQUE, BEAU, ÉTINCELANT, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, INHABITUEL, PERCUSSION CORPORELLE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, MANDOLINE, FORMATIONS GENERALES, ETINCELANT, ELEMENTS, CORDES EN METAL, JOURNEE, ETE Une mandoline et des guitares atmosphériques créent un superbe sentiment de désir. Le morceau se développe à partir de 0:50. nrf 004 tk013 koichi c. sanchez-imahashi kenneth e. belcher the coming year (b) nrf 004 pleasantville noise refinery pop pop general lineups acoustic underscore children pre school children storytelling rock indie happy feel good tender hopeful tender nostalgic tender sentimental tender tender tender warm uplifting optimistic uplifting uplifting movement smooth flowing acoustic beautiful vibey guitars and mandolin create a beautiful sense of yearning; piece grows at 00:50. without vocal" waveformpath="" version="Without vocal" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="25493" name="Colours of Spring (b)" code="WOM 340 tk056" libraryid="6" albumid="545" albumartpath="Music/West One Music/WOM_340_Acoustic_Delights/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend, Ted Brett Barnes" comment="Hypnotique et réconfortant. Une batterie émouvante est combinée à de légers ukuleles." styleid="13" lengthseconds="186" time="3:06" samplefile="Music/West One Music/WOM_340_Acoustic_Delights/WOM340_trk056_COLOURS_OF_SPRING_(B)_Alistair_Bruce_Henry_Friend,_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="56" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, UNDERSCORE, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, NONCHALANT, PAISIBLE, LYRIQUE, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, ACOUSTIQUE, BEAU, RUSTIQUE, MÉLODIQUE, LYRIQUE, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, DIVIN, CÉLESTE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, BATTERIE, BATTERIE, INHABITUEL, PERCUSSION DE BRIC ET DE BROC, OBJETS TROUVÉS, SHAKER, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, UKULELE, FORMATIONS GENERALES, MELODIQUE, REPETITIF, AERIEN, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ELEMENTS, OBJETS TROUVES, CELESTE Hypnotique et réconfortant. Une batterie émouvante est combinée à de légers ukuleles. wom 340 tk056 alistair bruce henry friend ted brett barnes colours of spring (b) wom 340 acoustic delights west one music acoustic pop general lineups acoustic underscore peaceful dreamy peaceful leisurely peaceful lyrical tender intimate tender nostalgic tender romantic tender tender tender warm movement rhythmic repetitive movement smooth flowing acoustic beautiful folksy melodic lyrical holiday hypnotic and heartwarming. soulful drums fuse with bright ukuleles. underscore" waveformpath="" version="Underscore" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="2275" name="Suddenly it's Spring" code="RFM 005 tk002" libraryid="4" albumid="61" albumartpath="Music/Refuel Music/RFM_005_Romantic_Rendezvous/albumart_hd.jpg" composer="Ike Isaacs" comment="Une mélodie fraîche et charmante. Authentique enregistrement d'époque." styleid="8" lengthseconds="153" time="2:33" samplefile="Music/Refuel Music/RFM_005_Romantic_Rendezvous/RFM005_trk002_SUDDENLY_IT'S_SPRING_Ike_Isaacs_Refuel_Music.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 60, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, ANNÉES 70, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), STYLE VINTAGE, ENREGISTREMENT D'ARCHIVE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, DROLE, COMIQUE, DROLE, IRONIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ASCENSEUR, EN ATTENTE, MUSIQUE DE FOND POUR MAGASINS, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, TV, RADIO, SITCOM,, PERIODE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, 20E SIECLE, ANNEES 60, ANNEES 70 Une mélodie fraîche et charmante. Authentique enregistrement d'époque. sophistiqué, musique de fond, musique d'ambiance, lounge, jazz rfm 005 tk002 ike isaacs suddenly it's spring rfm 005 romantic rendezvous refuel music kitsch retro film score orchestral trailer time period modern era 20th century 1960s time period modern era 20th century 1970s main tempo 120 - 168 fast (allegro) vintage style archival recording happy feel good funny comedic funny wry activities settings elevator on hold fresh appealing melody. authentic period recording. main" waveformpath="" version="Main" publisher="Refuel Music" cae="00617450359"/>
    <item id="12854" name="Mountain Stream" code="WOM 067 tk012" libraryid="6" albumid="257" albumartpath="Music/West One Music/WOM_067_Simple_Strings/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Un motif de cordes ondulant, avec un violon et un violoncelle lyriques et gracieux." styleid="14" lengthseconds="151" time="2:31" samplefile="Music/West One Music/WOM_067_Simple_Strings/WOM067_trk012_MOUNTAIN_STREAM_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="12" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, LYRIQUE, TENDRE, GRACIEUX, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT , MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, MÉLODIQUE, LYRIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, CORDES, VIOLONCELLE, CORDES, VIOLON ,, MELODIQUE, AERIEN, ELEGANT, ELEMENTS Un motif de cordes ondulant, avec un violon et un violoncelle lyriques et gracieux. wom 067 tk012 patrick thomas hawes mountain stream wom 067 simple strings west one music drama classical classical and semi classical chamber music classical ensemble main tempo 76 - 108 medium (andante) film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral peaceful dreamy peaceful lyrical tender graceful movement smooth aerial floating movement smooth aerial undulating string pattern with lyrical graceful violin and cello. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23813" name="Natural Selection (a)" code="WOM 311 tk001" libraryid="6" albumid="516" albumartpath="Music/West One Music/WOM_311_Minimalist_Acoustica/albumart_hd.jpg" composer="Andrew David Prosser / Mark David Allaway" comment="Des entrelacs de motifs de guitare acoustique, avec une clarinette douce, se transforment en un groove irrésistible." styleid="13" lengthseconds="110" time="1:50" samplefile="Music/West One Music/WOM_311_Minimalist_Acoustica/WOM_311_trk001_NATURAL_SELECTION_(A)_Andrew_David_Prosser_Mark_David_Allaway_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="ENFANTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, TENDRE, INNOCENT, ACOUSTIQUE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ENJOUE Des entrelacs de motifs de guitare acoustique, avec une clarinette douce, se transforment en un groove irrésistible. wom 311 tk001 andrew david prosser mark david allaway natural selection (a) wom 311 minimalist acoustica west one music acoustic children business corporate beds main business corporate tv radio leisure lifestyle food leisure home garden happy feel good happy lighthearted happy playful tender innocent acoustic tempo 76 - 108 medium (andante) intertwining acoustic guitar patterns with gentle clarinets develop to an infectious groove. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="16110" name="Under the Rainbow" code="WOM 142 tk014" libraryid="6" albumid="337" albumartpath="Music/West One Music/WOM_142_Pure_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="John Christopher Williams" comment="Un morceau vif et enjoué." styleid="13" lengthseconds="167" time="2:47" samplefile="Music/West One Music/WOM_142_Pure_Acoustic/WOM142_trk014_UNDER_THE_RAINBOW_John_Christopher_Williams_West_One_Music_Limited.mp3" track="14" tracktotal="" search="FOLK CONTEMPORAINE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), FOLK CONTEMPORAINE, ACOUSTIQUE NOUVELLE, HEUREUX, VIF, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, SONGEUR, COOL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, JUNGLE, TROPICAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, SOLEIL, TROPICAL, BORD DE MER, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL,, ELEMENTS, CORDES EN METAL, METEO, ETE Un morceau vif et enjoué. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 142 tk014 john christopher williams under the rainbow wom 142 pure acoustic west one music acoustic contemporary folk main tempo 76 - 108 medium (andante) contemporary folk new acoustic happy bright happy happy happy playful happy upbeat peaceful dreamy peaceful peaceful tender hopeful tender reflective cool tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv bright upbeat joyful tune. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17138" name="A Country Dance (a)" code="WOM 165 tk003" libraryid="6" albumid="360" albumartpath="Music/West One Music/WOM_165_The_Pastoral_Album/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Léger et rythmique. Une flûte joyeuse et des mélodies de cordes entrelacées avec des motifs subtiles de harpe." styleid="26" lengthseconds="124" time="2:04" samplefile="Music/West One Music/WOM_165_The_Pastoral_Album/WOM165_trk003_A_COUNTRY_DANCE_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ENFANTS, CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, LÉGER, FILMS, ENFANTS, CONTES, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS,, LEGER, ELEMENTS Léger et rythmique. Une flûte joyeuse et des mélodies de cordes entrelacées avec des motifs subtiles de harpe. wom 165 tk003 patrick thomas hawes a country dance (a) wom 165 the pastoral album west one music nature wildlife children storytelling classical and semi classical symphony orchestra main tempo 76 - 108 medium (andante) children classical film score orchestral trailer film score orchestral pastoral happy playful peaceful peaceful tender innocent tender light movies children light and rhythmical. playful flute and string melodies intertwined with subtle harp motifs. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17571" name="Springtime Affair (a)" code="WOM 174 tk007" libraryid="6" albumid="370" albumartpath="Music/West One Music/WOM_174_Age_of_Innocence/albumart_hd.jpg" composer="Thomas Greenberg" comment="Un piano doux évoluant lentement et un motif de célesta avec des guitares avec délais, des cordes et des subtiles touches de bois." styleid="10" lengthseconds="169" time="2:49" samplefile="Music/West One Music/WOM_174_Age_of_Innocence/WOM174_trk007_SPRINGTIME_AFFAIR_(A)_Thomas_Greenberg_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, ENFANTS, MATERNELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, RÉVÉLER, LANCEMENT, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, IDYLLE, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, HEUREUX, PAISIBLE, SATISFAIT, FORT, CONFIANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, INTIME, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, SONGEUR, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EUPHORIQUE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOTIVANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EVOLUTIF, GLAMOUR, LUXUEUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, COMME UNE HORLOGE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), FORMATIONS GÉNÉRALES, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, GUITARE, ÉLECTRIQUE, CORDES, VIOLON , BOIS, CLARINETTE, FORMATIONS GENERALES, COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, ACTUALITES, ELECTRIQUE, REVELER, ELEMENTS, CORDES EN METAL, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION Un piano doux évoluant lentement et un motif de célesta avec des guitares avec délais, des cordes et des subtiles touches de bois. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 174 tk007 thomas greenberg springtime affair (a) wom 174 age of innocence west one music documentary children storytelling children pre school business corporate beds business corporate communication news business corporate reveal launch film score orchestral trailer main activities settings children pre school movies children storytelling movies romance movies gentle evolving piano and celeste motif with delayed guitars strings and subtle woodwind touches. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="7866" name="The Seeds of Life (a)" code="TSH 004 tk001" libraryid="5" albumid="173" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_004_Natural_Wonders/albumart_hd.jpg" composer="Simon David Chamberlain" comment="Un motif délicat d'ouverture qui s'épanouit en une mélodie douce et panoramique." styleid="26" lengthseconds="168" time="2:48" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_004_Natural_Wonders/TSH004_trk001_THE_SEEDS_OF_LIFE_(A)_Simon_David_Chamberlain_The_Scoring_House.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, DRAMATIQUE, TENDRE, DÉLICAT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, EN VOL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DELICAT, AERIEN, ELEMENTS Un motif délicat d'ouverture qui s'épanouit en une mélodie douce et panoramique. reussite, victoire, annonce, trophee, nommé, nomination, nominé, meilleur, vainqueur, gagnant, montée des marches, scene, montée sur scene, invité, gala, ouverture, cloture, guest, approche, festif, festivite, intermede tsh 004 tk001 simon david chamberlain the seeds of life (a) tsh 004 natural wonders the scoring house nature wildlife film score orchestral documentary film score orchestral panoramic main documentary nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements nature study wildlife nature wildlife the elements seasons time spring nature wildlife the elements sky delicate opening motif blossoming into a gentle panoramic melody. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="26796" name="Spring Cleaning (a)" code="WOM 248 tk006" libraryid="6" albumid="575" albumartpath="Music/West One Music/WOM_248_Dramedy/albumart_hd.jpg" composer="Philip Hochstrate / Bill Connor" comment="Frais, propre et débordant de vie." styleid="14" lengthseconds="154" time="2:34" samplefile="Music/West One Music/WOM_248_Dramedy/WOM248_trk006_SPRING_CLEANING_(A)_Philip_Hochstrate_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="6" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ANIMATION, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, TV, RADIO, SITCOM, HEUREUX, ENJOUÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), STYLE VINTAGE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE, COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, OCCUPE Frais, propre et débordant de vie. wom 248 tk006 philip hochstrate bill connor spring cleaning (a) wom 248 dramedy west one music drama children storytelling film score orchestral trailer main movies animation movies children storytelling movies family movies romantic comedy tv radio sitcom happy lighthearted movement rhythmic busy tempo 120 - 168 fast (allegro) vintage style fresh clean and bursting with life. dramedy. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="7484" name="Humming Birds (a)" code="TSH 074 tk002" libraryid="5" albumid="169" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_074_Symphonic_Sketchbook/albumart_hd.jpg" composer="Simon Arthur Rhodes" comment="Images chaleureuses, qui se déroulent. Avec voix féminine." styleid="4" lengthseconds="181" time="3:01" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_074_Symphonic_Sketchbook/TSH_074_trk002_HUMMING_BIRDS_(A)_Simon_Arthur_Rhodes_The_Scoring_House.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, BANDE ORIGINALE, TRAILER, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, AÉRIEN, NUAGES, AERIEN, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, CIEL, DIVIN, CÉLESTE, CELESTE, ELEMENTS, PAISIBLE, CALME, PAISIBLE, REVEUR, PAISIBLE, LYRIQUE, PAISIBLE, PAISIBLE, SÉRIEUX, ÉMOUVANT, SERIEUX, EMOUVANT, TENDRE, LÉGER, LEGER, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, BEAU, MAGIQUE, MÉLODIQUE, LYRIQUE, MELODIQUE, ÉTINCELANT, ETINCELANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, AÉRIEN, FLOTTANT, AERIEN, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT, ELEGANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, CLAVIER, PIANO, BOIS, FLUTE, VOCAL, FÉMININ, SOPRANO, FEMININ, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL Images chaleureuses, qui se déroulent. Avec voix féminine. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 074 tk002 simon arthur rhodes humming birds (a) tsh 074 symphonic sketchbook the scoring house film score orchestral film score orchestral trailer classical classical styling film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral main movies family movies human drama movies romance nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife the elements land rural warm unfolding imagery with female voice. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="26172" name="In Bloom (a)" code="WOM 098 tk011" libraryid="6" albumid="560" albumartpath="Music/West One Music/WOM_098_Emotive_Orchestral/albumart_hd.jpg" composer="Bill Connor" comment="Un piano et des cordes classiques positifs." styleid="4" lengthseconds="89" time="1:29" samplefile="Music/West One Music/WOM_098_Emotive_Orchestral/WOM098_trk011_IN_BLOOM_(A)_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="CLASSIQUE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TENDRE, SONGEUR, TRISTE, DÉPRIMANT, POIGNANT, TRISTE, DÉPRIMANT, TRISTE, SÉRIEUX, DÉTERMINÉ, FILMS, DRAME HUMAIN,, PERIODE, SERIEUX, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DEPRIMANT, DETERMINE, 20E SIECLE Un piano et des cordes classiques positifs. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 098 tk011 bill connor in bloom (a) wom 098 emotive orchestral west one music film score orchestral classical time period modern era main tempo 120 - 168 fast (allegro) classical 20th century classical style classical minimalist style uplifting positive uplifting uplifting tender reflective sad depressing poignant sad depressing sad serious determined movies human drama positive classical piano and strings. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="3506" name="Steaming Along (d)" code="TSH 014A tk052" libraryid="5" albumid="104" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_014A_Smile-_A_Most_Cheerful_Earful/albumart_hd.jpg" composer="Richard Allen Harvey" comment="Un mouvement énergique et vivant, avec des cordes pizzicati et une mandoline." styleid="17" lengthseconds="142" time="2:22" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_014A_Smile-_A_Most_Cheerful_Earful/TSH_014A_trk052_STEAMING_ALONG_(D)_Richard_Allen_Harvey_The_Scoring_House.mp3" track="52" tracktotal="" search="ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, ALTERNATIF, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, JOUEUR, FORT, ÉNERGIQUE, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ETHNIQUE, MANDOLINE, CORDES, MANDOLINE, CORDES, CORDES PIZZICATO, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PÉRIODE, ÈRES CULTURELLES, PÉRIODE EDWARDIENNE (1901 - 1910), PÉRIODE, ÈRES CULTURELLES, PÉRIODE VICTORIENNE (1837 - 1901), PERIODE, ERES CULTURELLES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENERGIQUE, PERIODE EDWARDIENNE (1901 - 1910), PERIODE VICTORIENNE (1837 - 1901), ELEMENTS Un mouvement énergique et vivant, avec des cordes pizzicati et une mandoline. tsh 014a tk052 richard allen harvey steaming along (d) tsh 014a smile: a most cheerful earful the scoring house comedy children children pre school main activities settings children pre school tv radio children youth tv pre school tv radio leisure lifestyle arts antiques tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio talkshow entertainment daytime happy feel good happy lively energetic movement featuring pizzicato strings and mandolin. alternative" waveformpath="" version="Alternative" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="22765" name="Babbling Brook (a)" code="WOM 288 tk011" libraryid="6" albumid="492" albumartpath="Music/West One Music/WOM_288_Moments_in_Time/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Motif de piano minimalist positif se repetant sur fond de clarinette captivante." styleid="26" lengthseconds="131" time="2:11" samplefile="Music/West One Music/WOM_288_Moments_in_Time/WOM_288_trk011_BABBLING_BROOK_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="11" tracktotal="" search="ENFANTS, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, HEUREUX, TENDRE, INNOCENT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ELEMENTS Motif de piano minimalist positif se repetant sur fond de clarinette captivante. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 288 tk011 patrick thomas hawes babbling brook (a) wom 288 moments in time west one music nature wildlife children classical and semi classical chamber music classical ensemble main tempo 120 - 168 fast (allegro) classical minimalist style film score orchestral pastoral uplifting positive happy tender innocent movement smooth flowing tv radio leisure lifestyle food leisure home positive repeating minimalist piano patterns with captivating clarinet lead. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="5497" name="Sowing Seeds" code="TSH 054 tk005" libraryid="5" albumid="139" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_054_Humouresque/albumart_hd.jpg" composer="Stefan Melzak" comment="Magique et puèril." styleid="17" lengthseconds="154" time="2:34" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_054_Humouresque/TSH054_trk005_SOWING_SEEDS_Stefan_Melzak_The_Scoring_House.mp3" track="5" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), ENFANTS, CONTES, HEUREUX, ENJOUÉ, TENDRE, INNOCENT, ENFANTIN, MAGIQUE, FILMS, ENFANTS, CONTES, TV, RADIO, DESSINS ANIMÉS,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), ENJOUE, DESSINS ANIMES Magique et puèril. tsh 054 tk005 stefan melzak sowing seeds tsh 054 humouresque the scoring house comedy children storytelling main tempo 120 - 168 fast (allegro) children storytelling happy lighthearted tender innocent childlike magical movies children storytelling tv radio cartoons magical and childlike. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="25438" name="Lucks on Side (a)" code="WOM 340 tk001" libraryid="6" albumid="545" albumartpath="Music/West One Music/WOM_340_Acoustic_Delights/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend, Ted Brett Barnes" comment="Léger, accrocheur et qui met de bonne humeur, avec sifflements, guitares acoustiques et piano." styleid="13" lengthseconds="176" time="2:56" samplefile="Music/West One Music/WOM_340_Acoustic_Delights/WOM340_trk001_LUCKS_ON_SIDE_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend,_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="POP, FORMATIONS GÉNÉRALES, ACOUSTIQUE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, POP, POP POUR ENFANTS, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, GUILLERET, HEUREUX, JOUEUR, TENDRE, AFFECTUEUX, TENDRE, CHALEUREUX, ACOUSTIQUE, ENFANTIN, RUSTIQUE, MÉLODIQUE, LYRIQUE, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, VACANCES, DE SAISON, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, BATTERIE, BATTERIE, CLAVIER, PIANO, INHABITUEL, PERCUSSION CORPORELLE, PERCUSSION, XYLOPHONE, GLOCKENSPIEL, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, VOCAL, SIFFLEMENT, FORMATIONS GENERALES, MELODIQUE, ENJOUE, ACTUALITES, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ELEMENTS Léger, accrocheur et qui met de bonne humeur, avec sifflements, guitares acoustiques et piano. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 340 tk001 alistair bruce henry friend ted brett barnes lucks on side (a) wom 340 acoustic delights west one music acoustic pop general lineups acoustic main business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate communication news pop kiddie pop happy bright happy cheerful happy feel good happy fun happy happy happy lighthearted happy perky happy playful tender bright catchy and uplifting featuring whistling acoustic guitars and piano. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="4048" name="Country Living (a)" code="TSH 022 tk013" libraryid="5" albumid="114" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_022_Human_Stories/albumart_hd.jpg" composer="Michael Price" comment="Ambiance rurale avec des cordes pizzicati et un piano." styleid="10" lengthseconds="99" time="1:39" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_022_Human_Stories/TSH022_trk013_COUNTRY_LIVING_(A)_Michael_Price_The_Scoring_House.mp3" track="13" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, TENDRE, DÉLICAT, PIZZICATO, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, CORDES, CORDES PIZZICATO, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DELICAT, OCCUPE, ELEMENTS Ambiance rurale avec des cordes pizzicati et un piano. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live tsh 022 tk013 michael price country living (a) tsh 022 human stories the scoring house documentary film score orchestral pastoral main documentary nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements nature study wildlife tender delicate pizzicato movement rhythmic busy tempo 120 - 168 fast (allegro) classical and semi classical busy rural activity featuring pizzicato strings and piano. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="26169" name="It's a Life (a)" code="WOM 098 tk008" libraryid="6" albumid="560" albumartpath="Music/West One Music/WOM_098_Emotive_Orchestral/albumart_hd.jpg" composer="Bill Connor" comment="Des marimbas vifs et minimalistes superposés, accompagnés par un saxophone après 1:00." styleid="4" lengthseconds="143" time="2:23" samplefile="Music/West One Music/WOM_098_Emotive_Orchestral/WOM098_trk008_IT'S_A_LIFE_(A)_Bill_Connor_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="CLASSIQUE, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIÈCLE, CLASSIQUE, STYLE MINIMALISTE, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), NON OCCIDENTAL, PERCUSSION, BOIS, SAXOPHONE, PÉRIODE, TEMPS MODERNES, 20E SIÈCLE, PERIODE, STYLE CLASSIQUE DU 20E SIECLE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), 20E SIECLE, ELEMENTS Des marimbas vifs et minimalistes superposés, accompagnés par un saxophone après 1:00. wom 098 tk008 bill connor it's a life (a) wom 098 emotive orchestral west one music film score orchestral classical classical 20th century classical style classical minimalist style main documentary science technology nature wildlife the elements nature study wildlife nature wildlife the elements seasons time spring uplifting uplifting tempo 120 - 168 fast (allegro) non western sprightly minimalist layered marimbas accompanied by saxophone after 1:00. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="2973" name="Travelling Light" code="TSH 005 tk012" libraryid="5" albumid="96" albumartpath="Music/The Scoring House/TSH_005_Acoustic_Groove/albumart_hd.jpg" composer="Paolo Maddaloni / Steve Baker" comment="Un rythme de soundbed légèrement pincé." styleid="13" lengthseconds="136" time="2:16" samplefile="Music/The Scoring House/TSH_005_Acoustic_Groove/TSH005_trk012_TRAVELLING_LIGHT_Paolo_Maddaloni_Steve_Baker_The_Scoring_House.mp3" track="12" tracktotal="" search="ENFANTS, PRINCIPAL, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), EASY LISTENING, MIDDLE OF THE ROAD, PAISIBLE, PARESSEUX, TENDRE, INNOCENT, COOL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL,, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), CORDES EN METAL, JOURNEE Un rythme de soundbed légèrement pincé. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz tsh 005 tk012 paolo maddaloni steve baker travelling light tsh 005 acoustic groove the scoring house acoustic children main tempo 120 - 168 fast (allegro) easy listening middle of the road peaceful lazy tender innocent cool tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio talkshow entertainment daytime strings guitar acoustic gently plucked rhythm bed. main" waveformpath="" version="Main" publisher="The Scoring House" cae="00615215382"/>
    <item id="21790" name="Southern Moon (a)" code="WOM 264 tk001" libraryid="6" albumid="467" albumartpath="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/albumart_hd.jpg" composer="Alistair Bruce Henry Friend / Ted Brett Barnes" comment="Se frayer un chemin pour avancer. Une guitare acoustique euphorisante caressée, des flûtes douces et des cordes chaleureuses." styleid="13" lengthseconds="186" time="3:06" samplefile="Music/West One Music/WOM_264_Emotive_Acoustic/WOM264_trk001_SOUTHERN_MOON_(A)_Alistair_Bruce_Henry_Friend_Ted_Brett_Barnes_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, SPORT, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, DÉTENDU, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, ACOUSTIQUE, RACLÉ, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, RACLE, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), DETENDU, ELEMENTS, CORDES EN METAL Se frayer un chemin pour avancer. Une guitare acoustique euphorisante caressée, des flûtes douces et des cordes chaleureuses. wom 264 tk001 alistair bruce henry friend ted brett barnes southern moon (a) wom 264 emotive acoustic west one music acoustic film score orchestral pastoral main nature wildlife the elements land rural countryside pastoral tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio sports happy feel good peaceful contented peaceful relaxed tender warm finding a way forward. uplifting strummed acoustic guitar gentle flutes and warm strings. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="25778" name="Natures Son (a)" code="WOM 347 tk003" libraryid="6" albumid="552" albumartpath="Music/West One Music/WOM_347_Environment/albumart_hd.jpg" composer="Jay Price" comment="Défense de la faune et flore: une nouvelle vie. Marimbas et percussions pleins de rythmes se développent en d'optimistes chorus avec harmonium et guitare acoustique." styleid="24" lengthseconds="133" time="2:13" samplefile="Music/West One Music/WOM_347_Environment/WOM_347_trk003_NATURES_SON_(A)_Jay_Price_West_One_Music_Limited.mp3" track="3" tracktotal="" search="DOCUMENTAIRE, ORCHESTRAL HYBRIDE , BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, DOCUMENTAIRE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ÉTÉ, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, HEUREUX, VIF, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, ENJOUÉ, HEUREUX, JOUEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, COULANT, ETHNIQUE, CITHARE, CLAVIER, HARMONIUM, INHABITUEL, PERCUSSION CORPORELLE, PERCUSSION, MARIMBA, CORDES, BASSE, BASSE ÉLECTRIQUE, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, UKULELE, EFFETS SONORES, HUMAIN, APPLAUDISSEMENTS, ENJOUE, ACTUALITES, ELECTRIQUE, BASSE ELECTRIQUE, ELEMENTS, CORDES EN METAL, METEO, ETE Défense de la faune et flore: une nouvelle vie. Marimbas et percussions pleins de rythmes se développent en d'optimistes chorus avec harmonium et guitare acoustique. wom 347 tk003 jay price natures son (a) wom 347 environment west one music science new technology film score orchestral documentary business corporate bright optimistic business corporate communication news film score orchestral panoramic main business corporate documentary science technology nature wildlife the elements land landscapes panorama nature wildlife wildlife &amp; conservation: a new life. rhythmic marimbas and percussion develop into optimistic choruses with harmonium and acoustic guitar. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="23059" name="Blue Sky Thinking (a)" code="WOM 293 tk009" libraryid="6" albumid="498" albumartpath="Music/West One Music/WOM_293_The_Acoustic_Boutique/albumart_hd.jpg" composer="Dan Cassady" comment="Idées claires et pensés intelligentes." styleid="13" lengthseconds="162" time="2:42" samplefile="Music/West One Music/WOM_293_The_Acoustic_Boutique/WOM_293_trk009_BLUE_SKY_THINKING_(A)_Dan_Cassady_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="ENFANTS, ENFANTS, MATERNELLE, PRINCIPAL, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, SPORT, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, VIF, HEUREUX, HEUREUX, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), OCCUPE, JOURNEE Idées claires et pensés intelligentes. wom 293 tk009 dan cassady blue sky thinking (a) wom 293 the acoustic boutique west one music acoustic children children pre school main activities settings children pre school tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio sports tv radio talkshow entertainment daytime happy bright happy happy movement rhythmic busy tempo 76 - 108 medium (andante) clear thinking and bright ideas. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="17136" name="Native Lands (a)" code="WOM 165 tk001" libraryid="6" albumid="360" albumartpath="Music/West One Music/WOM_165_The_Pastoral_Album/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Atmosphérique et optimiste. Des phrases délicates de harpe et de flûte soutenues par des textures chaleureuses de cordes." styleid="26" lengthseconds="136" time="2:16" samplefile="Music/West One Music/WOM_165_The_Pastoral_Album/WOM165_trk001_NATIVE_LANDS_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, PAISIBLE, SATISFAIT, PAISIBLE, PAISIBLE, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, NOSTALGIQUE, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, DELICAT, ELEMENTS Atmosphérique et optimiste. Des phrases délicates de harpe et de flûte soutenues par des textures chaleureuses de cordes. cool, calme, atmosphérique, cocktail, lounge, musique d'ambiance, bar, hotel, jazz wom 165 tk001 patrick thomas hawes native lands (a) wom 165 the pastoral album west one music nature wildlife classical film score orchestral trailer film score orchestral pastoral main movies romance nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife the elements nature study wildlife nature wildlife the elements seasons time spring tv radio leisure atmospheric and optimistic. delicate harp and flute phrases supported by warm string textures. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="19407" name="Pizzicato Polka" code="WOM 213 tk007" libraryid="6" albumid="412" albumartpath="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Enjoué et léger, avec des cordes pizzicati délicates." styleid="25" lengthseconds="140" time="2:20" samplefile="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/WOM213_trk007_PIZZICATO_POLKA_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="7" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, MUSIQUE DE CHAMBRE, ENSEMBLE CLASSIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PRINCIPAL, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), ENFANTS, CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, HEUREUX, VIF, TENDRE, DÉLICAT, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, LÉGER, FILMS, ENFANTS, CONTES, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, CORDES, CORDES PIZZICATO,, DELICAT, LEGER, ELEMENTS Enjoué et léger, avec des cordes pizzicati délicates. wom 213 tk007 patrick thomas hawes pizzicato polka wom 213 classical evolutions west one music classical opera children storytelling classical and semi classical chamber music classical ensemble europe northern europe england main tempo 76 - 108 medium (andante) children classical classical styling film score orchestral trailer film score orchestral pastoral happy bright tender bright and light featuring delicate pizzicato strings. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="1570" name="Breath Of Spring (a)" code="NRF 011 tk002" libraryid="3" albumid="41" albumartpath="Music/Noise Refinery/NRF_011_Majestic/albumart_hd.jpg" composer="Christian Telford / Nigel William Graham / Kenneth E. Belcher" comment="Une sublime mélodie de haut-bois sur un arpeggio de harpe éthérée. Délicat, comme venu d'un autre monde. Se développe en de superbes cordes avec violons tourbillonants et violoncelles." styleid="4" lengthseconds="182" time="3:02" samplefile="Music/Noise Refinery/NRF_011_Majestic/NRF_011_trk002_BREATH_OF_SPRING_(A)_Christian_Telford_Nigel_William_Graham_Kenneth_E._Belcher_Noise_Refinery.mp3" track="2" tracktotal="" search="BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, BANDE ORIGINALE, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PANORAMIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, DRAME HUMAIN, FILMS, IDYLLE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, PAYSAGES, PANORAMA, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SCIENCES NATURELLES, NATURE, FAUNE ET FLORE, ELEMENTS, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, ELEMENTS, FORT, MAJESTUEUX, FORT, PRESTIGIEUX, TENDRE, DÉLICAT, DELICAT, TENDRE, GRACIEUX, TENDRE, PLEIN D'ESPOIR, TENDRE, ROMANTIQUE, TENDRE, TENDRE, TENDRE, CHALEUREUX, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, BEAU, EVOLUTIF, MONTEE, MONTÉE, EVOLUTION, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, ÉLÉGANT, ELEGANT, MOUVEMENT, EN DOUCEUR, GRACIEUX, CORDES, SECTION DE CORDES, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, CORDES, HARPE, BOIS, HAUTBOIS, HAUTBOIS, COR ANGLAIS Une sublime mélodie de haut-bois sur un arpeggio de harpe éthérée. Délicat, comme venu d'un autre monde. Se développe en de superbes cordes avec violons tourbillonants et violoncelles. nrf 011 tk002 christian telford nigel william graham kenneth e. belcher breath of spring (a) nrf 011 majestic noise refinery film score orchestral film score orchestral documentary film score orchestral trailer film score orchestral panoramic film score orchestral pastoral main movies children storytelling movies family movies human drama movies romance nature wildlife the elements land landscapes panorama nature sublime oboe melody over an ethereal harp arpeggio. delicate and otherworldly. develops into gorgeous strings with swirling violins and cellos. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="Noise Refinery" cae="00719510644"/>
    <item id="19401" name="Spring Days (a)" code="WOM 213 tk001" libraryid="6" albumid="412" albumartpath="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/albumart_hd.jpg" composer="Patrick Thomas Hawes" comment="Des motifs rythmiques tranquilles avec un violon planant et des mélodies de bois." styleid="25" lengthseconds="118" time="1:58" samplefile="Music/West One Music/WOM_213_Classical_Evolutions/WOM213_trk001_SPRING_DAYS_(A)_Patrick_Thomas_Hawes_West_One_Music_Limited.mp3" track="1" tracktotal="" search="CLASSIQUE, STYLE CLASSIQUE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, PASTORAL, PRINCIPAL, DOCUMENTAIRE, BIOGRAPHIQUE, HISTORIQUE, ARTS, FILMS, FAMILIAL, FILMS, PÉRIODES, HISTORIQUE, DRAME EN COSTUME, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, SAISONS, TEMPS, PRINTEMPS, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, JAILLIR, TEMPO, 76 - 108 MOYEN (ANDANTE), CLASSIQUE ET SEMI-CLASSIQUE, ORCHESTRE SYMPHONIQUE, EUROPE, EUROPE DU NORD, ANGLETERRE, PERIODE, PERIODES, ELEMENTS Des motifs rythmiques tranquilles avec un violon planant et des mélodies de bois. wom 213 tk001 patrick thomas hawes spring days (a) wom 213 classical evolutions west one music classical opera classical classical styling film score orchestral trailer film score orchestral pastoral main documentary biographical historical the arts movies family movies period historical costume drama nature wildlife the elements land rural countryside pastoral nature wildlife gentle rhythmic patterns with soaring violin and woodwind melodies. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="20396" name="Inner Warmth (a)" code="WOM 233 tk008" libraryid="6" albumid="434" albumartpath="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/albumart_hd.jpg" composer="Matthew James Robertson / Mike Reed / Tom Howe" comment="Intime, doux et fun. Des instruments acoustiques superbes serpentent autour d'une percussion légère." styleid="34" lengthseconds="159" time="2:39" samplefile="Music/West One Music/WOM_233_Atmospheric_Indie/WOM233_trk008_INNER_WARMTH_(A)_Matthew_James_Robertson_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="8" tracktotal="" search="BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, LUXE, ROCK, INDIE, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, MÉTÉO, SOLEIL, CHALEUR, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, VOYAGE, TV, RADIO, TALKSHOW, DIVERTISSEMENT, JOURNÉE, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, PAISIBLE, SATISFAIT, TENDRE, INTIME, TENDRE, LÉGER, TENDRE, CHALEUREUX, ACOUSTIQUE, GLAMOUR, LUXUEUX, TEMPO, 120 - 168 ALLÈGRE (ALLEGRO), FORMATIONS GÉNÉRALES, ORCHESTRE POP, FORMATIONS GENERALES, 120 - 168 ALLEGRE (ALLEGRO), LEGER, ELEMENTS, METEO, JOURNEE, ETE Intime, doux et fun. Des instruments acoustiques superbes serpentent autour d'une percussion légère. wom 233 tk008 matthew james robertson mike reed tom howe inner warmth (a) wom 233 atmospheric indie west one music indie business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate luxury rock indie main business corporate nature wildlife the elements weather sun heat tv radio leisure lifestyle food leisure home garden tv radio leisure lifestyle travel tv radio intimate gentle and fun. gorgeous acoustic instruments weaving around light percussion. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26950" name="Hope Springs (a)" code="WOM 321 tk009" libraryid="6" albumid="578" albumartpath="Music/West One Music/WOM_321_Light_Bright_and_Playful/albumart_hd.jpg" composer="Mike Reed / Tom Howe" comment="Animé et original. Avec pizzicati de cordes dansantes et un piano vif." styleid="10" lengthseconds="115" time="1:55" samplefile="Music/West One Music/WOM_321_Light_Bright_and_Playful/WOM321_trk009_HOPE_SPRINGS_(A)_Mike_Reed_Tom_Howe_West_One_Music_Limited.mp3" track="9" tracktotal="" search="ENFANTS, CONTES, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, TRAILER, PRINCIPAL, FILMS, ENFANTS, CONTES, FILMS, FAMILIAL, FILMS, COMÉDIE ROMANTIQUE, NATURE, NATURE, FAUNE ET FLORE, ÉLÉMENTS, TERRE, RURAL, CAMPAGNE, PASTORAL, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, DROLE, DÉCALÉ, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOUEUR, PAISIBLE, SATISFAIT, TENDRE, INNOCENT, TENDRE, CHALEUREUX, PINCÉ, PIZZICATO, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, OCCUPÉ, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, PULSATION, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, RÉPÉTITIF, CORDES, SECTION DE CORDES, CLAVIER, PIANO, PERCUSSION, MARIMBA, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN MÉTAL, CORDES, CORDES PIZZICATO, PINCE, DECALE, COMEDIE, COMEDIE ROMANTIQUE, OCCUPE, REPETITIF, ACTUALITES, ELEMENTS, CORDES EN METAL Animé et original. Avec pizzicati de cordes dansantes et un piano vif. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 321 tk009 mike reed tom howe hope springs (a) wom 321 light bright and playful west one music documentary children storytelling business corporate beds business corporate bright optimistic business corporate communication news film score orchestral documentary film score orchestral trailer main movies children storytelling movies family movies romantic comedy nature wildlife vibrant and fresh with gentle dancing pizzicato strings and crisp piano. dramedy. main delicate, gentle, soft" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
    <item id="26538" name="Colourful Future (a)" code="WOM 335 tk005" libraryid="6" albumid="569" albumartpath="Music/West One Music/WOM_335_Inspiring_Minimalism/albumart_hd.jpg" composer="jono Buchanan" comment="Thème au piano léger, percutant et positif avec pizzicati de cordes, guitare acoustique et claquements de mains." styleid="4" lengthseconds="112" time="1:52" samplefile="Music/West One Music/WOM_335_Inspiring_Minimalism/WOM_335_trk005_COLOURFUL_FUTURE_(A)_jono_Buchanan_West_One_Music_Limited.mp3" track="5" tracktotal="" search="TENNIS, WIMBLEDON, CENTRE COURT, SPORTS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, VIF, OPTIMISTE, CORDES, SECTION DE CORDES, PRINCIPAL, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, BEDS, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, COMMUNICATION, ACTUALITÉS, BANDE ORIGINALE, ORCHESTRAL, DOCUMENTAIRE, HEUREUX, BONDISSANT, HEUREUX, VIF, HEUREUX, JOYEUX, HEUREUX, DE BONNE HUMEUR, HEUREUX, FUN, HEUREUX, HEUREUX, HEUREUX, GUILLERET, HEUREUX, JOUEUR, HEUREUX, ENTRAINANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, INSPIRANT, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, OPTIMISTE, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, POSITIF, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, EXALTANT, ASPIRATIONNEL, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, BONDISSANT, MOUVEMENT, RYTHMIQUE, SAUTER, ACOUSTIQUE, ENFANTIN, PIZZICATO, ÉTINCELANT, SITUATIONS, ENVIRONNEMENTS, ENFANTS, MATERNELLE, BUSINESS, CORPORATE, ENTREPRISE, SCIENCE, TECHNOLOGIE, INDUSTRIE, AMBIANCES ET FONDS SONORES POUR PROJETS, TV, RADIO, ENFANTS, PROGRAMMES JEUNESSE, MATERNELLE, TV, RADIO, LOISIR, LIFESTYLE, NOURRITURE, LOISIR, MAISON, JARDIN, CLAVIER, CELESTE, CLAVIER, PIANO, JOUET, INHABITUEL, PERCUSSION CORPORELLE, PERCUSSION, MARIMBA, CORDES, GUITARE, ACOUSTIQUE, CORDES EN NYLON, ETINCELANT, ACTUALITES Thème au piano léger, percutant et positif avec pizzicati de cordes, guitare acoustique et claquements de mains. bruit de fond, piano, chant, piano bar, bar, live wom 335 tk005 jono buchanan colourful future (a) wom 335 inspiring minimalism west one music film score orchestral business corporate bright optimistic strings string section main business corporate beds business corporate communication news film score orchestral documentary happy bouncy happy bright happy cheerful happy feel good happy fun happy happy happy perky happy playful light percussive and positive piano-led theme with pizzicato strings acoustic guitar and handclaps. main" waveformpath="" version="Main" publisher="West One Music Limited" cae="00428434750"/>
  </items>
</librarycollection>
